[{"year":2016,"month":4,"day":21,"author":"Holy Mary","month_string":"April","text_it":"Mentre ero con mio marito sdraiata sul letto a vedere la TV, sento una voce che mi chiamava. Chiesi a mio marito di abbassare il volume della televisione e nel girarmi verso la statuina posizionata sul com\u00f2, vidi la Madonna avvolta da un velo bianco ed un mantello color blu\/celeste. In lacrime dissi a mio marito: la Madonnina! la Madonnina!e d\u2019istinto ci inginocchiamo entrambi ai piedi del letto. Lei sorridendo mi disse: Figlia mia, sono la Vergine Santa, non aver paura, ho scelto voi perch\u00e9 siete pieni d'amore e speranza e su questo deve essere fondata la vita. Ti invier\u00f2 tante persone che hanno bisogno di essere convertite, non chiudere le porte ma apr\u00ecle affinch\u00e9 tutti possano vedere e imparare ad amare mio figlio Ges\u00f9. Torner\u00f2 presto e anche loro (riferito ai miei familiari) sentiranno la mia presenza con un mio segno. Ti benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen. Al termine dell\u2019apparizione tutti i miei famigliari in casa hanno avvertito un suono di campanelle.","text_en":"While I was with my husband lying on the bed watching TV, I hear a voice calling me. I asked my husband to turn down the volume of the television and as I turned to the statue placed on the dresser, I saw the Madonna wrapped in a white veil and a blue \/ light blue cloak. In tears I said to my husband: the little Madonna! Our Lady! and instinctively we both kneel at the foot of the bed. Smiling, she said to me: My daughter, I am the Holy Virgin, do not be afraid, I have chosen you because you are full of love and hope and on this life must be founded. I will send you many people who need to be converted, do not close the doors but open them so that everyone can see and learn to love my son Jesus. I will return soon and they too (referring to my family) will feel my presence with a sign of me. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen. At the end of the apparition, all my family members in the house heard the sound of bells. ","text_es":"Mientras estaba con mi esposo acostado en la cama viendo la televisi\u00f3n, escuch\u00e9 una voz que me llamaba. Le ped\u00ed a mi esposo que bajara el volumen de la televisi\u00f3n y cuando me volv\u00ed hacia la estatua colocada en el tocador, vi a la Virgen envuelta en un velo blanco y una capa azul celeste. Con l\u00e1grimas en los ojos le dije a mi marido: \u00a1la Virgencita! \u00a1Nuestra Se\u00f1ora! E instintivamente ambos nos arrodillamos a los pies de la cama. Sonriendo, me dijo: Hija m\u00eda, soy la Sant\u00edsima Virgen, no temas, te he elegido porque est\u00e1s llena de amor y esperanza y la vida debe basarse en esto. Te enviar\u00e9 muchas personas que necesitan ser convertidas, no cierres las puertas sino \u00e1brelas para que todos vean y aprendan a amar a mi hijo Jes\u00fas. Volver\u00e9 pronto y ellos tambi\u00e9n (refiri\u00e9ndose a mi familia) sentir\u00e1n mi presencia con un signo de m\u00ed. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n. Al final de la aparici\u00f3n, todos los miembros de mi familia en la casa escucharon el sonido de campanas. ","text_fr":"Alors que j'\u00e9tais avec mon mari allong\u00e9 sur le lit \u00e0 regarder la t\u00e9l\u00e9vision, j'entends une voix m'appeler. J'ai demand\u00e9 \u00e0 mon mari de baisser le volume de la t\u00e9l\u00e9vision et en me tournant vers la statue pos\u00e9e sur la commode, j'ai vu la Madone envelopp\u00e9e d'un voile blanc et d'un manteau bleu \/ bleu clair. En larmes, j'ai dit \u00e0 mon mari: la petite Madone! La Madone! Et instinctivement nous nous agenouillons tous les deux au pied du lit. Souriante, elle m'a dit: Ma fille, je suis la Sainte Vierge, n'ayez pas peur, je vous ai choisie parce que vous \u00eates pleine d'amour et d'esp\u00e9rance et la vie doit \u00eatre fond\u00e9e sur cela. Je vous enverrai beaucoup de gens qui ont besoin de se convertir, ne fermez pas les portes mais ouvrez-les pour que tout le monde puisse voir et apprendre \u00e0 aimer mon fils J\u00e9sus.Je reviendrai bient\u00f4t et eux aussi (se r\u00e9f\u00e9rant \u00e0 ma famille) ressentiront mon pr\u00e9sence avec un signe de moi. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen. \u00c0 la fin de l'apparition, tous les membres de ma famille dans la maison ont entendu le son des cloches. ","text_pt":"Enquanto eu estava com meu marido deitado na cama assistindo TV, ou\u00e7o uma voz me chamando. Pedi a meu marido que diminu\u00edsse o volume da televis\u00e3o e, quando me virei para a est\u00e1tua colocada na c\u00f4moda, vi a Madona envolta em um v\u00e9u branco e uma capa azul \/ azul claro. Em l\u00e1grimas, disse ao meu marido: a pequena Madonna! Nossa Senhora !, e instintivamente n\u00f3s dois nos ajoelhamos aos p\u00e9s da cama. Sorrindo, ela me disse: Minha filha, eu sou a Virgem Santa, n\u00e3o tenha medo, eu te escolhi porque voc\u00ea est\u00e1 cheia de amor e esperan\u00e7a e a vida deve ser fundada nisso. Mandarei muitas pessoas que precisam se converter, n\u00e3o feche as portas, mas abra-as para que todos possam ver e aprender a amar meu filho Jesus. Voltarei em breve e eles tamb\u00e9m (referindo-se \u00e0 minha fam\u00edlia) sentir\u00e3o meu presen\u00e7a com um sinal de mim. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem. No final da apari\u00e7\u00e3o, todos os membros da minha fam\u00edlia na casa ouviram o som de sinos. ","text_de":"W\u00e4hrend ich mit meinem Mann auf dem Bett lag und fernsah, h\u00f6rte ich eine Stimme, die mich anrief. Ich bat meinen Mann, die Lautst\u00e4rke des Fernsehers zu verringern, und als ich mich der Statue auf der Kommode zuwandte, sah ich die Madonna in einen wei\u00dfen Schleier und einen blau \/ hellblauen Umhang gewickelt. Unter Tr\u00e4nen sagte ich zu meinem Mann: Die kleine Madonna! Unsere Liebe Frau! Und instinktiv knien wir beide am Fu\u00dfende des Bettes. L\u00e4chelnd sagte sie zu mir: Meine Tochter, ich bin die Heilige Jungfrau, f\u00fcrchte dich nicht, ich habe dich erw\u00e4hlt, weil du voller Liebe und Hoffnung bist und das Leben darauf gegr\u00fcndet werden muss. Ich werde Ihnen viele Menschen schicken, die bekehrt werden m\u00fcssen, die T\u00fcren nicht schlie\u00dfen, sondern \u00f6ffnen, damit jeder meinen Sohn Jesus sehen und lieben lernen kann. Ich werde bald zur\u00fcck sein und auch sie (bezogen auf meine Familie) werden meine f\u00fchlen Anwesenheit mit einem Zeichen von mir. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen. Am Ende der Erscheinung h\u00f6rten alle meine Familienmitglieder im Haus das Ger\u00e4usch von Glocken. ","text_pl":"Kiedy le\u017ca\u0142am z m\u0119\u017cem na \u0142\u00f3\u017cku i ogl\u0105da\u0142am telewizj\u0119, us\u0142ysza\u0142am wo\u0142aj\u0105cy mnie g\u0142os. Poprosi\u0142am m\u0119\u017ca, aby \u015bciszy\u0142 telewizor, a kiedy odwr\u00f3ci\u0142am si\u0119 do pos\u0105gu umieszczonego na komodzie, zobaczy\u0142am Madonn\u0119 owini\u0119t\u0105 w bia\u0142y welon i niebiesko-jasnoniebieski p\u0142aszcz. Ze \u0142zami w oczach powiedzia\u0142am m\u0119\u017cowi: ma\u0142a Madonna! Matko Bo\u017ca! I instynktownie oboje kl\u0119kamy przy nogach \u0142\u00f3\u017cka. U\u015bmiechaj\u0105c si\u0119, powiedzia\u0142a do mnie: C\u00f3rko Moja, jestem Naj\u015bwi\u0119tsza Dziewica, nie b\u00f3j si\u0119, wybra\u0142am ci\u0119, poniewa\u017c jeste\u015b pe\u0142na mi\u0142o\u015bci i nadziei, i na tym musi opiera\u0107 si\u0119 \u017cycie. Wy\u015bl\u0119 Ci wielu ludzi, kt\u00f3rzy potrzebuj\u0105 nawr\u00f3cenia, nie zamykaj drzwi, ale otwieraj je, aby ka\u017cdy m\u00f3g\u0142 zobaczy\u0107 i nauczy\u0107 si\u0119 kocha\u0107 mojego syna Jezusa, wkr\u00f3tce wr\u00f3c\u0119 i oni r\u00f3wnie\u017c (odnosz\u0105c si\u0119 do mojej rodziny) poczuj\u0105 moj\u0105 obecno\u015b\u0107 poprzez m\u00f3j znak. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. Pod koniec objawienia wszyscy cz\u0142onkowie mojej rodziny w domu us\u0142yszeli d\u017awi\u0119k dzwonk\u00f3w. ","text_zh":"\u5f53\u6211\u548c\u4e08\u592b\u8eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u770b\u7535\u89c6\u65f6\uff0c\u6211\u542c\u5230\u4e00\u4e2a\u58f0\u97f3\u5728\u547c\u5524\u6211\u3002\u6211\u95ee\u6211\u7684\u4e08\u592b\u8c03\u4f4e\u7535\u89c6\u673a\u7684\u97f3\u91cf\uff0c\u5f53\u6211\u8f6c\u5411\u653e\u5728\u68b3\u5986\u53f0\u4e0a\u7684\u96d5\u50cf\u65f6\uff0c\u6211\u770b\u5230\u9ea6\u5f53\u5a1c\u5305\u88f9\u7740\u767d\u8272\u7684\u9762\u7eb1\u548c\u84dd\u8272\/\u6d45\u84dd\u8272\u7684\u6597\u7bf7\u3002\u6211\u542b\u6cea\u5730\u5bf9\u6211\u7684\u4e08\u592b\u8bf4\uff1a\u5c0f\u9ea6\u5f53\u5a1c\uff01\u6211\u4eec\u7684\u592b\u4eba\uff01\u672c\u80fd\u5730\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u8dea\u5728\u5e8a\u811a\u4e0a\u3002\u5979\u5bf9\u6211\u5fae\u7b11\u7740\u5bf9\u6211\u8bf4\uff1a\u6211\u7684\u5973\u513f\uff0c\u6211\u662f\u5723\u6bcd\uff0c\u4e0d\u8981\u5bb3\u6015\uff0c\u6211\u9009\u62e9\u4e86\u4f60\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u4f60\u5145\u6ee1\u7231\u4e0e\u5e0c\u671b\uff0c\u751f\u547d\u5fc5\u987b\u4ee5\u6b64\u4e3a\u57fa\u7840\u3002\u6211\u4f1a\u9001\u7ed9\u4f60\u8bb8\u591a\u9700\u8981\u8f6c\u53d8\u7684\u4eba\uff0c\u4e0d\u8981\u5173\u95e8\u800c\u662f\u6253\u5f00\u95e8\uff0c\u4ee5\u4fbf\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u80fd\u770b\u5230\u5e76\u5b66\u4f1a\u7231\u6211\u7684\u513f\u5b50\u8036\u7a23\uff0c\u6211\u5f88\u5feb\u5c31\u4f1a\u56de\u6765\uff0c\u4ed6\u4eec\uff08\u6307\u6211\u7684\u5bb6\u4eba\uff09\u4e5f\u4f1a\u611f\u5230\u6211\u7684\u5b58\u5728\u7684\u8ff9\u8c61\u3002\u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002\u963f\u4eec\u5e7b\u5f71\u7ed3\u675f\u65f6\uff0c\u6211\u5728\u5bb6\u91cc\u7684\u6240\u6709\u5bb6\u4eba\u90fd\u542c\u5230\u4e86\u949f\u58f0\u3002 "},{"year":2016,"month":4,"day":28,"author":"Holy Mary","month_string":"April","text_it":"Figlia mia, il mio cuore soffre per l'ingiustizia, la mancanza di fiducia nei segni che vi manda Dio dal cielo. La fede si dimostra anche accettando con umilt\u00e0 e fiducia il Signore. Ascoltate ci\u00f2 che Dio vi dice e non resistete al suo richiamo. Meditate! Questa madre vuole versare il suo amore per voi per prepararvi il cuore verso, suo Figlio. Accettate la mia benedizione e la mia protezione. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"My daughter, my heart suffers from injustice, the lack of trust in the signs that God sends you from heaven. Faith is also shown by accepting the Lord with humility and trust. Listen to what God tells you and do not resist the call of him. Meditate! This mother wants to pour out her love for you to prepare your heart for her, her Son. Accept my blessing and my protection. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Hija m\u00eda, mi coraz\u00f3n sufre por la injusticia, la falta de confianza en las se\u00f1ales que Dios te env\u00eda del cielo. La fe tambi\u00e9n se demuestra al aceptar al Se\u00f1or con humildad y confianza. Escuche lo que Dios le dice y no se resista a su llamado. \u00a1Meditar! Esta madre quiere derramar su amor por ti para preparar tu coraz\u00f3n para su Hijo. Acepta mi bendici\u00f3n y mi protecci\u00f3n. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Ma fille, mon c\u0153ur souffre de l'injustice, du manque de confiance dans les signes que Dieu vous envoie du ciel. La foi se manifeste \u00e9galement en acceptant le Seigneur avec humilit\u00e9 et confiance. \u00c9coutez ce que Dieu vous dit et ne r\u00e9sistez pas \u00e0 son appel. M\u00e9diter! Cette m\u00e8re veut r\u00e9pandre son amour pour vous afin de pr\u00e9parer votre c\u0153ur pour son Fils. Acceptez ma b\u00e9n\u00e9diction et ma protection. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Minha filha, meu cora\u00e7\u00e3o sofre com a injusti\u00e7a, a falta de confian\u00e7a nos sinais que Deus te envia do c\u00e9u. A f\u00e9 tamb\u00e9m \u00e9 demonstrada ao aceitar o Senhor com humildade e confian\u00e7a. Ou\u00e7a o que Deus lhe diz e n\u00e3o resista ao seu chamado. Meditar! Esta m\u00e3e quer derramar seu amor por voc\u00ea a fim de preparar seu cora\u00e7\u00e3o para o Filho dela. Aceite minha b\u00ean\u00e7\u00e3o e minha prote\u00e7\u00e3o. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Meine Tochter, mein Herz leidet unter Ungerechtigkeit, dem Mangel an Vertrauen in die Zeichen, die Gott dir vom Himmel schickt. Der Glaube zeigt sich auch darin, den Herrn mit Demut und Vertrauen anzunehmen. H\u00f6ren Sie auf das, was Gott Ihnen sagt, und widerstehen Sie seinem Ruf nicht. Meditieren! Diese Mutter m\u00f6chte ihre Liebe f\u00fcr dich aussch\u00fctten, um dein Herz f\u00fcr ihren Sohn vorzubereiten. Akzeptiere meinen Segen und meinen Schutz. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Moja c\u00f3rko, moje serce cierpi z powodu niesprawiedliwo\u015bci, braku zaufania do znak\u00f3w, kt\u00f3re B\u00f3g zsy\u0142a ci z Nieba. Wiara przejawia si\u0119 tak\u017ce w przyj\u0119ciu Pana z pokor\u0105 i ufno\u015bci\u0105. Pos\u0142uchaj, co m\u00f3wi ci B\u00f3g, i nie opieraj si\u0119 Jego wezwaniu. Rozwa\u017caj! Ta matka chce wyla\u0107 swoj\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 do Ciebie, aby przygotowa\u0107 Twoje serce na Jej Syna. Przyjmij moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo i moj\u0105 ochron\u0119. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u6211\u7684\u5973\u513f\uff0c\u6211\u7684\u5fc3\u56e0\u516c\u4e49\u800c\u906d\u53d7\u82e6\u96be\uff0c\u5bf9\u4e0a\u5e1d\u5c06\u4f60\u4ece\u5929\u4e0a\u964d\u4e0b\u6765\u7684\u8ff9\u8c61\u7f3a\u4e4f\u4fe1\u4efb\u3002 \u901a\u8fc7\u8c26\u5351\u548c\u4fe1\u4efb\u5730\u63a5\u53d7\u4e3b\uff0c\u4e5f\u663e\u793a\u51fa\u4fe1\u5fc3\u3002 \u542c\u795e\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u8bdd\uff0c\u4e0d\u8981\u62d2\u7edd\u4ed6\u7684\u547c\u53ec\u3002 \u5e7d\u601d\uff01 \u8fd9\u4f4d\u6bcd\u4eb2\u60f3\u503e\u6cfb\u5bf9\u4f60\u7684\u7231\uff0c\u4e3a\u513f\u5b50\u505a\u597d\u51c6\u5907\u3002 \u63a5\u53d7\u6211\u7684\u795d\u798f\u548c\u4fdd\u62a4\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":4,"day":30,"author":"Holy Mary","month_string":"April","text_it":"Figlia mia, non disperarti, ti seguir\u00f2 io. Aiuta gli altri a pregare, a riavvicinarsi a Dio Creatore. Il mio cuore sanguina perch\u00e9 ormai siamo vicini e la Chiesa \u00e8 molto confusa e offuscata. Ricorda, che solo con la preghiera avrete l\u2019eternit\u00e0.  Vi benedico nel nome di Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen.","text_en":"My daughter, do not despair, I will follow you. Help others to pray, to get closer to God the Creator. My heart is bleeding because we are close by now and the Church is very confused and clouded. Remember, only with prayer will you have eternity. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen. ","text_es":"Hija m\u00eda, no te desesperes, te seguir\u00e9. Ayude a los dem\u00e1s a orar, a acercarse a Dios Creador. Mi coraz\u00f3n est\u00e1 sangrando porque ya estamos cerca y la Iglesia est\u00e1 muy confundida y nublada. Recuerda que solo con la oraci\u00f3n tendr\u00e1s la eternidad. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n. ","text_fr":"Ma fille, ne d\u00e9sesp\u00e9rez pas, je vous suivrai. Aidez les autres \u00e0 prier, \u00e0 se rapprocher de Dieu le Cr\u00e9ateur. Mon c\u0153ur saigne parce que nous sommes proches maintenant et que l'\u00c9glise est tr\u00e8s confuse et assombrie. Souvenez-vous que c'est seulement avec la pri\u00e8re que vous aurez l'\u00e9ternit\u00e9. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen. ","text_pt":"Minha filha, n\u00e3o se desespere, eu a seguirei. Ajude os outros a orar, a se aproximar de Deus Criador. Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 sangrando porque estamos perto agora e a Igreja est\u00e1 muito confusa e turva. Lembre-se de que somente com ora\u00e7\u00e3o voc\u00ea ter\u00e1 a eternidade. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem. ","text_de":"Meine Tochter, verzweifle nicht, ich werde dir folgen. Hilf anderen zu beten, um Gott dem Sch\u00f6pfer n\u00e4her zu kommen. Mein Herz blutet, weil wir jetzt in der N\u00e4he sind und die Kirche sehr verwirrt und getr\u00fcbt ist. Denken Sie daran, dass Sie nur mit dem Gebet die Ewigkeit haben werden. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen. ","text_pl":"Moja c\u00f3rko, nie rozpaczaj, p\u00f3jd\u0119 za tob\u0105. Pom\u00f3\u017c innym w modlitwie, zbli\u017ceniu si\u0119 do Boga Stw\u00f3rcy. Moje serce krwawi, poniewa\u017c jeste\u015bmy ju\u017c blisko, a Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest bardzo zdezorientowany i zachmurzony. Pami\u0119taj, \u017ce tylko dzi\u0119ki modlitwie b\u0119dziesz mia\u0142a wieczno\u015b\u0107. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. ","text_zh":"\u6211\u7684\u5973\u513f\uff0c\u4e0d\u8981\u7edd\u671b\uff0c\u6211\u4f1a\u8ddf\u7740\u4f60\u3002 \u5e2e\u52a9\u4ed6\u4eba\u7948\u7977\uff0c\u4e0e\u9020\u7269\u4e3b\u4e0a\u5e1d\u66f4\u52a0\u4eb2\u8fd1\u3002 \u6211\u7684\u5fc3\u5728\u6d41\u8840\uff0c\u56e0\u4e3a\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u5f88\u8fd1\uff0c\u6559\u5802\u975e\u5e38\u6df7\u4e71\u548c\u9634\u6697\u3002 \u8bb0\u4f4f\uff0c\u53ea\u6709\u7948\u7977\uff0c\u4f60\u624d\u80fd\u6c38\u6052\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec "},{"year":2016,"month":5,"day":2,"author":"Holy Mary","month_string":"May","text_it":"Figlia mia i tre giorni di buio stanno per arrivare. Sar\u00e0 una notte molto fredda. Non abbiate paura, perch\u00e9 chi creder\u00e0 a mio Figlio sar\u00e0 salvato. Insisto a chiedere di recitare il rosario e chi lo insegner\u00e0 ad altri avr\u00e0 cinta la testa di perle di misericordia e di gloria per tutte le anime che avr\u00e0 salvato. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio dello Spirito Santo. Amen.","text_en":"My daughter, the three days of darkness are about to arrive. It will be a very cold night. Do not be afraid, because whoever believes in my Son will be saved. I insist on asking to recite the rosary and whoever teaches it to others will have his head covered with pearls of mercy and glory for all the souls he will have saved. I bless you in the name of the Father of the Son of the Holy Spirit. Amen. ","text_es":"Hija m\u00eda, est\u00e1n a punto de llegar los tres d\u00edas de oscuridad. Ser\u00e1 una noche muy fr\u00eda. No temas, porque todo el que crea en mi Hijo ser\u00e1 salvo. Insisto en pedir rezar el rosario y quien lo ense\u00f1e a otros tendr\u00e1 la cabeza cubierta de perlas de misericordia y gloria por todas las almas que han salvado. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n. ","text_fr":"Ma fille, les trois jours d'obscurit\u00e9 sont sur le point d'arriver. Ce sera une nuit tr\u00e8s froide. N'aie pas peur, car quiconque croit en mon Fils sera sauv\u00e9. J'insiste pour demander \u00e0 r\u00e9citer le chapelet et quiconque l'enseigne aux autres aura la t\u00eate couverte de perles de mis\u00e9ricorde et de gloire pour toutes les \u00e2mes qu'ils ont sauv\u00e9es. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils du Saint-Esprit. Amen. ","text_pt":"Minha filha, os tr\u00eas dias de escurid\u00e3o est\u00e3o prestes a chegar. Ser\u00e1 uma noite muito fria. N\u00e3o tenha medo, porque todo aquele que crer em meu Filho ser\u00e1 salvo. Insisto em pedir para recitar o ros\u00e1rio e quem o ensina aos outros ter\u00e1 a cabe\u00e7a coberta de p\u00e9rolas de miseric\u00f3rdia e gl\u00f3ria por todas as almas que salvou. Eu te aben\u00e7oo em nome do Pai do Filho do Esp\u00edrito Santo. Um homem. ","text_de":"Meine Tochter, die drei Tage der Dunkelheit stehen vor der T\u00fcr. Es wird eine sehr kalte Nacht sein. Hab keine Angst, denn wer an meinen Sohn glaubt, wird gerettet. Ich bestehe darauf, den Rosenkranz zu rezitieren, und wer es anderen lehrt, wird seine K\u00f6pfe mit Perlen der Barmherzigkeit und Herrlichkeit f\u00fcr alle Seelen bedeckt haben, die sie gerettet haben. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes des Heiligen Geistes. Amen. ","text_pl":"Moja c\u00f3rko, trzy dni ciemno\u015bci wkr\u00f3tce nadejd\u0105. To b\u0119dzie bardzo zimna noc. Nie l\u0119kajcie si\u0119, bo ka\u017cdy, kto uwierzy w mojego Syna, b\u0119dzie zbawiony. Nalegam, aby prosi\u0107 o odmawianie r\u00f3\u017ca\u0144ca, a ktokolwiek uczy go innych, b\u0119dzie mia\u0142 g\u0142owy pokryte per\u0142ami mi\u0142osierdzia i chwa\u0142y dla wszystkich dusz, kt\u00f3re uratowali. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. ","text_zh":"\u6211\u7684\u5973\u513f\uff0c\u8fd9\u4e09\u5929\u7684\u9ed1\u6697\u5373\u5c06\u6765\u4e34\u3002 \u8fd9\u5c06\u662f\u4e00\u4e2a\u975e\u5e38\u5bd2\u51b7\u7684\u591c\u665a\u3002 \u4e0d\u8981\u5bb3\u6015\uff0c\u56e0\u4e3a\u51e1\u662f\u76f8\u4fe1\u6211\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u90fd\u4f1a\u5f97\u6551\u3002 \u6211\u575a\u6301\u8981\u6c42\u80cc\u8bf5\u5ff5\u73e0\uff0c\u65e0\u8bba\u8c01\u6559\u7ed9\u522b\u4eba\uff0c\u90fd\u5c06\u4e3a\u4ed6\u4eec\u6240\u62ef\u6551\u7684\u6240\u6709\u7075\u9b42\u8499\u4e0a\u601c\u60af\u548c\u8363\u8000\u7684\u660e\u73e0\u3002 \u6211\u4ee5\u5723\u7075\u4e4b\u7236\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec "},{"year":2016,"month":5,"day":14,"author":"Holy Mary","month_string":"May","text_it":"Figlia mia d\u00ec al Vescovo di non smettere di lottare. Deve pregare per il mondo, perch\u00e9 satana non smetter\u00e0 di prendersi tutte le anime anche a lui vicino. Stai tranquilla, la tua famiglia ha la mia benedizione, ma anche voi dovrete lottare per le preghiere che io vi chiedo e soprattutto per le conversioni, io ti sar\u00f2 sempre accanto. Piango per le decisioni sbagliate che stanno prendendo i governanti e per la Chiesa, che si trova in grandi difficolt\u00e0; soprattutto il Papa, pregate per loro affinch\u00e9 le scelte che faranno saranno solo decise dal cuore. Ti benedico nel nome del Padre del Figlio dello Spirito Santo. Amen\u201d","text_en":"My daughter tell the Bishop not to stop fighting. He must pray for the world, because Satan will not stop taking all souls even close to him. Do not worry, your family has my blessing, but you too will have to fight for the prayers that I ask you and above all for the conversions, I will always be next to you. I cry for the wrong decisions that the rulers are making and for the Church, which is in great difficulty; especially the Pope, pray for them so that the choices they make will only be decided by the heart. I bless you in the name of the Father of the Son of the Holy Spirit. Amen\" ","text_es":"Mi hija le dice al obispo que no deje de pelear. Debe orar por el mundo, porque Satan\u00e1s no dejar\u00e1 de llevarse todas las almas ni siquiera cerca de \u00e9l. No te preocupes, tu familia tiene mi bendici\u00f3n, pero t\u00fa tambi\u00e9n tendr\u00e1s que luchar por las oraciones que te pido y sobre todo por las conversiones, siempre estar\u00e9 a tu lado. Lloro por las decisiones equivocadas que est\u00e1n tomando los gobernantes y por la Iglesia, que est\u00e1 en grandes dificultades; especialmente el Papa, reza por ellos para que las decisiones que tomen solo las decida el coraz\u00f3n. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n\" ","text_fr":"Ma fille a dit \u00e0 l'\u00e9v\u00eaque de ne pas arr\u00eater de se battre. Il doit prier pour le monde, car Satan n'arr\u00eatera pas de prendre toutes les \u00e2mes m\u00eame pr\u00e8s de lui. Ne vous inqui\u00e9tez pas, votre famille a ma b\u00e9n\u00e9diction, mais vous aussi devrez vous battre pour les pri\u00e8res que je vous demande et surtout pour les conversions, je serai toujours \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s. Je pleure pour les mauvaises d\u00e9cisions que prennent les dirigeants et pour l'\u00c9glise, qui est en grande difficult\u00e9; surtout le Pape, priez pour eux afin que les choix qu'ils font ne soient d\u00e9cid\u00e9s que par le c\u0153ur. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils du Saint-Esprit. Amen\" ","text_pt":"Minha filha diga ao bispo para n\u00e3o parar de lutar. Ele deve orar pelo mundo, porque Satan\u00e1s n\u00e3o para de levar todas as almas nem mesmo para perto dele. N\u00e3o se preocupe, sua fam\u00edlia tem a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o, mas voc\u00ea tamb\u00e9m ter\u00e1 que lutar pelas ora\u00e7\u00f5es que pe\u00e7o e principalmente pelas convers\u00f5es, estarei sempre ao seu lado. Choro pelas decis\u00f5es erradas que os governantes est\u00e3o tomando e pela Igreja, que est\u00e1 em grandes dificuldades; especialmente o Papa, rogai por eles, para que as escolhas que fizerem s\u00f3 sejam decididas pelo cora\u00e7\u00e3o. Eu te aben\u00e7oo em nome do Pai do Filho do Esp\u00edrito Santo. Um homem\" ","text_de":"Meine Tochter sagt dem Bischof, er soll nicht aufh\u00f6ren zu k\u00e4mpfen. Er muss f\u00fcr die Welt beten, denn Satan wird nicht aufh\u00f6ren, alle Seelen auch nur in seine N\u00e4he zu bringen. Mach dir keine Sorgen, deine Familie hat meinen Segen, aber auch du wirst f\u00fcr die Gebete k\u00e4mpfen m\u00fcssen, die ich dich bitte, und vor allem f\u00fcr die Bekehrungen, ich werde immer neben dir sein. Ich weine um die falschen Entscheidungen, die die Herrscher treffen, und um die Kirche, die sich in gro\u00dfen Schwierigkeiten befindet. besonders der Papst, bete f\u00fcr sie, damit die Entscheidungen, die sie treffen, nur vom Herzen entschieden werden. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes des Heiligen Geistes. Amen\" ","text_pl":"Moja c\u00f3rko, powiedz biskupowi, \u017ceby nie przestawa\u0142 walczy\u0107. Musi modli\u0107 si\u0119 za \u015bwiat, bo szatan nie przestanie porywa\u0107 wszystkich dusz, kt\u00f3re si\u0119 do niego zbli\u017c\u0105. Nie martw si\u0119, twoja rodzina ma moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo, ale i ty b\u0119dziesz musia\u0142a walczy\u0107 o modlitwy, o kt\u00f3re Ci\u0119 prosz\u0119, a przede wszystkim o nawr\u00f3cenia, zawsze b\u0119d\u0119 przy tobie. P\u0142acz\u0119 z powodu z\u0142ych decyzji, kt\u00f3re podejmuj\u0105 rz\u0105dz\u0105cy i za Ko\u015bcio\u0142em, kt\u00f3ry znajduje si\u0119 w wielkich trudno\u015bciach; zw\u0142aszcza nad Papie\u017cem. M\u00f3dl si\u0119 za nich, aby wybory, kt\u00f3rych dokonaj\u0105, by\u0142y podejmowane wy\u0142\u0105cznie z serca. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u6211\u7684\u5973\u513f\u544a\u8bc9\u4e3b\u6559\u4e0d\u8981\u505c\u6b62\u6218\u6597\u3002 \u4ed6\u5fc5\u987b\u4e3a\u4e16\u754c\u7948\u7977\uff0c\u56e0\u4e3a\u6492\u4f46\u4e0d\u4f1a\u505c\u6b62\u628a\u6240\u6709\u7684\u7075\u9b42\u751a\u81f3\u5e26\u5230\u4ed6\u8eab\u8fb9\u3002 \u4e0d\u7528\u62c5\u5fc3\uff0c\u60a8\u7684\u5bb6\u4eba\u4f1a\u5f97\u5230\u6211\u7684\u795d\u798f\uff0c\u4f46\u662f\u60a8\u4e5f\u5c06\u4e0d\u5f97\u4e0d\u4e3a\u6211\u8981\u6c42\u60a8\u7684\u7948\u7977\u800c\u6218\uff0c\u6700\u91cd\u8981\u7684\u662f\u4e3a\u4e86\u6094\u6539\uff0c\u6211\u5c06\u6c38\u8fdc\u5728\u60a8\u8eab\u8fb9\u3002 \u6211\u4e3a\u7edf\u6cbb\u8005\u4eec\u505a\u51fa\u7684\u9519\u8bef\u51b3\u5b9a\u4ee5\u53ca\u4e3a\u6559\u4f1a\u800c\u54ed\u6ce3\uff0c\u8fd9\u662f\u975e\u5e38\u56f0\u96be\u7684\uff1b \u7279\u522b\u662f\u6559\u5b97\uff0c\u4e3a\u4ed6\u4eec\u7948\u7977\uff0c\u4f7f\u4ed6\u4eec\u505a\u51fa\u7684\u9009\u62e9\u53ea\u4f1a\u7531\u5185\u5fc3\u51b3\u5b9a\u3002 \u6211\u4ee5\u5723\u7075\u4e4b\u7236\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec\u201d "},{"year":2016,"month":5,"day":25,"author":"Holy Mary","month_string":"May","text_it":"Cari Figli riconosco i vostri dolori, pregate e sar\u00f2 vicino a voi. Pregate Ges\u00f9 e sarete vittoriosi. Pregate per coloro che non credono. Non smettete, ci sono tante persone che hanno bisogno di redimersi e non saranno perse tutte le vostre sofferenze. Non smettete di pregare. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. AmenLa madonna in questa occasione ha pregato in aramaico su tutti i presenti durante la recita del Santo Rosario.","text_en":"Dear children, I recognize your pains, pray and I will be close to you. Pray to Jesus and you will be victorious. Pray for those who don't believe. Do not stop, there are many people who need to redeem themselves and all your suffering will not be lost. Don't stop praying. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen On this occasion, Our Lady prayed in Aramaic on all present during the recitation of the Holy Rosary. ","text_es":"Queridos hijos, reconozco vuestros dolores, rezad y estar\u00e9 cerca de vosotros. Reza a Jes\u00fas y saldr\u00e1s victorioso. Ore por los que no creen. No pares, hay mucha gente que necesita redimirse y todos tus sufrimientos no se perder\u00e1n. No dejes de rezar. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n En esta ocasi\u00f3n, Nuestra Se\u00f1ora rez\u00f3 en arameo por todos los presentes durante el rezo del Santo Rosario. ","text_fr":"Chers enfants, je reconnais vos douleurs, priez et je serai proche de vous. Priez J\u00e9sus et vous serez victorieux. Priez pour ceux qui ne croient pas. Ne vous arr\u00eatez pas, il y a beaucoup de gens qui ont besoin de se racheter et toutes vos souffrances ne seront pas perdues. N'arr\u00eatez pas de prier. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen A cette occasion, Notre-Dame a pri\u00e9 en aram\u00e9en sur toutes les personnes pr\u00e9sentes lors de la r\u00e9citation du Saint Rosaire. ","text_pt":"Queridos filhos, reconhe\u00e7o suas dores, orem e estarei perto de voc\u00eas. Ore a Jesus e voc\u00ea ser\u00e1 vitorioso. Ore por aqueles que n\u00e3o acreditam. N\u00e3o pare, h\u00e1 muitas pessoas que precisam se redimir e todos os seus sofrimentos n\u00e3o ser\u00e3o perdidos. N\u00e3o pare de orar. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Am\u00e9m. Nesta ocasi\u00e3o, Nossa Senhora rezou em aramaico por todos os presentes durante a recita\u00e7\u00e3o do Santo Ros\u00e1rio. ","text_de":"Liebe Kinder, ich erkenne deine Schmerzen, bete und ich werde dir nahe sein. Bete zu Jesus und du wirst siegreich sein. Bete f\u00fcr diejenigen, die nicht glauben. H\u00f6ren Sie nicht auf, es gibt viele Menschen, die sich selbst erl\u00f6sen m\u00fcssen, und all Ihre Leiden werden nicht verloren gehen. H\u00f6r nicht auf zu beten. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen Bei dieser Gelegenheit betete die Muttergottes auf Aram\u00e4isch f\u00fcr alle Anwesenden w\u00e4hrend der Rezitation des Heiligen Rosenkranzes. ","text_pl":"Drogie dzieci, rozpoznaj\u0119 wasze b\u00f3le, m\u00f3dlcie si\u0119, a b\u0119d\u0119 blisko was. M\u00f3dlcie si\u0119 do Jezusa, a odniesiecie zwyci\u0119stwo. M\u00f3dlcie si\u0119 za tych, kt\u00f3rzy nie wierz\u0105. Nie przestawaj, jest wielu ludzi, kt\u00f3rzy musz\u0105 si\u0119 odkupi\u0107, a wszystkie twoje cierpienia nie zostan\u0105 utracone. Nie przestawajcie si\u0119 modli\u0107. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. Matka Bo\u017ca modli\u0142a si\u0119 przy tej okazji w j\u0119zyku aramejskim za wszystkich obecnych podczas odmawiania R\u00f3\u017ca\u0144ca \u015awi\u0119tego. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u77e5\u9053\u4f60\u7684\u75db\u82e6\uff0c\u7948\u7977\uff0c\u6211\u4f1a\u9760\u8fd1\u4f60\u3002 \u5411\u8036\u7a23\u7948\u7977\uff0c\u4f60\u5c06\u4f1a\u80dc\u5229\u3002 \u4e3a\u90a3\u4e9b\u4e0d\u76f8\u4fe1\u7684\u4eba\u7977\u544a\u3002 \u4e0d\u8981\u505c\u4e0b\u6765\uff0c\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u9700\u8981\u8d4e\u56de\u81ea\u5df1\uff0c\u6240\u6709\u7684\u75db\u82e6\u90fd\u4e0d\u4f1a\u4e22\u5931\u3002 \u4e0d\u8981\u505c\u6b62\u7948\u7977\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec\uff08Amen\uff09\u8fd9\u6b21\uff0c\u5728\u5ff5\u73e0\u5ff5\u8bf5\u671f\u95f4\uff0c\u5723\u6bcd\u5728\u6240\u6709\u5b58\u5728\u7684\u963f\u62c9\u59c6\u8bed\u4e2d\u7948\u7977\u3002 "},{"year":2016,"month":5,"day":29,"author":"Holy Mary","month_string":"May","text_it":"Cari figli, Vi ringrazio e sono molto felice perch\u00e9 siete riuniti anche oggi qui. Siete i miei Apostoli. Non fatevi tentare da Satana perch\u00e9 lui \u00e8 forte, ma con la preghiera voi lo vincerete. Ges\u00f9 vi d\u00e0 la sua benedizione, insieme a me, Vostra Madre. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Durante la recita del Santo Rosario la Madonna teneva Ges\u00f9 piccolo in braccio poi alla fine, aprendo le braccia ci ha avvolti tutti con il suo mantello celeste dando la sua Benedizione nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo . Amen","text_en":"Dear children, I thank you and I am very happy because you are gathered here also today. You are my Apostles. Do not be tempted by Satan because he is strong, but with prayer you will overcome him. Jesus gives you his blessing, together with me, your mother. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. During the recitation of the Holy Rosary, Our Lady held little Jesus in her arms then at the end, opening her arms, she wrapped us all with her heavenly mantle giving her Blessing in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, les doy las gracias y estoy muy contento porque est\u00e1n reunidos aqu\u00ed tambi\u00e9n hoy. Ustedes son mis Ap\u00f3stoles. No seas tentado por Satan\u00e1s porque es fuerte, pero con la oraci\u00f3n lo vencer\u00e1s. Jes\u00fas te da su bendici\u00f3n, junto a m\u00ed, tu madre. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Durante el rezo del Santo Rosario, Nuestra Se\u00f1ora sostuvo al peque\u00f1o Jes\u00fas en sus brazos y al final, abriendo sus brazos, nos envolvi\u00f3 a todos con su manto celestial d\u00e1ndonos su Bendici\u00f3n en el nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, je vous remercie et je suis tr\u00e8s heureux car vous \u00eates \u00e9galement r\u00e9unis ici aujourd'hui. Vous \u00eates mes ap\u00f4tres. Ne soyez pas tent\u00e9 par Satan parce qu'il est fort, mais avec la pri\u00e8re vous le vaincrez. J\u00e9sus vous donne sa b\u00e9n\u00e9diction, avec moi, votre m\u00e8re. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Lors de la r\u00e9citation du Saint Rosaire, Notre-Dame a tenu le petit J\u00e9sus dans ses bras puis \u00e0 la fin, ouvrant ses bras, elle nous a tous envelopp\u00e9s de son manteau c\u00e9leste en lui donnant la B\u00e9n\u00e9diction au nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, agrade\u00e7o e estou muito feliz porque voc\u00eas est\u00e3o reunidos aqui tamb\u00e9m hoje. Voc\u00eas s\u00e3o meus ap\u00f3stolos. N\u00e3o seja tentado por Satan\u00e1s porque ele \u00e9 forte, mas com a ora\u00e7\u00e3o voc\u00ea o vencer\u00e1. Jesus te d\u00e1 sua b\u00ean\u00e7\u00e3o, junto comigo, sua m\u00e3e. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Durante a recita\u00e7\u00e3o do Santo Ros\u00e1rio, Nossa Senhora segurou o pequeno Jesus nos bra\u00e7os e no final, abrindo os bra\u00e7os, envolveu-nos a todos com o seu manto celeste dando a sua B\u00ean\u00e7\u00e3o em nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, ich danke Ihnen und freue mich sehr, dass Sie auch heute hier versammelt sind. Du bist mein Apostel. Lass dich nicht von Satan versuchen, weil er stark ist, aber mit Gebet wirst du ihn \u00fcberwinden. Jesus gibt dir seinen Segen zusammen mit mir, deiner Mutter. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. W\u00e4hrend der Rezitation des Heiligen Rosenkranzes hielt die Muttergottes den kleinen Jesus in ihren Armen, dann schloss sie am Ende ihre Arme und wickelte uns alle mit ihrem himmlischen Mantel ein, der sie im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes segnete. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam i bardzo si\u0119 ciesz\u0119, poniewa\u017c jeste\u015bcie tu dzi\u015b zgromadzeni. Jeste\u015bcie moimi aposto\u0142ami. Nie ulegaj pokusie szatana, poniewa\u017c jest silny, ale dzi\u0119ki modlitwie go pokonasz. Jezus daje wam swoje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo razem ze mn\u0105, wasz\u0105 matk\u0105. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Podczas odmawiania R\u00f3\u017ca\u0144ca \u015awi\u0119tego, Matka Bo\u017ca trzyma\u0142a ma\u0142ego Jezusa w ramionach, a nast\u0119pnie na ko\u0144cu, otwieraj\u0105c ramiona, otuli\u0142a nas wszystkich swym niebia\u0144skim p\u0142aszczem, udzielaj\u0105c jej b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwa w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u611f\u8c22\u4f60\uff0c\u6211\u4e5f\u5f88\u9ad8\u5174\uff0c\u56e0\u4e3a\u4f60\u4eca\u5929\u4e5f\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u91cc\u3002 \u4f60\u662f\u6211\u7684\u4f7f\u5f92\u3002 \u4e0d\u8981\u56e0\u4e3a\u6492\u4f46\u7684\u575a\u5f3a\u800c\u53d7\u4ed6\u7684\u8bf1\u60d1\uff0c\u4f46\u501f\u7740\u7977\u544a\uff0c\u4f60\u4f1a\u6218\u80dc\u4ed6\u3002 \u8036\u7a23\u4e0e\u6211\u4e00\u540c\u7ed9\u60a8\u6bcd\u4eb2\u7684\u795d\u798f\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u5728\u5ff5\u5ff5\u5ff5\u73e0\u7684\u8bf5\u8bfb\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u5723\u6bcd\u592b\u4eba\u5c06\u5c0f\u8036\u7a23\u62b1\u5728\u6000\u91cc\uff0c\u7136\u540e\u5728\u6700\u540e\uff0c\u5f20\u5f00\u53cc\u81c2\uff0c\u5979\u7528\u5929\u5e54\u5305\u88f9\u4e86\u6211\u4eec\u6240\u6709\u4eba\uff0c\u5e76\u4ee5\u5929\u7236\uff0c\u5723\u5b50\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u7ed9\u4e88\u4e86\u795d\u798f\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":6,"day":1,"author":"Holy Mary","month_string":"June","text_it":"Figlia mia sono felice di essere qui. Occorre che ci sia la conversione perch\u00e9 Dio ha fretta. I vostri nomi sono incisi nel mio cuore Immacolato e ognuno avr\u00e0 la propria ricompensa per aver favorito i miei piani. Non abbiate paura. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen\u201d","text_en":"My daughter, I am happy to be here. There must be conversion because God is in a hurry. Your names are engraved in my Immaculate heart and each one will have their own reward for having favored my plans. Do not be afraid. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen\" ","text_es":"Hija m\u00eda, estoy feliz de estar aqu\u00ed. Debe haber conversi\u00f3n porque Dios tiene prisa. Tus nombres est\u00e1n grabados en mi Inmaculado Coraz\u00f3n y cada uno tendr\u00e1 su propia recompensa por favorecer mis planes. No tengas miedo. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n\" ","text_fr":"Ma fille, je suis heureuse d'\u00eatre ici. Il doit y avoir conversion parce que Dieu est press\u00e9. Vos noms sont grav\u00e9s dans mon c\u0153ur Immacul\u00e9 et chacun aura sa propre r\u00e9compense pour avoir favoris\u00e9 mes projets. N'ayez pas peur. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen\" ","text_pt":"Minha filha, estou feliz por estar aqui. Deve haver convers\u00e3o porque Deus est\u00e1 com pressa. Seus nomes est\u00e3o gravados em meu Imaculado Cora\u00e7\u00e3o e cada um ter\u00e1 sua pr\u00f3pria recompensa por favorecer meus planos. N\u00e3o tenha medo. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem\" ","text_de":"Meine Tochter, ich bin froh, hier zu sein. Es muss Bekehrung geben, weil Gott es eilig hat. Deine Namen sind in mein Unbeflecktes Herz eingraviert und jeder wird seine eigene Belohnung daf\u00fcr erhalten, dass er meine Pl\u00e4ne beg\u00fcnstigt. Sei nicht \u00e4ngstlich. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen\" ","text_pl":"Moja c\u00f3rko, ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce tu jestem. Musi nast\u0105pi\u0107 nawr\u00f3cenie, poniewa\u017c B\u00f3g nie b\u0119dzie zwleka\u0107. Wasze imiona s\u0105 wyryte w moim Niepokalanym Sercu i ka\u017cdy otrzyma w\u0142asn\u0105 nagrod\u0119 za sprzyjanie moim planom. Nie b\u00f3j si\u0119. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u6211\u7684\u5973\u513f\uff0c\u6211\u5f88\u9ad8\u5174\u6765\u5230\u8fd9\u91cc\u3002 \u5fc5\u987b\u6709\u6094\u6539\uff0c\u56e0\u4e3a\u4e0a\u5e1d\u5f88\u7740\u6025\u3002 \u60a8\u7684\u540d\u5b57\u523b\u5728\u6211\u7684\u5b8c\u7f8e\u65e0\u7455\u7684\u5fc3\u4e2d\uff0c\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u56e0\u652f\u6301\u6211\u7684\u8ba1\u5212\u800c\u5f97\u5230\u81ea\u5df1\u7684\u56de\u62a5\u3002 \u4e0d\u8981\u5bb3\u6015\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec\u201d "},{"year":2016,"month":6,"day":11,"author":"Holy Mary","month_string":"June","text_it":"Figli miei grazie per essere qui sempre pi\u00f9 numerosi. Io vi toccher\u00f2 uno ad uno, affinch\u00e9 possiate portare la mia benedizione ai bisognosi e alle vostre famiglie. Amate mio Figlio perch\u00e9 \u00e8 Lui che mi manda a toccare la terra. Inginocchiatevi e siate umili. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen\u201d","text_en":"My children, thank you for being here more and more numerous. I will touch you one by one, so that you can bring my blessing to the needy and to your families. Love my Son because it is He who sends me to touch the earth. Kneel and be humble. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen\" ","text_es":"Hijos m\u00edos, gracias por estar aqu\u00ed cada vez m\u00e1s numerosos. Los tocar\u00e9 uno por uno, para que puedan llevar mi bendici\u00f3n a los necesitados y a sus familias. Ama a mi Hijo porque es \u00c9l quien me env\u00eda a tocar la tierra. Arrod\u00edllate y s\u00e9 humilde. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n\" ","text_fr":"Mes enfants, merci d'\u00eatre ici de plus en plus nombreux. Je vous toucherai un par un, afin que vous puissiez apporter ma b\u00e9n\u00e9diction aux n\u00e9cessiteux et \u00e0 vos familles. Aimez mon Fils parce que c'est Lui qui m'envoie toucher la terre. Agenouillez-vous et soyez humble. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen\" ","text_pt":"Meus filhos, obrigado por estarem aqui cada vez mais numerosos. Vou tocar em voc\u00eas um por um, para que possam levar minha b\u00ean\u00e7\u00e3o aos necessitados e \u00e0s suas fam\u00edlias. Ame meu Filho porque \u00e9 Ele quem me manda tocar a terra. Ajoelhe-se e seja humilde. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem\" ","text_de":"Meine Kinder, danke, dass Sie immer zahlreicher hier sind. Ich werde dich eins nach dem anderen ber\u00fchren, damit du den Bed\u00fcrftigen und deinen Familien meinen Segen bringen kannst. Liebe meinen Sohn, weil er mich sendet, um die Erde zu ber\u00fchren. Knie nieder und sei dem\u00fctig. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen\" ","text_pl":"Moje dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce jest was tu coraz wi\u0119cej. Dotkn\u0119 was jednego po drugim, aby\u015bcie mogli nie\u015b\u0107 moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo potrzebuj\u0105cym i swoim rodzinom. Kochajcie mojego Syna, poniewa\u017c to On posy\u0142a mnie, abym dotkn\u0119\u0142a ziemi. Ukl\u0119knijcie i b\u0105d\u017acie pokorni. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u4f60\u5728\u8fd9\u91cc\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u3002 \u6211\u4f1a\u4e00\u4e00\u629a\u6478\u4f60\uff0c\u4f7f\u4f60\u80fd\u628a\u6211\u7684\u795d\u798f\u5e26\u7ed9\u6709\u9700\u8981\u7684\u4eba\u548c\u4f60\u7684\u5bb6\u4eba\u3002 \u7231\u6211\u7684\u513f\u5b50\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u4ed6\u8ba9\u6211\u63a5\u89e6\u4e86\u5927\u5730\u3002 \u8dea\u4e0b\u8981\u8c26\u865a\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec\u201d "},{"year":2016,"month":6,"day":14,"author":"Holy Mary","month_string":"June","text_it":"Figli miei, grazie ancora una volta di essere qui con me. Grazie per avermi cercata. Grazie per avermi accolta qui nel vostro cuore. Amate mio Figlio perch\u00e9 \u00e8 l'unica verit\u00e0. Siete sulla giusta strada, far\u00f2 tante grazie per darvi segno della mia presenza. Grazie miei apostoli. Con il cuore della vostra mamma riceverete la mia benedizione nel nome del Padre del Figlio dello Spirito Santo. Amen\u201d","text_en":"My children, thank you once again for being here with me. Thanks for looking for me. Thank you for welcoming me here in your heart. Love my Son because he is the only truth. You are on the right path, I will thank you very much to give you a sign of my presence. Thank you my apostles. With your mother's heart you will receive my blessing in the name of the Father of the Son of the Holy Spirit. Amen\" ","text_es":"Hijos m\u00edos, gracias una vez m\u00e1s por estar aqu\u00ed conmigo. Gracias por buscarme. Gracias por recibirme aqu\u00ed en tu coraz\u00f3n. Ama a mi Hijo porque \u00e9l es la \u00fanica verdad. Est\u00e1s en el camino correcto, te agradecer\u00e9 mucho darte una se\u00f1al de mi presencia. Gracias mis ap\u00f3stoles. Con el coraz\u00f3n de tu madre recibir\u00e1s mi bendici\u00f3n en el nombre del Padre del Hijo del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n\" ","text_fr":"Mes enfants, merci encore d'\u00eatre ici avec moi. Merci de me chercher. Merci de m'accueillir ici dans votre c\u0153ur. Aimez mon fils parce qu'il est la seule v\u00e9rit\u00e9. Vous \u00eates sur la bonne voie, je vous remercie beaucoup de vous faire signe de ma pr\u00e9sence. Merci mes ap\u00f4tres. Avec le c\u0153ur de votre m\u00e8re, vous recevrez ma b\u00e9n\u00e9diction au nom du P\u00e8re du Fils du Saint-Esprit. Amen\" ","text_pt":"Meus filhos, obrigado mais uma vez por estarem aqui comigo. Obrigado por me procurar. Obrigado por me receber aqui em seu cora\u00e7\u00e3o. Ame meu filho porque ele \u00e9 a \u00fanica verdade. Voc\u00ea est\u00e1 no caminho certo, muito obrigado por dar um sinal da minha presen\u00e7a. Obrigado meus ap\u00f3stolos. Com o cora\u00e7\u00e3o de sua m\u00e3e voc\u00ea receber\u00e1 minha b\u00ean\u00e7\u00e3o em nome do Pai do Filho do Esp\u00edrito Santo. Um homem\" ","text_de":"Meine Kinder, nochmals vielen Dank, dass Sie hier bei mir sind. Danke, dass du mich gesucht hast. Danke, dass du mich hier in deinem Herzen willkommen gehei\u00dfen hast. Liebe meinen Sohn, weil er die einzige Wahrheit ist. Sie sind auf dem richtigen Weg, ich werde Ihnen sehr danken, um Ihnen ein Zeichen meiner Anwesenheit zu geben. Danke meine Apostel. Mit dem Herzen deiner Mutter wirst du meinen Segen im Namen des Vaters des Sohnes des Heiligen Geistes empfangen. Amen\" ","text_pl":"Moje dzieci, jeszcze raz dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce jeste\u015bcie tu ze mn\u0105. Dzi\u0119kuje, \u017ce mnie odnale\u017ali\u015bcie. Dzi\u0119kuj\u0119 za przyj\u0119cie mnie w swoich sercach. Kochajcie mojego Syna, bo On jest jedyn\u0105 prawd\u0105. Jeste\u015bcie na dobrej drodze, bardzo wam dzi\u0119kuj\u0119 za \u015bwiadectwo mojej obecno\u015bci. Dzi\u0119kuj\u0119 wam, moi aposto\u0142owie. Sercem swojej matki otrzymasz moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u518d\u6b21\u611f\u8c22\u60a8\u4e0e\u6211\u5728\u4e00\u8d77\u3002 \u8c22\u8c22\u4f60\u627e\u6211 \u8c22\u8c22\u60a8\u5728\u6211\u5fc3\u4e2d\u6b22\u8fce\u6211\u3002 \u7231\u6211\u7684\u513f\u5b50\uff0c\u56e0\u4e3a\u4ed6\u662f\u552f\u4e00\u7684\u771f\u7406\u3002 \u60a8\u8d70\u7684\u8def\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff0c\u6211\u5c06\u975e\u5e38\u611f\u8c22\u60a8\uff0c\u4ee5\u5411\u60a8\u8868\u660e\u6211\u7684\u5b58\u5728\u3002 \u8c22\u8c22\u6211\u7684\u4f7f\u5f92\u3002 \u4ee5\u60a8\u6bcd\u4eb2\u7684\u5fc3\uff0c\u60a8\u5c06\u4ee5\u5723\u7075\u4e4b\u7236\u7684\u540d\u4e49\u5f97\u5230\u6211\u7684\u795d\u798f\u3002 \u963f\u4eec\u201d "},{"year":2016,"month":6,"day":18,"author":"Holy Mary","month_string":"June","text_it":"Cari figli, sono molto felice ancora oggi perch\u00e9 avete risposto nel vostro cuore alla mia chiamata. Vi prego non c'\u00e8 pi\u00f9 tempo, convertitevi e recitate il rosario. Non resistete alla mia chiamata, pregate per i sacerdoti che si stanno perdendo, sono ciechi e sordi. Dite loro di andare nelle case e per le vie per la salvezza di pi\u00f9 anime possibili. Io vi amo e vi amo e se solo sapessero tutti quanto \u00e8 grande il mio amore per voi! Vi perdona Ges\u00f9 per i vostri peccati ed io ancora con mio figlio, Vi benedico nel nome del Padre del Figlio dello Spirito Santo. Amen. Poi aggiunge: Dopo la Francia toccher\u00e0 a Roma dove ci sar\u00e0 un grande terremoto. Il Vaticano subir\u00e0 un grande dolore. All'interno di esso in questo momento ci sono Cardinali e Vescovi che saranno costretti a scegliere la via del male allontanandosi dall'unica verit\u00e0 che porta al Padre. Ascoltate i venti di guerra. La Russia si sta preparando. Su Roma cadr\u00e0 la pestilenza, la miseria e il vaiolo, che dar\u00e0 morte e disperazione. Al termine di questo messaggio, la Madonna mi indica il sole, e mi accorgo che lo stesso volgeva pi\u00f9 volte su se stesso.","text_en":"Dear children, I am still very happy today because you have answered my call in your heart. Please, there is no more time, get converted and say the rosary. Do not resist my call, pray for the priests who are lost, they are blind and deaf. Tell them to go to homes and to the streets for the salvation of as many souls as possible. I love you and if only they all knew how great my love is for you! Jesus forgives you for your sins and I again with my son, I bless you in the name of the Father of the Son of the Holy Spirit. Amen. Then he adds: After France it will be Rome where there will be a great earthquake. The Vatican will suffer great pain. Within it at this moment there are Cardinals and Bishops who will be forced to choose the path of evil by moving away from the only truth that leads to the Father. Listen to the winds of war. Russia is preparing. Pestilence, misery and smallpox will fall on Rome, which will give death and despair. At the end of this message, Our Lady points to the sun, and I realize that it turned on itself several times. ","text_es":"Queridos hijos, hoy sigo muy feliz porque hab\u00e9is respondido a mi llamada en vuestro coraz\u00f3n. Por favor, no hay m\u00e1s tiempo, convi\u00e9rtete y reza el rosario. No te resistas a mi llamado, reza por los sacerdotes que est\u00e1n perdidos, son ciegos y sordos. D\u00edgales que vayan a las casas ya las calles por la salvaci\u00f3n de tantas almas como sea posible. \u00a1Te amo y te amo y si todos supieran lo grande que es mi amor por ti! Jes\u00fas te perdona tus pecados y yo nuevamente con mi hijo, te bendigo en el nombre del Padre del Hijo del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n. Luego agrega: Despu\u00e9s de Francia ser\u00e1 Roma donde habr\u00e1 un gran terremoto. El Vaticano sufrir\u00e1 un gran dolor. Dentro de ella en este momento hay cardenales y obispos que se ver\u00e1n obligados a elegir el camino del mal alej\u00e1ndose de la \u00fanica verdad que conduce al Padre. Escuche los vientos de la guerra. Rusia se est\u00e1 preparando. Pestilencia, miseria y viruela caer\u00e1n sobre Roma, que dar\u00e1 muerte y desesperaci\u00f3n. Al final de este mensaje, Nuestra Se\u00f1ora se\u00f1ala al sol y me doy cuenta de que se volvi\u00f3 sobre s\u00ed mismo varias veces. ","text_fr":"Chers enfants, je suis toujours tr\u00e8s heureux aujourd'hui parce que vous avez r\u00e9pondu \u00e0 mon appel dans votre c\u0153ur. S'il vous pla\u00eet, il n'y a plus de temps, convertissez-vous et dites le chapelet. Ne r\u00e9sistez pas \u00e0 mon appel, priez pour les pr\u00eatres qui sont perdus, ils sont aveugles et sourds. Dites-leur d'aller dans les maisons et dans les rues pour le salut du plus grand nombre d'\u00e2mes possible. Je t'aime et je t'aime et si seulement ils savaient tous \u00e0 quel point mon amour est grand pour toi! J\u00e9sus vous pardonne vos p\u00e9ch\u00e9s et moi encore avec mon fils, je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils du Saint-Esprit. Amen. Puis il ajoute: Apr\u00e8s la France, ce sera Rome o\u00f9 il y aura un grand tremblement de terre. Le Vatican souffrira beaucoup. En ce moment, il y a des cardinaux et des \u00e9v\u00eaques qui seront contraints de choisir le chemin du mal en s'\u00e9loignant de la seule v\u00e9rit\u00e9 qui m\u00e8ne au P\u00e8re. \u00c9coutez les vents de la guerre. La Russie se pr\u00e9pare. La peste, la mis\u00e8re et la variole tomberont sur Rome, ce qui donnera la mort et le d\u00e9sespoir. \u00c0 la fin de ce message, Notre-Dame montre le soleil, et je me rends compte qu'il s'est retourn\u00e9 plusieurs fois sur lui-m\u00eame. ","text_pt":"Queridos filhos, ainda hoje estou muito feliz porque voc\u00eas responderam ao meu chamado em seus cora\u00e7\u00f5es. Por favor, n\u00e3o h\u00e1 mais tempo, converta-se e reze o ros\u00e1rio. N\u00e3o resista ao meu chamado, reze pelos padres que est\u00e3o perdidos, s\u00e3o cegos e surdos. Diga-lhes para irem \u00e0s casas e \u00e0s ruas pela salva\u00e7\u00e3o do maior n\u00famero poss\u00edvel de almas. Eu te amo e te amo e se todos eles soubessem o qu\u00e3o grande \u00e9 o meu amor por voc\u00ea! Jesus te perdoa por seus pecados e eu novamente com meu filho, eu te bendigo em nome do Pai do Filho do Esp\u00edrito Santo. Um homem. Em seguida, acrescenta: Depois da Fran\u00e7a, ser\u00e1 Roma, onde haver\u00e1 um grande terremoto. O Vaticano sofrer\u00e1 muita dor. Dentro dela, neste momento, h\u00e1 Cardeais e Bispos que ser\u00e3o obrigados a escolher o caminho do mal, afastando-se da \u00fanica verdade que conduz ao Pai. Ou\u00e7a os ventos da guerra. A R\u00fassia est\u00e1 se preparando. Pestil\u00eancia, mis\u00e9ria e var\u00edola cair\u00e3o sobre Roma, o que causar\u00e1 morte e desespero. No final desta mensagem, Nossa Senhora aponta para o sol, e eu percebo que ele girou sobre si mesmo v\u00e1rias vezes. ","text_de":"Liebe Kinder, ich bin heute noch sehr gl\u00fccklich, weil Sie meinen Ruf in Ihrem Herzen beantwortet haben. Bitte, es ist keine Zeit mehr, bekehrt euch und sagt den Rosenkranz. Widerstehe nicht meinem Ruf, bete f\u00fcr die Priester, die verloren sind, sie sind blind und taub. Sagen Sie ihnen, sie sollen nach Hause und auf die Stra\u00dfe gehen, um so viele Seelen wie m\u00f6glich zu retten. Ich liebe dich und ich liebe dich und wenn sie alle w\u00fcssten, wie gro\u00df meine Liebe zu dir ist! Jesus vergibt dir deine S\u00fcnden und ich segne dich wieder mit meinem Sohn im Namen des Vaters des Sohnes des Heiligen Geistes. Amen. Dann f\u00fcgt er hinzu: Nach Frankreich wird es Rom sein, wo es ein gro\u00dfes Erdbeben geben wird. Der Vatikan wird gro\u00dfe Schmerzen haben. In diesem Moment gibt es Kardin\u00e4le und Bisch\u00f6fe, die gezwungen sein werden, den Weg des B\u00f6sen zu w\u00e4hlen, indem sie sich von der einzigen Wahrheit entfernen, die zum Vater f\u00fchrt. H\u00f6ren Sie auf die Winde des Krieges. Russland bereitet sich vor. Pestilenz, Elend und Pocken werden auf Rom fallen, was Tod und Verzweiflung geben wird. Am Ende dieser Nachricht zeigt die Muttergottes auf die Sonne, und mir ist klar, dass sie sich mehrmals selbst eingeschaltet hat. ","text_pl":"Drogie dzieci, nadal jestem bardzo szcz\u0119\u015bliwa, poniewa\u017c odpowiedzieli\u015bcie na moje wezwanie w swoich sercach. Prosz\u0119, nie ma ju\u017c czasu, nawr\u00f3\u0107cie si\u0119 i odm\u00f3wcie r\u00f3\u017caniec. Nie opierajcie si\u0119 mojemu wezwaniu, m\u00f3dlcie si\u0119 za kap\u0142an\u00f3w, kt\u00f3rzy s\u0105 zagubieni, s\u0105 \u015blepi i g\u0142usi. Powiedz im, aby szli do dom\u00f3w i na ulice, aby zbawi\u0107 jak najwi\u0119cej dusz. Kocham ci\u0119 i gdyby tylko wszyscy wiedzieli, jak wielka jest moja mi\u0142o\u015b\u0107 do ciebie! Jezus przebacza wam wasze grzechy i znowu wraz z moim synem b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. Nast\u0119pnie dodaje: Po Francji to Rzym b\u0119dzie miejscem wielkiego trz\u0119sienia ziemi. Watykan b\u0119dzie cierpie\u0107 z powodu wielkiego b\u00f3lu. W tym momencie s\u0105 w nim Kardyna\u0142owie i Biskupi, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 zmuszeni wybra\u0107 drog\u0119 z\u0142a, odsuwaj\u0105c si\u0119 od jedynej prawdy, kt\u00f3ra prowadzi do Ojca. Pos\u0142uchaj wiatr\u00f3w wojny. Rosja si\u0119 przygotowuje. Zaraza, n\u0119dza i ospa spadn\u0105 na Rzym, co przyniesie \u015bmier\u0107 i rozpacz. Na ko\u0144cu tego or\u0119dzia Matka Bo\u017ca wskazuje na s\u0142o\u0144ce i zdaj\u0119 sobie spraw\u0119, \u017ce kilkakrotnie zamigota\u0142o. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u4eca\u5929\u6211\u4ecd\u7136\u5f88\u9ad8\u5174\uff0c\u56e0\u4e3a\u60a8\u5df2\u7ecf\u6253\u901a\u4e86\u6211\u7684\u7535\u8bdd\u3002\u62dc\u6258\uff0c\u6ca1\u6709\u66f4\u591a\u7684\u65f6\u95f4\u4e86\uff0c\u8f6c\u53d8\u5fc3\u5ff5\u5ff5\u73e0\u3002\u4e0d\u8981\u6297\u62d2\u6211\u7684\u53ec\u5524\uff0c\u4e3a\u8ff7\u8def\uff0c\u804b\u54d1\u7684\u796d\u53f8\u7948\u7977\u3002\u544a\u8bc9\u4ed6\u4eec\u53bb\u5bb6\u91cc\u548c\u8857\u5934\u53bb\u6551\u5c3d\u53ef\u80fd\u591a\u7684\u4eba\u3002\u6211\u7231\u4f60\uff0c\u6211\u7231\u4f60\uff0c\u53ea\u8981\u4ed6\u4eec\u90fd\u77e5\u9053\u6211\u7684\u7231\u5bf9\u4f60\u6709\u591a\u4f1f\u5927\uff01\u8036\u7a23\u539f\u8c05\u4f60\u7684\u7f6a\u8fc7\uff0c\u6211\u518d\u6b21\u4e0e\u6211\u7684\u513f\u5b50\u4e00\u8d77\uff0c\u4ee5\u5723\u7075\u513f\u5b50\u7684\u7236\u4eb2\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002\u963f\u4eec\u7136\u540e\u4ed6\u8865\u5145\u8bf4\uff1a\u5728\u6cd5\u56fd\u4e4b\u540e\uff0c\u5c06\u4f1a\u662f\u7f57\u9a6c\u53d1\u751f\u5927\u5730\u9707\u7684\u5730\u65b9\u3002\u68b5\u8482\u5188\u5c06\u906d\u53d7\u5de8\u5927\u7684\u75db\u82e6\u3002\u6b64\u65f6\u6b64\u523b\uff0c\u6709\u67a2\u673a\u4e3b\u6559\u548c\u4e3b\u6559\uff0c\u5c06\u88ab\u8feb\u8fdc\u79bb\u552f\u4e00\u901a\u5f80\u7236\u4eb2\u7684\u771f\u7406\uff0c\u9009\u62e9\u90aa\u6076\u4e4b\u8def\u3002\u542c\u6218\u4e89\u4e4b\u98ce\u3002\u4fc4\u7f57\u65af\u6b63\u5728\u505a\u51c6\u5907\u3002\u761f\u75ab\uff0c\u75db\u82e6\u548c\u5929\u82b1\u5c06\u843d\u5728\u7f57\u9a6c\uff0c\u8fd9\u5c06\u7ed9\u4eba\u9020\u6210\u6b7b\u4ea1\u548c\u7edd\u671b\u3002\u5728\u6b64\u6d88\u606f\u7684\u672b\u5c3e\uff0c\u201c\u5723\u6bcd\u201d\u6307\u5411\u592a\u9633\uff0c\u6211\u610f\u8bc6\u5230\u5b83\u5df2\u7ecf\u591a\u6b21\u4eae\u8d77\u3002 "},{"year":2016,"month":6,"day":21,"author":"Holy Mary","month_string":"June","text_it":"Cari figli, grazie di essere qui e grazie alle persone che oggi hanno accolto la mia chiamata. Ricordate che solo la verit\u00e0 vi render\u00e0 liberi. Recitate insieme a me tre volte il Padre Nostro. Pregate per i sacerdoti, per il Papa, per i vescovi e cardinali, affinch\u00e9 la mia luce possa toccare i loro cuori. Dar\u00f2 segni della mia presenza a chi non crede. Grazie miei apostoli, Vi benedico nel nome del Padre, del Figlio e dello Spirito Santo. AmenIn questa occasione la Madonna ha aggiunto: \u2026pregate per il Papa, perch\u00e9 sar\u00e0 breve il suo pontificato. Nei tre giorni di buio prendete delle candele benedette, coloro che le terranno accese non verranno toccati dai demoni. Figlia mia, aiutami per la conversione dei miei figli; so che tu e tuo marito siete coloro che io vorrei accanto per le mie richieste e so che porterete a termine il compito che vi ho affidato. Grazie figli miei, la vostra Madre. \u201d","text_en":"Dear children, thank you for being here and thank you to the people who have accepted my call today. Remember that only the truth will set you free. Pray the Our Father with me three times. Pray for the priests, for the Pope, for the bishops and cardinals, so that my light can touch their hearts. I will give signs of my presence to those who do not believe. Thanks my apostles, I bless you in the name of the Father, the Son and the Holy Spirit. Amen On this occasion Our Lady added:\u2026 pray for the Pope, because his pontificate will be short. In the three days of darkness, take some blessed candles, those who keep them lit will not be touched by the demons. My daughter, help me for the conversion of my children; I know that you and your husband are the ones I would like next to me for my requests and I know that you will complete the task I have entrusted to you. Thank you my children, your Mother. \" ","text_es":"Queridos hijos, gracias por estar aqu\u00ed y gracias a las personas que hoy han aceptado mi llamado. Recuerda que solo la verdad te har\u00e1 libre. Recita conmigo el Padre Nuestro tres veces. Rezad por los sacerdotes, por el Papa, por los obispos y cardenales, para que mi luz toque sus corazones. Dar\u00e9 se\u00f1ales de mi presencia a los que no crean. Gracias mis ap\u00f3stoles, los bendigo en el nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n En esta ocasi\u00f3n Nuestra Se\u00f1ora a\u00f1adi\u00f3:\u2026 rezad por el Papa, porque su pontificado ser\u00e1 breve. En los tres d\u00edas de oscuridad, ll\u00e9vate unas velas bendecidas, quienes las mantengan encendidas no ser\u00e1n tocadas por los demonios. Hija m\u00eda, ay\u00fadame para la conversi\u00f3n de mis hijos; S\u00e9 que t\u00fa y tu esposo sois los que me gustar\u00eda junto a m\u00ed para mis pedidos y s\u00e9 que completar\u00e1s la tarea que te he encomendado. Gracias hijos m\u00edos, vuestra Madre. \" ","text_fr":"Chers enfants, merci d'\u00eatre ici et merci aux personnes qui ont accept\u00e9 mon appel aujourd'hui. N'oubliez pas que seule la v\u00e9rit\u00e9 vous lib\u00e9rera. R\u00e9citez le Notre P\u00e8re avec moi trois fois. Priez pour les pr\u00eatres, pour le Pape, pour les \u00e9v\u00eaques et les cardinaux, afin que ma lumi\u00e8re puisse toucher leur c\u0153ur. Je donnerai des signes de ma pr\u00e9sence \u00e0 ceux qui ne croient pas. Merci mes ap\u00f4tres, je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. Amen A cette occasion, Notre Dame a ajout\u00e9:\u2026 priez pour le Pape, car son pontificat sera court. Dans les trois jours d'obscurit\u00e9, prenez des bougies b\u00e9nies, ceux qui les maintiennent allum\u00e9s ne seront pas touch\u00e9s par les d\u00e9mons. Ma fille, aide-moi \u00e0 la conversion de mes enfants; Je sais que vous et votre mari \u00eates ceux que je voudrais \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de moi pour mes demandes et je sais que vous ach\u00e8verez la t\u00e2che que je vous ai confi\u00e9e. Merci mes enfants, votre m\u00e8re. \" ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por estarem aqui e obrigado \u00e0s pessoas que aceitaram meu chamado hoje. Lembre-se de que somente a verdade o libertar\u00e1. Recite o Pai Nosso comigo tr\u00eas vezes. Rezem pelos sacerdotes, pelo Papa, pelos bispos e cardeais, para que minha luz possa tocar seus cora\u00e7\u00f5es. Darei sinais da minha presen\u00e7a \u00e0queles que n\u00e3o acreditam. Obrigado meus ap\u00f3stolos, eu os aben\u00e7oo em nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Am\u00e9m. Nesta ocasi\u00e3o, Nossa Senhora acrescentou: ... rezem pelo Papa, porque o seu pontificado ser\u00e1 curto. Nos tr\u00eas dias de escurid\u00e3o, leve algumas velas aben\u00e7oadas, aqueles que as mant\u00eam acesas n\u00e3o ser\u00e3o tocadas pelos dem\u00f4nios. Minha filha, ajuda-me na convers\u00e3o dos meus filhos; Sei que voc\u00ea e seu marido s\u00e3o aqueles que gostaria ao meu lado em minhas solicita\u00e7\u00f5es e sei que voc\u00ea cumprir\u00e1 a tarefa que lhe confiei. Obrigado meus filhos, sua m\u00e3e. \" ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie hier sind und danke an die Leute, die meinen Anruf heute angenommen haben. Denken Sie daran, dass nur die Wahrheit Sie frei macht. Rezitiere dreimal das Vater unser mit mir. Bete f\u00fcr die Priester, f\u00fcr den Papst, f\u00fcr die Bisch\u00f6fe und Kardin\u00e4le, damit mein Licht ihre Herzen ber\u00fchren kann. Ich werde denen, die nicht glauben, Zeichen meiner Gegenwart geben. Vielen Dank, meine Apostel, ich segne Sie im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen Bei dieser Gelegenheit f\u00fcgte Unsere Liebe Frau hinzu:\u2026 bete f\u00fcr den Papst, weil sein Pontifikat kurz sein wird. Nehmen Sie in den drei Tagen der Dunkelheit einige gesegnete Kerzen, diejenigen, die sie anz\u00fcnden, werden von den D\u00e4monen nicht ber\u00fchrt. Meine Tochter, hilf mir bei der Bekehrung meiner Kinder; Ich wei\u00df, dass Sie und Ihr Mann diejenigen sind, die ich f\u00fcr meine Anfragen neben mir haben m\u00f6chte, und ich wei\u00df, dass Sie die Aufgabe erf\u00fcllen werden, die ich Ihnen anvertraut habe. Danke meine Kinder, deine Mutter. \"\" ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce tu jeste\u015bcie i dzi\u0119kuj\u0119 ludziom, kt\u00f3rzy przyj\u0119li dzi\u015b moje wezwanie. Pami\u0119taj, \u017ce tylko prawda ci\u0119 wyzwoli. Odmawiajcie ze mn\u0105 Ojcze Nasz trzy razy. M\u00f3dlcie si\u0119 za kap\u0142an\u00f3w, za Papie\u017ca, za biskup\u00f3w i kardyna\u0142\u00f3w, aby moje \u015bwiat\u0142o dotar\u0142o do ich serc. Ja dam znaki swojej obecno\u015bci tym, kt\u00f3rzy nie wierz\u0105. Dzi\u0119kuj\u0119 aposto\u0142om, b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. Z tej okazji Matka Bo\u017ca doda\u0142a: m\u00f3dlcie si\u0119 za Papie\u017ca, bo jego pontyfikat b\u0119dzie kr\u00f3tki. W ci\u0105gu trzech dni ciemno\u015bci we\u017a kilka b\u0142ogos\u0142awionych \u015bwiec, ci, kt\u00f3rzy je zapal\u0105, nie zostan\u0105 dotkni\u0119ci przez demony. Moja c\u00f3rko, pom\u00f3\u017c mi w nawr\u00f3ceniu moich dzieci; Wiem, \u017ce ty i tw\u00f3j m\u0105\u017c jeste\u015bcie tymi, kt\u00f3rych chcia\u0142abym obok mnie podczas moich pr\u00f3\u015bb i wiem, \u017ce wykonacie powierzone wam zadanie. Dzi\u0119kuj\u0119 wam, moje dzieci. Wasza Matka. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u6765\u5230\u8fd9\u91cc\uff0c\u5e76\u611f\u8c22\u4eca\u5929\u63a5\u53d7\u6211\u7684\u7535\u8bdd\u7684\u4eba\u4eec\u3002 \u8bf7\u8bb0\u4f4f\uff0c\u53ea\u6709\u771f\u76f8\u624d\u80fd\u4f7f\u60a8\u81ea\u7531\u3002 \u548c\u6211\u4e00\u8d77\u80cc\u8bf5\u6211\u4eec\u7684\u7236\u4eb2\u4e09\u904d\u3002 \u4e3a\u796d\u53f8\uff0c\u6559\u5b97\uff0c\u4e3b\u6559\u548c\u7ea2\u8863\u4e3b\u6559\u7977\u544a\uff0c\u4f7f\u6211\u7684\u5149\u8292\u53ef\u4ee5\u6253\u52a8\u4ed6\u4eec\u7684\u5fc3\u3002 \u6211\u4f1a\u7ed9\u90a3\u4e9b\u4e0d\u76f8\u4fe1\u7684\u4eba\u4ee5\u6211\u5728\u573a\u7684\u8ff9\u8c61\u3002 \u611f\u8c22\u6211\u7684\u4f7f\u5f92\uff0c\u6211\u4ee5\u7236\uff0c\u5b50\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec\uff08Amen\uff09\u5728\u8fd9\u4e00\u6b21\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u5973\u58eb\u8865\u5145\u8bf4\uff1a\u2026\u4e3a\u6559\u7687\u7948\u7977\uff0c\u56e0\u4e3a\u4ed6\u7684\u5d07\u9ad8\u5c06\u662f\u77ed\u6682\u7684\u3002 \u5728\u8fd9\u4e09\u5929\u7684\u9ed1\u6697\u4e2d\uff0c\u62ff\u4e00\u4e9b\u795d\u798f\u7684\u8721\u70db\uff0c\u90a3\u4e9b\u4fdd\u6301\u8721\u70db\u70b9\u4eae\u7684\u4eba\u5c06\u4e0d\u4f1a\u88ab\u9b54\u9b3c\u6240\u611f\u52a8\u3002 \u6211\u7684\u5973\u513f\uff0c\u8bf7\u5e2e\u52a9\u6211the\u4f9d\u6211\u7684\u5b69\u5b50\uff1b \u6211\u77e5\u9053\u60a8\u548c\u60a8\u7684\u4e08\u592b\u662f\u6211\u60f3\u5411\u6211\u63d0\u51fa\u8981\u6c42\u7684\u4eba\uff0c\u6211\u77e5\u9053\u60a8\u5c06\u5b8c\u6210\u6211\u59d4\u6258\u7ed9\u60a8\u7684\u4efb\u52a1\u3002 \u8c22\u8c22\u6211\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4f60\u7684\u6bcd\u4eb2\u3002 \u201d "},{"year":2016,"month":6,"day":25,"author":"Holy Mary","month_string":"June","text_it":"Figli miei, grazie per essere qui ancora oggi. Permette ai raggi luminosi di mio Figlio di entrare nei vostri cuori. Dico e continuo a ripetere: \u00absiate umili, non solo durante la preghiera, ma ogni giorno. Quando pregate non serve nominare uno per uno le persone che avete a cuore, perch\u00e9 io conosco le vostre necessit\u00e0, uno per uno e i nomi delle persone care a voi. Vi ringrazio e insieme a Ges\u00f9, Vi benedico nel nome del Padre, del Figlio e dello Spirito Santo. Amen\u201d","text_en":"My children, thank you for still being here today. It allows the luminous rays of my Son to enter your hearts. I say and I keep repeating: \u201cbe humble, not only during prayer, but every day. When you pray, it is not necessary to name the people you care about one by one, because I know your needs, one by one, and the names of the people dear to you. I thank you and together with Jesus, I bless you in the name of the Father, the Son and the Holy Spirit. Amen\" ","text_es":"Hijos m\u00edos, gracias por estar aqu\u00ed hoy. Permite que los rayos luminosos de mi Hijo entren en sus corazones. Digo y sigo repitiendo: \u201csed humildes, no solo durante la oraci\u00f3n, sino todos los d\u00edas. Cuando rezas, no es necesario nombrar a las personas que te importan una por una, porque yo conozco tus necesidades, una por una, y los nombres de las personas queridas por ti. Te doy gracias y junto con Jes\u00fas, te bendigo en el nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n\" ","text_fr":"Mes enfants, merci d'\u00eatre toujours l\u00e0 aujourd'hui. Il permet aux rayons lumineux de mon Fils d'entrer dans vos c\u0153urs. Je dis et je r\u00e9p\u00e8te: \u00absoyez humble, non seulement pendant la pri\u00e8re, mais chaque jour. Lorsque vous priez, il n'est pas n\u00e9cessaire de nommer les personnes qui vous sont ch\u00e8res une par une, car je connais vos besoins, une par une, et les noms des personnes qui vous sont ch\u00e8res. Je vous remercie et avec J\u00e9sus, je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. Amen\" ","text_pt":"Meus filhos, obrigado por ainda estarem aqui hoje. Permite que os raios luminosos de meu Filho entrem em seus cora\u00e7\u00f5es. Eu digo e continuo repetindo: \u201cseja humilde, n\u00e3o s\u00f3 na ora\u00e7\u00e3o, mas todos os dias. Quando voc\u00ea ora, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio nomear as pessoas de quem voc\u00ea gosta, uma a uma, porque conhe\u00e7o suas necessidades, uma a uma, e os nomes das pessoas que voc\u00ea ama. Eu te agrade\u00e7o e junto com Jesus, eu te bendigo em nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem\" ","text_de":"Meine Kinder, danke, dass Sie heute noch hier sind. Es l\u00e4sst die leuchtenden Strahlen meines Sohnes in deine Herzen eindringen. Ich sage und wiederhole immer wieder: \u201eSei dem\u00fctig, nicht nur w\u00e4hrend des Gebets, sondern jeden Tag. Wenn Sie beten, ist es nicht notwendig, die Menschen, die Ihnen wichtig sind, einzeln zu benennen, da ich Ihre Bed\u00fcrfnisse nacheinander und die Namen der Menschen kenne, die Ihnen lieb sind. Ich danke Ihnen und zusammen mit Jesus segne ich Sie im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen\" ","text_pl":"Moje dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce wci\u0105\u017c tu jeste\u015bcie. Pozw\u00f3lcie \u015bwietlistym promieniom Mojego Syna wej\u015b\u0107 do waszych serc. M\u00f3wi\u0119 i powtarzam: \u201eb\u0105d\u017acie pokorni nie tylko na modlitwie, ale na co dzie\u0144. Kiedy si\u0119 modlisz, nie musisz wymienia\u0107 po kolei os\u00f3b, na kt\u00f3rych ci zale\u017cy, poniewa\u017c znam po kolei Twoje potrzeby i imiona bliskich Ci os\u00f3b. Dzi\u0119kuj\u0119 wam i razem z Jezusem b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u4f60\u4eca\u5929\u4ecd\u7136\u5728\u8fd9\u91cc\u3002 \u5b83\u4f7f\u6211\u513f\u5b50\u7684\u53d1\u5149\u5149\u7ebf\u8fdb\u5165\u60a8\u7684\u5fc3\u4e2d\u3002 \u6211\u8bf4\uff0c\u6211\u4e00\u76f4\u5728\u91cd\u590d\uff1a\u201c\u8c26\u865a\uff0c\u4e0d\u4ec5\u5728\u7977\u544a\u4e2d\uff0c\u800c\u4e14\u6bcf\u5929\u3002 \u5f53\u60a8\u7948\u7977\u65f6\uff0c\u4e0d\u5fc5\u4e00\u4e00\u5217\u51fa\u60a8\u5173\u5fc3\u7684\u4eba\uff0c\u56e0\u4e3a\u6211\u77e5\u9053\u60a8\u7684\u9700\u8981\uff0c\u4e00\u4e00\u5217\u51fa\uff0c\u5e76\u4e14\u77e5\u9053\u60a8\u6240\u7231\u7684\u4eba\u7684\u540d\u5b57\u3002 \u6211\u611f\u8c22\u4f60\uff0c\u5e76\u4e0e\u8036\u7a23\u4e00\u8d77\uff0c\u4ee5\u7236\uff0c\u5b50\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec\u201d "},{"year":2016,"month":6,"day":28,"author":"Holy Mary","month_string":"June","text_it":"Cari figli, cari figli\u2026grazie per essere ancora qui, tanti anche oggi\u2026sono molto felice. Qualcuno si chiede perch\u00e9 le mie apparizioni avvengono durante il Rosario. La risposta \u00e8 semplice, perch\u00e9 io sono la Regina del Rosario. Figlia mia, tu e il tuo sposo dovrete essere l\u2019esempio per tutte le coppie, ecco perch\u00e9 vi ho scelto, per il grande Amore e per la grande Pace che avete nei vostri cuori; perch\u00e9 purtroppo il demonio si \u00e8 insidiato nelle famiglie distruggendole. La forza del Rosario \u00e8 l'arma vincente e potente. Figli miei pregate per il Papa, perch\u00e9 costretto a prendere decisioni che non provengono dal suo cuore. Vi prego, intensificate i Rosari perch\u00e9 i tempi sono molto stretti. Non c'\u00e8 pi\u00f9 tempo. Grazie miei apostoli. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. AmenIn tale occasione il quadro della Divina Misericordia ha trasudato abbondantemente di fronte a tutti i presenti, suscitando stupore e devozione. Una testimonianza molto forte all\u2019attenzione di tutti i presenti.","text_en":"Dear children, dear children\u2026 thank you for still being here, many even today\u2026 I am very happy. Someone wonders why my apparitions take place during the Rosary. The answer is simple, because I am the Queen of the Rosary. My daughter, you and your spouse must be the example for all couples, this is why I have chosen you, for the great Love and for the great Peace that you have in your hearts; because unfortunately the devil has infiltrated families and destroyed them. The strength of the Rosary is the winning and powerful weapon. My children, pray for the Pope, because he is forced to make decisions that do not come from his heart. Please intensify the Rosaries because times are very tight. There is no more time. Thank you my apostles. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen On this occasion the picture of Divine Mercy exuded abundantly in front of all present, arousing amazement and devotion. A very strong testimony to the attention of all present. ","text_es":"Queridos hijos, queridos hijos\u2026 gracias por estar todav\u00eda aqu\u00ed, muchos a\u00fan hoy\u2026 estoy muy feliz. Alguien se pregunta por qu\u00e9 tienen lugar mis apariciones durante el Rosario. La respuesta es simple, porque soy la Reina del Rosario. Hija m\u00eda, t\u00fa y tu c\u00f3nyuge deben ser ejemplo para todas las parejas, por eso te he elegido, por el gran Amor y por la gran Paz que ten\u00e9is en vuestros corazones; porque lamentablemente el diablo se ha infiltrado en familias y las ha destruido. La fuerza del Rosario es el arma poderosa y ganadora. Hijos m\u00edos, rezad por el Papa, porque est\u00e1 obligado a tomar decisiones que no salen de su coraz\u00f3n. Intensifiquen los rosarios porque los tiempos son muy ajustados. Ya no queda tiempo. Gracias mis ap\u00f3stoles. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n En esta ocasi\u00f3n el cuadro de la Divina Misericordia rebosaba ante todos los presentes, despertando asombro y devoci\u00f3n. Un testimonio muy fuerte a la atenci\u00f3n de todos los presentes. ","text_fr":"Chers enfants, chers enfants\u2026 merci d'\u00eatre toujours l\u00e0, nombreux encore aujourd'hui\u2026 Je suis tr\u00e8s heureux. Quelqu'un se demande pourquoi mes apparitions ont lieu pendant le Rosaire. La r\u00e9ponse est simple, car je suis la Reine du Rosaire. Ma fille, vous et votre conjoint devez \u00eatre l'exemple pour tous les couples, c'est pourquoi je vous ai choisis, pour le grand Amour et pour la grande Paix que vous avez dans votre c\u0153ur; car malheureusement le diable a infiltr\u00e9 les familles et les a d\u00e9truites. La force du Rosaire est l'arme gagnante et puissante. Mes enfants, priez pour le Pape, car il est oblig\u00e9 de prendre des d\u00e9cisions qui ne viennent pas de son c\u0153ur. Veuillez intensifier les chapelets car les temps sont tr\u00e8s serr\u00e9s. Il n'y a plus de temps. Merci mes ap\u00f4tres. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen A cette occasion, l'image de la Divine Mis\u00e9ricorde a exhal\u00e9 abondamment devant tous les pr\u00e9sents, suscitant la stup\u00e9faction et la d\u00e9votion. Un t\u00e9moignage tr\u00e8s fort \u00e0 l'attention de toutes les personnes pr\u00e9sentes. ","text_pt":"Queridos filhos, queridos filhos ... obrigado por ainda estarem aqui, muitos at\u00e9 hoje ... Estou muito feliz. Algu\u00e9m se pergunta por que minhas apari\u00e7\u00f5es acontecem durante o Ros\u00e1rio. A resposta \u00e9 simples, porque sou a Rainha do Ros\u00e1rio. Minha filha, tu e o teu c\u00f4njuge devem ser o exemplo para todos os casais, por isso te escolhi, pelo grande Amor e pela grande Paz que tens no cora\u00e7\u00e3o; porque infelizmente o diabo se infiltrou nas fam\u00edlias e as destruiu. A for\u00e7a do Ros\u00e1rio \u00e9 a arma vencedora e poderosa. Filhos meus, rezem pelo Papa, porque ele \u00e9 obrigado a tomar decis\u00f5es que n\u00e3o v\u00eam do seu cora\u00e7\u00e3o. Por favor, intensifiquem os Ros\u00e1rios porque os tempos est\u00e3o muito apertados. N\u00e3o h\u00e1 mais tempo. Obrigado meus ap\u00f3stolos. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Am\u00e9m. Nesta ocasi\u00e3o, a imagem da Divina Miseric\u00f3rdia exsudou abundantemente diante de todos os presentes, despertando espanto e devo\u00e7\u00e3o. Um testemunho muito forte para a aten\u00e7\u00e3o de todos os presentes. ","text_de":"Liebe Kinder, liebe Kinder ... danke, dass Sie immer noch hier sind, viele auch heute noch ... Ich bin sehr gl\u00fccklich. Jemand wundert sich, warum meine Erscheinungen w\u00e4hrend des Rosenkranzes stattfinden. Die Antwort ist einfach, weil ich die K\u00f6nigin des Rosenkranzes bin. Meine Tochter, Sie und Ihr Ehepartner m\u00fcssen das Vorbild f\u00fcr alle Paare sein. Deshalb habe ich Sie ausgew\u00e4hlt, f\u00fcr die gro\u00dfe Liebe und f\u00fcr den gro\u00dfen Frieden, den Sie in Ihren Herzen haben. denn leider hat der teufel familien infiltriert und zerst\u00f6rt. Die St\u00e4rke des Rosenkranzes ist die siegreiche und m\u00e4chtige Waffe. Meine Kinder, betet f\u00fcr den Papst, weil er gezwungen ist, Entscheidungen zu treffen, die nicht von Herzen kommen. Bitte intensivieren Sie die Rosenkr\u00e4nze, da die Zeiten sehr eng sind. Es ist keine Zeit mehr. Danke meine Apostel. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen Bei dieser Gelegenheit strahlte das Bild der Barmherzigkeit Gottes vor allen Anwesenden reichlich aus und erregte Erstaunen und Hingabe. Ein sehr starkes Zeugnis f\u00fcr die Aufmerksamkeit aller Anwesenden. ","text_pl":"Drogie dzieci, drogie dzieci\u2026 dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce wci\u0105\u017c tu jeste\u015bcie, wielu nawet dzisiaj\u2026 Jestem bardzo szcz\u0119\u015bliwa. Kto\u015b si\u0119 zastanawia, dlaczego moje objawienia maj\u0105 miejsce podczas r\u00f3\u017ca\u0144ca. Odpowied\u017a jest prosta, poniewa\u017c jestem Kr\u00f3low\u0105 R\u00f3\u017ca\u0144ca. Moja c\u00f3rko, ty i tw\u00f3j ma\u0142\u017conek musicie by\u0107 przyk\u0142adem dla wszystkich par, dlatego wybra\u0142am was, ze wzgl\u0119du na wielk\u0105 Mi\u0142o\u015b\u0107 i wielki Pok\u00f3j, kt\u00f3ry macie w sercach; poniewa\u017c niestety diabe\u0142 przenikn\u0105\u0142 rodziny i je zniszczy\u0142. Si\u0142a r\u00f3\u017ca\u0144ca jest zwyci\u0119sk\u0105 i pot\u0119\u017cn\u0105 broni\u0105. Moje dzieci, m\u00f3dlcie si\u0119 za Papie\u017ca, poniewa\u017c jest zmuszony do podejmowania decyzji, kt\u00f3re nie pochodz\u0105 z jego serca. Prosimy o zintensyfikowanie r\u00f3\u017ca\u0144c\u00f3w, poniewa\u017c czasy s\u0105 bardzo napi\u0119te. Nie ma ju\u017c czasu. Dzi\u0119kuj\u0119 wam, moi aposto\u0142owie. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. Przy tej okazji obraz Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego hojnie promieniowa\u0142 na oczach wszystkich obecnych, budz\u0105c zdumienie i pobo\u017cno\u015b\u0107. Bardzo mocne \u015bwiadectwo skierowane do wszystkich obecnych. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec...\u611f\u8c22\u60a8\u4ecd\u7136\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u751a\u81f3\u4eca\u5929\u4ecd\u7136\u5f88\u591a...\u6211\u5f88\u9ad8\u5174\u3002\u6709\u4eba\u60f3\u77e5\u9053\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5e7b\u5f71\u53d1\u751f\u5728\u73ab\u7470\u7ecf\u671f\u95f4\u3002\u7b54\u6848\u5f88\u7b80\u5355\uff0c\u56e0\u4e3a\u6211\u662f\u73ab\u7470\u7ecf\u7684\u5973\u738b\u3002\u6211\u7684\u5973\u513f\uff0c\u60a8\u548c\u60a8\u7684\u914d\u5076\u5fc5\u987b\u6210\u4e3a\u6240\u6709\u592b\u5987\u7684\u699c\u6837\uff0c\u8fd9\u5c31\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u9009\u62e9\u60a8\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u60a8\u5185\u5fc3\u62e5\u6709\u4f1f\u5927\u7684\u7231\u548c\u4f1f\u5927\u7684\u548c\u5e73\u3002\u56e0\u4e3a\u4e0d\u5e78\u7684\u662f\uff0c\u9b54\u9b3c\u6e17\u900f\u4e86\u5bb6\u5ead\u5e76\u6467\u6bc1\u4e86\u4ed6\u4eec\u3002\u5ff5\u73e0\u7684\u529b\u91cf\u662f\u5236\u80dc\u548c\u5f3a\u5927\u7684\u6b66\u5668\u3002\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u4e3a\u6559\u7687\u7948\u7977\uff0c\u56e0\u4e3a\u4ed6\u88ab\u8feb\u505a\u51fa\u5e76\u975e\u6765\u81ea\u4ed6\u5185\u5fc3\u7684\u51b3\u5b9a\u3002\u8bf7\u52a0\u7d27\u73ab\u7470\u7ecf\uff0c\u56e0\u4e3a\u65f6\u95f4\u5f88\u7d27\u3002\u6ca1\u6709\u66f4\u591a\u7684\u65f6\u95f4\u4e86\u3002\u8c22\u8c22\u6211\u7684\u4f7f\u5f92\u3002\u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002\u963f\u95e8\u8fd9\u6b21\uff0c\u795e\u5723\u6148\u60b2\u7684\u666f\u8c61\u5728\u6240\u6709\u51fa\u5e2d\u8005\u9762\u524d\u6cdb\u6ee5\u6210\u707e\uff0c\u5f15\u8d77\u4e86\u60ca\u5947\u548c\u5949\u732e\u3002\u4e00\u4e2a\u975e\u5e38\u6709\u529b\u7684\u89c1\u8bc1\uff0c\u5f15\u8d77\u4e86\u6240\u6709\u5728\u573a\u8005\u7684\u6ce8\u610f\u3002 "},{"year":2016,"month":7,"day":2,"author":"Holy Mary","month_string":"July","text_it":"Cari figli, grazie per aver risposto alla chiamata di vostra Madre. Io sono qui perch\u00e9 Ges\u00f9 mi ha mandato. Non abbiate paura, i miei messaggi non sono disfattisti. Voglio che voi crediate a l'unico Dio e che abbracciate la croce di mio Figlio. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen.","text_en":"Dear children, thank you for having responded to your Mother's call. I am here because Jesus sent me. Don't be afraid, my messages are not defeatist. I want you to believe in the one God and to embrace the cross of my Son. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen. ","text_es":"Queridos hijos, gracias por haber respondido al llamado de su Madre. Estoy aqu\u00ed porque Jes\u00fas me envi\u00f3. No temas, mis mensajes no son derrotistas. Quiero que crean en el \u00fanico Dios y abrazen la cruz de mi Hijo. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n. ","text_fr":"Chers enfants, merci d'avoir r\u00e9pondu \u00e0 l'appel de votre M\u00e8re. Je suis ici parce que J\u00e9sus m'a envoy\u00e9. N'ayez pas peur, mes messages ne sont pas d\u00e9faitistes. Je veux que vous croyiez au Dieu unique et que vous embrassiez la croix de mon Fils. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen. ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por ter respondido ao apelo de sua m\u00e3e. Estou aqui porque Jesus me enviou. N\u00e3o tenha medo, minhas mensagens n\u00e3o s\u00e3o derrotistas. Eu quero que voc\u00ea acredite no \u00fanico Deus e abrace a cruz do meu Filho. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem. ","text_de":"Liebe Kinder, vielen Dank, dass Sie auf den Anruf Ihrer Mutter reagiert haben. Ich bin hier, weil Jesus mich gesandt hat. Hab keine Angst, meine Botschaften sind nicht def\u00e4tistisch. Ich m\u00f6chte, dass du an den einen Gott glaubst und das Kreuz meines Sohnes umarmst. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen. ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce odpowiedzieli\u015bcie na wezwanie Matki. Jestem tutaj, poniewa\u017c pos\u0142a\u0142 mnie Jezus. Nie b\u00f3j si\u0119, moje przes\u0142ania nie s\u0105 defetyzmem. Chc\u0119, \u017ceby\u015bcie wierzyli w jedynego Boga i przyj\u0119li krzy\u017c mojego Syna. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u60a8\u54cd\u5e94\u6bcd\u4eb2\u7684\u7535\u8bdd\u3002 \u6211\u5728\u8fd9\u91cc\u662f\u56e0\u4e3a\u8036\u7a23\u5dee\u9063\u4e86\u6211\u3002 \u522b\u5bb3\u6015\uff0c\u6211\u7684\u4fe1\u606f\u4e0d\u662f\u5931\u8d25\u4e3b\u4e49\u8005\u3002 \u6211\u5e0c\u671b\u60a8\u76f8\u4fe1\u72ec\u4e00\u7684\u4e0a\u5e1d\uff0c\u5e76\u62e5\u62b1\u6211\u513f\u5b50\u7684\u5341\u5b57\u67b6\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec "},{"year":2016,"month":7,"day":5,"author":"Holy Mary","month_string":"July","text_it":"Grazie figli miei per aver risposto alla mia chiamata nel vostro cuore. Oggi ci sono tante nuove persone. Io asciugher\u00f2 le vostre lacrime e non permetter\u00f2 che satana vi attacchi. Pregate il Santo Rosario. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio dello Spirito Santo. Amen\u201d","text_en":"Thank you my children for having responded to my call in your heart. There are so many new people today. I will dry your tears and will not allow satan to attack you. Pray the Holy Rosary. I bless you in the name of the Father of the Son of the Holy Spirit. Amen\" ","text_es":"Gracias hijos m\u00edos por haber respondido a mi llamado en su coraz\u00f3n. Hay tanta gente nueva hoy. Secar\u00e9 tus l\u00e1grimas y no permitir\u00e9 que Satan\u00e1s te ataque. Reza el Santo Rosario. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n\" ","text_fr":"Merci mes enfants d'avoir r\u00e9pondu \u00e0 mon appel dans votre c\u0153ur. Il y a tellement de nouvelles personnes aujourd'hui. Je vais s\u00e9cher vos larmes et je ne permettrai pas \u00e0 satan de vous attaquer. Priez le Saint Rosaire. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils du Saint-Esprit. Amen\" ","text_pt":"Obrigado, meus filhos, por terem respondido ao meu chamado em seus cora\u00e7\u00f5es. Existem tantas pessoas novas hoje. Vou secar suas l\u00e1grimas e n\u00e3o vou permitir que Satan\u00e1s te ataque. Reze o Santo Ros\u00e1rio. Eu te aben\u00e7oo em nome do Pai do Filho do Esp\u00edrito Santo. Um homem\" ","text_de":"Vielen Dank, meine Kinder, dass Sie auf meinen Ruf in Ihrem Herzen reagiert haben. Es gibt heute so viele neue Leute. Ich werde deine Tr\u00e4nen trocknen und nicht zulassen, dass Satan dich angreift. Bete den Heiligen Rosenkranz. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes des Heiligen Geistes. Amen\" ","text_pl":"Dzi\u0119kuj\u0119 wam, moje dzieci, \u017ce odpowiedzia\u0142y\u015bcie na moje wezwanie w waszych sercach. Dzi\u015b jest tak wielu nowych ludzi. Osusz\u0119 twoje \u0142zy i nie pozwol\u0119 szatanowi ci\u0119 zatakowa\u0107. M\u00f3dlcie si\u0119 na r\u00f3\u017ca\u0144cu \u015bwi\u0119tym. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u8c22\u8c22\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u5728\u4f60\u5fc3\u4e2d\u5bf9\u6211\u7684\u7535\u8bdd\u7684\u56de\u5e94\u3002 \u4eca\u5929\u6709\u5f88\u591a\u65b0\u670b\u53cb\u3002 \u6211\u4f1a\u64e6\u5e72\u4f60\u7684\u773c\u6cea\uff0c\u4e0d\u5141\u8bb8\u6492\u65e6\u653b\u51fb\u4f60\u3002 \u7948\u7977\u5ff5\u73e0\u3002 \u6211\u4ee5\u5723\u7075\u4e4b\u7236\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec\u201d "},{"year":2016,"month":7,"day":9,"author":"Holy Mary","month_string":"July","text_it":"Grazie figli miei, oggi i giovani sono qui in questa casa benedetta. Vi Amo tutti. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio dello Spirito Santo. AmenIn questa occasione, durante l\u2019apparizione, la Madonna a chiesto a Gisella di dare per Lei una sua carezza a tutti i presenti.","text_en":"Thank you my children, today the young people are here in this blessed house. I love you all. I bless you in the name of the Father of the Son of the Holy Spirit. Amen On this occasion, during her apparition, Our Lady asked Gisella to give her a caress for her to all present. ","text_es":"Gracias hijos m\u00edos, hoy los j\u00f3venes est\u00e1n aqu\u00ed en esta casa bendita. Los amo a todos. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n En esta ocasi\u00f3n, durante la aparici\u00f3n, Nuestra Se\u00f1ora le pidi\u00f3 a Gisella que le diera una caricia a todos los presentes. ","text_fr":"Merci mes enfants, aujourd'hui les jeunes sont ici dans cette maison b\u00e9nie. Je vous aime tous. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils du Saint-Esprit. Amen A cette occasion, lors de l'apparition, Notre-Dame a demand\u00e9 \u00e0 Gisella de la caresser pour elle \u00e0 toutes les personnes pr\u00e9sentes. ","text_pt":"Obrigado meus filhos, hoje os jovens est\u00e3o aqui nesta casa aben\u00e7oada. Eu amo todos voc\u00eas. Eu te aben\u00e7oo em nome do Pai do Filho do Esp\u00edrito Santo. Am\u00e9m. Nesta ocasi\u00e3o, durante a apari\u00e7\u00e3o, Nossa Senhora pediu a Gisella que fizesse um carinho por ela a todos os presentes. ","text_de":"Vielen Dank, meine Kinder, heute sind die jungen Leute hier in diesem gesegneten Haus. Ich liebe euch alle. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes des Heiligen Geistes. Amen Bei dieser Gelegenheit bat die Muttergottes Gisella w\u00e4hrend der Erscheinung, sie allen Anwesenden zu streicheln. ","text_pl":"Dzi\u0119kuj\u0119 wam, moje dzieci, dzi\u015b m\u0142odzi s\u0105 tutaj w tym b\u0142ogos\u0142awionym domu. Kocham was wszystkich. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. Z tej okazji, podczas objawienia, Matka Bo\u017ca poprosi\u0142a Gisell\u0119, aby przytuli\u0142a za ni\u0105 wszystkich obecnych. ","text_zh":"\u8c22\u8c22\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u4eca\u5929\uff0c\u5e74\u8f7b\u4eba\u5728\u8fd9\u680b\u6709\u798f\u7684\u623f\u5b50\u91cc\u3002 \u6211\u7231\u4f60\u4eec\u3002 \u6211\u4ee5\u5723\u7075\u4e4b\u7236\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec\uff08Amen\uff09\u8fd9\u6b21\u5728\u5e7b\u5f71\u4e2d\uff0c\u592b\u4eba\u8981\u6c42\u5409\u8d5b\u62c9\uff08Gisella\uff09\u5411\u5728\u573a\u7684\u6240\u6709\u4eba\u81f4\u4ee5\u7231\u629a\u3002 "},{"year":2016,"month":7,"day":12,"author":"Holy Mary","month_string":"July","text_it":"Cari figli, sono molto felice perch\u00e9 siete tanti anche oggi\u2026ma oggi sono anche un po\u2019 triste, perch\u00e9 alcuni di voi hanno il cuore duro, vi ho fatto tante grazie ma voi continuate a non comprendere la mia presenza. Vi prendo per mano, ma continuate a sbagliare, non fatevi toccare dalle insidie. Prendete l'Eucaristia perch\u00e9 l\u00ec c'\u00e8 il mio Figlio. Poi pregando su tutti i presenti, ha detto: Portate la mia Benedizione alle vostre famiglie, Vi benedico nel nome del Padre del Figlio dello Spirito Santo. Amen.","text_en":"Dear children, I am very happy because you are many even today ... but today I am also a little sad, because some of you have a hard heart, I have given you many thanks but you still do not understand my presence. I take you by the hand, but keep making mistakes, do not be touched by the pitfalls. Take the Eucharist because my Son is there. Then praying over all present, he said: Bring my Blessing to your families, I bless you in the name of the Father of the Son of the Holy Spirit. Amen. ","text_es":"Queridos hijos, me alegro mucho porque sois muchos a\u00fan hoy ... pero hoy tambi\u00e9n estoy un poco triste, porque algunos de vosotros ten\u00e9is el coraz\u00f3n duro, os he dado muchas gracias pero segu\u00eds sin comprender mi presencia. Te tomo de la mano, pero sigo cometiendo errores, no te dejes tocar por los escollos. Toma la Eucarist\u00eda porque mi Hijo est\u00e1 ah\u00ed. Luego, orando por todos los presentes, dijo: Traed mi bendici\u00f3n a vuestras familias, os bendigo en el nombre del Padre del Hijo del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n. ","text_fr":"Chers enfants, je suis tr\u00e8s heureux parce que vous \u00eates nombreux encore aujourd'hui ... mais aujourd'hui je suis aussi un peu triste, parce que certains d'entre vous ont le c\u0153ur dur, je vous ai beaucoup remerci\u00e9 mais vous continuez \u00e0 ne pas comprendre ma pr\u00e9sence. Je vous prends par la main, mais continuez \u00e0 faire des erreurs, ne vous laissez pas toucher par les \u00e9cueils. Prenez l'Eucharistie parce que mon Fils est l\u00e0. Puis, priant pour toutes les personnes pr\u00e9sentes, il a dit: Apportez ma B\u00e9n\u00e9diction \u00e0 vos familles, je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils du Saint-Esprit. Amen. ","text_pt":"Queridos filhos, estou muito feliz porque voc\u00eas s\u00e3o muitos at\u00e9 hoje ... mas hoje tamb\u00e9m estou um pouco triste, porque alguns de voc\u00eas t\u00eam o cora\u00e7\u00e3o duro, eu lhes dei muitos agradecimentos, mas voc\u00eas continuam n\u00e3o entendendo a minha presen\u00e7a. Eu te pego pela m\u00e3o, mas continue cometendo erros, n\u00e3o se deixe tocar pelas armadilhas. Aceite a Eucaristia porque meu Filho est\u00e1 l\u00e1. Em seguida, orando por todos os presentes, disse: Tragam a minha B\u00ean\u00e7\u00e3o \u00e0s vossas fam\u00edlias, eu os aben\u00e7\u00f4o em nome do Pai do Filho do Esp\u00edrito Santo. Um homem. ","text_de":"Liebe Kinder, ich bin sehr gl\u00fccklich, weil Sie auch heute noch viele sind ... aber heute bin ich auch ein bisschen traurig, weil einige von Ihnen ein hartes Herz haben, ich habe Ihnen vielen Dank gegeben, aber Sie verstehen meine Anwesenheit weiterhin nicht. Ich nehme dich bei der Hand, aber mache immer wieder Fehler, lass dich nicht von den Fallstricken ber\u00fchren. Nimm die Eucharistie, weil mein Sohn da ist. Dann betete er \u00fcber alle Anwesenden und sagte: Bring meinen Familien meinen Segen, ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes des Heiligen Geistes. Amen. ","text_pl":"Drogie dzieci, bardzo si\u0119 ciesz\u0119, bo jest was wielu nawet dzisiaj ... ale dzi\u015b jest mi te\u017c troch\u0119 smutno, poniewa\u017c niekt\u00f3rzy z was maj\u0105 zatwardzia\u0142e serca, bardzo wam dzi\u0119kuj\u0119, ale nadal nie rozumiecie mojej obecno\u015bci. B\u0119d\u0119 ci\u0119 trzyma\u0107 za r\u0119k\u0119, nie zra\u017caj si\u0119 gdy b\u0119dziesz pope\u0142nia\u0107 b\u0142\u0119dy. Przyjmujcie Eucharysti\u0119, poniewa\u017c jest tam m\u00f3j Syn. Nast\u0119pnie modl\u0105c si\u0119 nad wszystkimi obecnymi, powiedzia\u0142a: Przynie\u015bcie moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo rodzinom, b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u975e\u5e38\u9ad8\u5174\uff0c\u56e0\u4e3a\u5373\u4f7f\u4eca\u5929\u60a8\u4ecd\u7136\u5f88\u591a\u3002\u4f46\u662f\u4eca\u5929\u6211\u4e5f\u6709\u4e9b\u96be\u8fc7\uff0c\u56e0\u4e3a\u4f60\u4eec\u4e2d\u6709\u4e9b\u4eba\u6709\u4e00\u9897\u575a\u5f3a\u7684\u5fc3\uff0c\u6211\u611f\u8c22\u4e86\u60a8\uff0c\u4f46\u60a8\u4ecd\u7136\u4e0d\u4e86\u89e3\u6211\u7684\u5b58\u5728\u3002 \u6211\u7275\u7740\u4f60\u7684\u624b\uff0c\u4f46\u4e0d\u65ad\u72af\u9519\uff0c\u4e0d\u8981\u8ba9\u81ea\u5df1\u88ab\u9677\u9631\u6240\u611f\u52a8\u3002 \u4ee5\u5723\u4f53\u5723\u4e8b\uff0c\u56e0\u4e3a\u6211\u7684\u513f\u5b50\u5728\u90a3\u91cc\u3002 \u7136\u540e\uff0c\u4ed6\u5bf9\u6240\u6709\u5728\u573a\u7684\u4eba\u7948\u7977\uff0c\u8bf4\uff1a\u5c06\u6211\u7684\u795d\u798f\u5e26\u7ed9\u4f60\u7684\u5bb6\u4eba\uff0c\u6211\u5949\u5723\u7075\u4e4b\u7236\u7684\u513f\u5b50\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec "},{"year":2016,"month":7,"day":16,"author":"Holy Mary","month_string":"July","text_it":"Cari figli grazie per aver risposto alla mia chiamata nel vostro cuore. Grazie per la presenza dei giovani, oggi vi chiedo la pace e l'amore per i vostri fratelli e per i bisognosi. Vi chiedo di amarvi, cos\u00ec come mio Figlio ha fatto con i suoi fratelli. Mio Figlio \u00e8 molto vicino e lo vedrete scendere da una grande nube bianca. Vi prego figli miei, stringete il Rosario che \u00e8 l'unica arma per difendersi dal male. Per ogni Ave Maria detta con il cuore, far\u00f2 una Grazia! Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen. In questa occasione la Regina del Rosario ha chiesto di divulgare i messaggi finora ricevuti, affinch\u00e9 tutte le persone possano meditare.","text_en":"Dear children, thank you for having responded to my call in your heart. Thank you for the presence of young people, today I ask you for peace and love for your brothers and for the needy. I ask you to love yourselves, as my Son did with his brothers. My Son is very close and you will see him descend from a great white cloud. Please my children, tighten the Rosary which is the only weapon to defend yourself from evil. For every Hail Mary said with the heart, I will make a Grace! I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen. On this occasion, the Queen of the Rosary asked to divulge the messages received so far, so that all people can meditate. ","text_es":"Queridos hijos, gracias por haber respondido a mi llamado en su coraz\u00f3n. Gracias por la presencia de los j\u00f3venes, hoy les pido paz y amor para sus hermanos y para los necesitados. Les pido que se amen a ustedes mismos, como hizo mi Hijo con sus hermanos. Mi Hijo est\u00e1 muy cerca y lo ver\u00e9is descender de una gran nube blanca. Por favor hijos m\u00edos, aprieten el Rosario que es la \u00fanica arma para defenderse del mal. Por cada Ave Mar\u00eda dicho con el coraz\u00f3n, \u00a1har\u00e9 una Gracia! Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n. En esta ocasi\u00f3n, la Reina del Rosario pidi\u00f3 dar a conocer los mensajes recibidos hasta el momento, para que todas las personas puedan meditar. ","text_fr":"Chers enfants, merci d'avoir r\u00e9pondu \u00e0 mon appel dans votre c\u0153ur. Merci pour la pr\u00e9sence des jeunes, aujourd'hui je vous demande la paix et l'amour pour vos fr\u00e8res et pour les n\u00e9cessiteux. Je vous demande de vous aimer, comme mon Fils l'a fait avec ses fr\u00e8res. Mon Fils est tr\u00e8s proche et vous le verrez descendre d'un grand nuage blanc. S'il vous pla\u00eet mes enfants, serrez le chapelet qui est la seule arme pour vous d\u00e9fendre du mal. Pour chaque Je vous salue Marie dit avec le c\u0153ur, je ferai une gr\u00e2ce! Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen. A cette occasion, la Reine du Rosaire a demand\u00e9 de divulguer les messages re\u00e7us jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, afin que tout le monde puisse m\u00e9diter. ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por ter respondido ao meu chamado em seu cora\u00e7\u00e3o. Obrigado pela presen\u00e7a dos jovens, hoje te pe\u00e7o paz e amor para com os teus irm\u00e3os e para os necessitados. Pe\u00e7o que amem a si mesmos, como meu Filho amou seus irm\u00e3os. Meu filho est\u00e1 muito perto e voc\u00ea o ver\u00e1 descer de uma grande nuvem branca. Por favor, meus filhos, apertem o Ros\u00e1rio que \u00e9 a \u00fanica arma para se defender do mal. Por cada Ave Maria dita com o cora\u00e7\u00e3o, farei uma Gra\u00e7a! Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem. Nesta ocasi\u00e3o, a Rainha do Ros\u00e1rio pediu a divulga\u00e7\u00e3o das mensagens recebidas at\u00e9 agora, para que todas as pessoas possam meditar. ","text_de":"Liebe Kinder, vielen Dank, dass Sie auf meinen Ruf in Ihrem Herzen reagiert haben. Vielen Dank f\u00fcr die Anwesenheit junger Menschen. Heute bitte ich Sie um Frieden und Liebe f\u00fcr Ihre Br\u00fcder und f\u00fcr die Bed\u00fcrftigen. Ich bitte Sie, sich selbst zu lieben, wie mein Sohn es mit seinen Br\u00fcdern getan hat. Mein Sohn ist sehr nah und du wirst sehen, wie er von einer gro\u00dfen wei\u00dfen Wolke herabsteigt. Bitte, meine Kinder, ziehen Sie den Rosenkranz fest, der die einzige Waffe ist, um sich vor dem B\u00f6sen zu sch\u00fctzen. F\u00fcr jeden Hagel, den Maria mit dem Herzen sagte, werde ich eine Gnade machen! Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen. Bei dieser Gelegenheit bat die K\u00f6nigin des Rosenkranzes, die bisher eingegangenen Botschaften preiszugeben, damit alle Menschen meditieren k\u00f6nnen. ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce odpowiedzieli\u015bcie na moje wezwanie w waszych sercach. Dzi\u0119kuj\u0119 wam za obecno\u015b\u0107 m\u0142odych, dzi\u015b prosz\u0119 was o pok\u00f3j i mi\u0142o\u015b\u0107 do waszych braci i do potrzebuj\u0105cych. Prosz\u0119 was, aby\u015bcie kochali siebie, tak jak m\u00f3j Syn kocha\u0142 swoich braci. M\u00f3j Syn jest bardzo blisko i zobaczycie, jak schodzi z wielkiej bia\u0142ej chmury. Prosz\u0119, moje dzieci, zaci\u015bnijcie R\u00f3\u017caniec, kt\u00f3ry jest jedyn\u0105 broni\u0105 do obrony przed z\u0142em. Za ka\u017cde Zdrowa\u015b Maryjo odm\u00f3wione sercem, udziel\u0119 \u0141aski! B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. Przy tej okazji Kr\u00f3lowa R\u00f3\u017ca\u0144ca poprosi\u0142a o wyjawienie otrzymanych dotychczas or\u0119dzi, aby wszyscy mogli je rozwa\u017ca\u0107. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u60a8\u5728\u6211\u5fc3\u4e2d\u5bf9\u6211\u7684\u547c\u5401\u7684\u56de\u5e94\u3002 \u8c22\u8c22\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5149\u4e34\uff0c\u4eca\u5929\u6211\u8bf7\u60a8\u4e3a\u60a8\u7684\u5144\u5f1f\u4eec\u548c\u6709\u9700\u8981\u7684\u4eba\u63d0\u4f9b\u548c\u5e73\u4e0e\u7231\u3002 \u6211\u8981\u4f60\u4eec\u7231\u81ea\u5df1\uff0c\u5c31\u50cf\u6211\u513f\u5b50\u4e0e\u5144\u5f1f\u4eec\u6240\u505a\u7684\u4e00\u6837\u3002 \u6211\u7684\u513f\u5b50\u975e\u5e38\u4eb2\u5bc6\uff0c\u60a8\u4f1a\u770b\u5230\u4ed6\u4ece\u4e00\u6735\u5de8\u5927\u7684\u767d\u4e91\u964d\u843d\u3002 \u8bf7\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u6536\u7d27\u73ab\u7470\u7ecf\uff0c\u73ab\u7470\u7ecf\u662f\u634d\u536b\u81ea\u5df1\u514d\u53d7\u90aa\u6076\u4fb5\u5bb3\u7684\u552f\u4e00\u6b66\u5668\u3002 \u739b\u4e3d\u4e3a\u6bcf\u4e00\u4e2a\u51b0\u96f9\u7684\u5fc3\u8bf4\uff0c\u6211\u90fd\u4f1a\u505a\u4e2a\u6069\u5178\uff01 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec \u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u73ab\u7470\u7ecf\u5973\u738b\u8981\u6c42\u900f\u9732\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u6536\u5230\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u4ee5\u4fbf\u6240\u6709\u4eba\u90fd\u80fd\u9759\u5fc3\u3002 "},{"year":2016,"month":7,"day":23,"author":"Holy Mary","month_string":"July","text_it":"Cari figli, Vi ringrazio ancora per le nuove persone, per la chiamata che avete sentito nel vostro cuore. Grazie per esservi riuniti anche oggi qui, il Signore vi d\u00e0 la Grazia, il dono della saggezza, della speranza, della conoscenza, ma voi dovete ascoltare il messaggio di Ges\u00f9, dovete aprire i vostri cuori. Io piango per i tempi duri che vi stanno aspettando, abbiate coraggio, Io sono vicino a voi e lo sar\u00f2 sempre per proteggervi da ogni male . Non siate lontani da me, perch\u00e9 io vi amo e vorrei tanto tanto che il desiderio pi\u00f9 grande sia quello di portarvi nel mio Regno, nel mio mondo nuovo su questa terra. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio dello Spirito Santo. Amen.","text_en":"Dear children, I thank you again for the new people, for the call you have felt in your heart. Thank you for having gathered here again today, the Lord gives you Grace, the gift of wisdom, hope, knowledge, but you must listen to the message of Jesus, you must open your hearts. I cry for the hard times that are waiting for you, have courage, I am close to you and I will always be to protect you from all evil. Do not be far from me, because I love you and I would very much like the greatest desire to be to take you to my Kingdom, to my new world on this earth. I bless you in the name of the Father of the Son of the Holy Spirit. Amen. ","text_es":"Queridos hijos, les agradezco nuevamente por la gente nueva, por la llamada que han sentido en su coraz\u00f3n. Gracias por haberte reunido aqu\u00ed nuevamente hoy, el Se\u00f1or te da la Gracia, el don de la sabidur\u00eda, la esperanza, el conocimiento, pero debes escuchar el mensaje de Jes\u00fas, debes abrir tu coraz\u00f3n. Lloro por los tiempos duros que te esperan, ten coraje, estoy cerca de ti y siempre estar\u00e9 para protegerte de todo mal. No te alejes de m\u00ed, porque te amo y me gustar\u00eda mucho el mayor deseo de llevarte a mi Reino, a mi nuevo mundo en esta tierra. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n. ","text_fr":"Chers enfants, je vous remercie encore pour les nouvelles personnes, pour l'appel que vous avez ressenti dans votre c\u0153ur. Merci d'\u00eatre r\u00e9unis ici aujourd'hui, le Seigneur vous donne la gr\u00e2ce, le don de la sagesse, de l'esp\u00e9rance, de la connaissance, mais vous devez \u00e9couter le message de J\u00e9sus, vous devez ouvrir vos c\u0153urs. Je pleure pour les moments difficiles qui vous attendent, ayez du courage, je suis proche de vous et je serai toujours pour vous prot\u00e9ger de tout mal. Ne soyez pas loin de moi, car je vous aime et j'aimerais beaucoup que le plus grand d\u00e9sir soit de vous emmener dans mon Royaume, dans mon nouveau monde sur cette terre. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils du Saint-Esprit. Amen. ","text_pt":"Queridos filhos, agrade\u00e7o novamente pelas novas pessoas, pelo chamado que voc\u00eas sentiram em seus cora\u00e7\u00f5es. Obrigado por terem se reunido aqui novamente hoje, o Senhor lhes d\u00e1 Gra\u00e7a, o dom da sabedoria, esperan\u00e7a, conhecimento, mas voc\u00eas devem ouvir a mensagem de Jesus, devem abrir seus cora\u00e7\u00f5es. Choro pelos tempos dif\u00edceis que te esperam, tenha coragem, estou perto de ti e estarei sempre para te proteger de todo o mal. N\u00e3o fique longe de mim, porque eu te amo e gostaria muito do maior desejo de ser te levar ao meu Reino, ao meu novo mundo nesta terra. Eu te aben\u00e7oo em nome do Pai do Filho do Esp\u00edrito Santo. Um homem. ","text_de":"Liebe Kinder, ich danke Ihnen nochmals f\u00fcr die neuen Menschen, f\u00fcr den Ruf, den Sie in Ihrem Herzen gef\u00fchlt haben. Danke, dass Sie sich heute wieder hier versammelt haben. Der Herr gibt Ihnen Gnade, das Geschenk der Weisheit, der Hoffnung, des Wissens, aber Sie m\u00fcssen auf die Botschaft Jesu h\u00f6ren, Sie m\u00fcssen Ihre Herzen \u00f6ffnen. Ich weine um die schweren Zeiten, die auf dich warten, habe Mut, ich bin dir nahe und ich werde dich immer vor allem B\u00f6sen besch\u00fctzen. Sei nicht weit von mir entfernt, denn ich liebe dich und ich h\u00e4tte sehr gerne den gr\u00f6\u00dften Wunsch, dich in mein K\u00f6nigreich, in meine neue Welt auf dieser Erde zu bringen. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes des Heiligen Geistes. Amen. ","text_pl":"Drogie dzieci, jeszcze raz dzi\u0119kuj\u0119 wam za nowych ludzi, za wezwanie, kt\u00f3re poczuli\u015bcie w swoich sercach. Dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce zgromadzili\u015bcie si\u0119 tu dzisiaj ponownie, Pan daje wam \u0142ask\u0119, dar m\u0105dro\u015bci, nadziei, wiedzy, ale musicie s\u0142ucha\u0107 przes\u0142ania Jezusa, musicie otworzy\u0107 swoje serca. P\u0142acz\u0119 z powodu ci\u0119\u017ckich czas\u00f3w, kt\u00f3re na Ciebie czekaj\u0105, miej odwag\u0119, jestem blisko Ciebie i zawsze b\u0119d\u0119 Ci\u0119 chroni\u0107 przed wszelkim z\u0142em. Nie oddalaj si\u0119 ode mnie, poniewa\u017c kocham ci\u0119 i bardzo chcia\u0142abym, aby najwi\u0119ksze pragnienie zabra\u0142o ci\u0119 do mojego Kr\u00f3lestwa, do mojego nowego \u015bwiata na tej ziemi. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u518d\u6b21\u611f\u8c22\u4f60\u4eec\u7684\u65b0\u670b\u53cb\uff0c\u4ee5\u53ca\u60a8\u5185\u5fc3\u6df1\u5904\u7684\u547c\u5524\u3002 \u611f\u8c22\u60a8\u4eca\u5929\u518d\u6b21\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u4e3b\u7ed9\u4e86\u60a8\u6069\u5178\uff0c\u6069\u8d50\u662f\u667a\u6167\uff0c\u5e0c\u671b\uff0c\u77e5\u8bc6\u7684\u6069\u8d50\uff0c\u4f46\u662f\u60a8\u5fc5\u987b\u8046\u542c\u8036\u7a23\u7684\u4fe1\u606f\uff0c\u60a8\u5fc5\u987b\u655e\u5f00\u5fc3hearts\u3002 \u6211\u4e3a\u7b49\u5f85\u60a8\u7684\u8270\u96be\u65f6\u523b\u800c\u54ed\u6ce3\uff0c\u6709\u52c7\u6c14\uff0c\u6211\u4e0e\u60a8\u4eb2\u8fd1\uff0c\u6211\u5c06\u6c38\u8fdc\u4fdd\u62a4\u60a8\u514d\u53d7\u4e00\u5207\u7978\u5bb3\u3002 \u4e0d\u8981\u79bb\u6211\u8fdc\u4e00\u70b9\uff0c\u56e0\u4e3a\u6211\u7231\u4f60\uff0c\u6211\u975e\u5e38\u5e0c\u671b\u80fd\u5e26\u4f60\u56de\u5230\u6211\u7684\u738b\u56fd\uff0c\u6765\u5230\u8fd9\u4e2a\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u65b0\u4e16\u754c\uff0c\u8fd9\u662f\u6211\u6700\u5927\u7684\u613f\u671b\u3002 \u6211\u4ee5\u5723\u7075\u4e4b\u7236\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec "},{"year":2016,"month":7,"day":26,"author":"Holy Mary","month_string":"July","text_it":"Cari Figli, Vi ringrazio per aver accettato ancora una volta la mia chiamata nel vostro cuore\u2026si rivolge soprattutto alle persone nuove che hanno fatto un grande sforzo per giungere pressola casa di Gisella; qualcuno non voleva neanche esserci, ma Lei ancora una volta ha insistito soffiando nei loro cuori. La Madonna ha chiesto di aggrapparci ancora una volta al Santo Rosario e alla preghiera, perch\u00e9 \u00e8 l'unica arma potente e forte per sconfiggere Satana continuamente a caccia di anime e aggiunge:Ges\u00f9 sta pregandopresso suo Padre, affinch\u00e9 possa liberarci al pi\u00f9 presto e non far accadere nulla e che la Terra possa purificarsi soltanto con la preghiera e con l'amore. Ma anche questo diventa difficile perch\u00e9 Dio \u00e8 stanco\u2026Dio \u00e8 stanco! La Madonna ha inoltre aggiunto che si sta preparando una grande Guerra Mondiale e che noi dobbiamo stare sereni e dobbiamo pregare tanto perch\u00e9 Lei \u00e8 qui per proteggerci e non per farci paura. Si salver\u00e0 chi amer\u00e0 suo Figlio e chi pregher\u00e0 il Rosario. Ha chiesto di non smettere mai, ed infine ha benedetto tutti i Rosari dei presenti. Ha benedetto tutti noi, nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo.","text_en":"Dear children, I thank you for having accepted my call once again in your hearts\u2026 it is addressed above all to new people who have made a great effort to reach Gisella's house; someone didn't even want to be there, but she once again insisted blowing into their hearts. Our Lady asked us to cling once again to the Holy Rosary and to prayer, because it is the only powerful and strong weapon to defeat Satan continually hunting for souls and adds: Jesus is praying to his Father, so that he can free us as soon as possible and make nothing happen and that the Earth can purify itself only with prayer and love. But even this becomes difficult because God is tired ... God is tired! Our Lady also added that a great World War is brewing and that we must be calm and we must pray a lot because She is here to protect us and not to frighten us. Those who love her Son and those who pray the Rosary will be saved. She asked never to stop, and finally she blessed all the rosaries of those present. She blessed us all, in the name of the Father, the Son and the Holy Spirit. ","text_es":"Queridos hijos, les doy las gracias por haber acogido una vez m\u00e1s en sus corazones mi llamada\u2026 est\u00e1 dirigida sobre todo a las personas nuevas que han hecho un gran esfuerzo para llegar a la casa de Gisella; alguien ni siquiera quer\u00eda estar all\u00ed, pero una vez m\u00e1s insisti\u00f3 en soplar en sus corazones. Nuestra Se\u00f1ora nos pidi\u00f3 que nos aferr\u00e1ramos una vez m\u00e1s al Santo Rosario y a la oraci\u00f3n, porque es la \u00fanica arma poderosa y fuerte para derrotar a Satan\u00e1s continuamente en la b\u00fasqueda de almas y agrega: Jes\u00fas est\u00e1 rezando a su Padre, para que nos libere. lo antes posible y no hacer que pase nada y que la Tierra pueda purificarse solo con la oraci\u00f3n y el amor. Pero incluso esto se vuelve dif\u00edcil porque Dios est\u00e1 cansado ... \u00a1Dios est\u00e1 cansado! Nuestra Se\u00f1ora tambi\u00e9n agreg\u00f3 que se avecina una gran Guerra Mundial y que debemos estar tranquilos y debemos rezar mucho porque Ella est\u00e1 aqu\u00ed para protegernos y no para asustarnos. Los que aman a su Hijo y los que rezan el Rosario se salvar\u00e1n. Pidi\u00f3 no parar nunca, y finalmente bendijo todos los rosarios de los presentes. Nos bendijo a todos, en el nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. ","text_fr":"Chers enfants, je vous remercie d'avoir accept\u00e9 mon appel une fois de plus dans votre c\u0153ur\u2026 il s'adresse avant tout aux nouvelles personnes qui ont fait un grand effort pour atteindre la maison de Gisella; quelqu'un ne voulait m\u00eame pas \u00eatre l\u00e0, mais elle a une fois de plus insist\u00e9 pour souffler dans leur c\u0153ur. Notre-Dame nous a demand\u00e9 de nous accrocher une fois de plus au Saint Rosaire et \u00e0 la pri\u00e8re, car c'est la seule arme puissante et forte pour vaincre Satan continuellement \u00e0 la recherche des \u00e2mes et ajoute: J\u00e9sus prie son P\u00e8re, afin qu'il puisse nous lib\u00e9rer. le plus t\u00f4t possible et ne rien faire se passer et que la Terre ne peut se purifier que par la pri\u00e8re et l'amour. Mais m\u00eame cela devient difficile parce que Dieu est fatigu\u00e9 ... Dieu est fatigu\u00e9! Notre-Dame a \u00e9galement ajout\u00e9 qu'une grande guerre mondiale se pr\u00e9pare et que nous devons \u00eatre calmes et que nous devons beaucoup prier car elle est l\u00e0 pour nous prot\u00e9ger et non pour nous effrayer. Ceux qui aiment leur Fils et ceux qui prient le Rosaire seront sauv\u00e9s. Il a demand\u00e9 de ne jamais s'arr\u00eater et a finalement b\u00e9ni tous les chapelets des personnes pr\u00e9sentes. Il nous a tous b\u00e9nis, au nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. ","text_pt":"Queridos filhos, agrade\u00e7o-vos por terem acolhido mais uma vez o meu apelo no vosso cora\u00e7\u00e3o\u2026 dirige-se sobretudo \u00e0s novas pessoas que fizeram um grande esfor\u00e7o para chegar \u00e0 casa de Gisella; algu\u00e9m nem queria estar ali, mas ela mais uma vez insistiu soprando em seus cora\u00e7\u00f5es. Nossa Senhora pediu-nos que nos apeg\u00e1ssemos mais uma vez ao Santo Ros\u00e1rio e \u00e0 ora\u00e7\u00e3o, porque \u00e9 a \u00fanica arma poderosa e forte para derrotar continuamente Satan\u00e1s na ca\u00e7a \u00e0s almas e acrescenta: Jesus est\u00e1 a rezar ao seu Pai, para que nos possa libertar o mais r\u00e1pido poss\u00edvel e n\u00e3o fazer nada acontecer e que a Terra s\u00f3 possa se purificar com ora\u00e7\u00e3o e amor. Mas at\u00e9 isso fica dif\u00edcil porque Deus est\u00e1 cansado ... Deus est\u00e1 cansado! Nossa Senhora tamb\u00e9m acrescentou que uma grande Guerra Mundial est\u00e1 se formando e que devemos estar calmos e devemos orar muito porque Ela est\u00e1 aqui para nos proteger e n\u00e3o para nos assustar. Aqueles que amam seu Filho e aqueles que rezam o Ros\u00e1rio ser\u00e3o salvos. Ele pediu para nunca parar e, finalmente, aben\u00e7oou todos os ros\u00e1rios dos presentes. Ele aben\u00e7oou a todos n\u00f3s, em nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. ","text_de":"Liebe Kinder, ich danke Ihnen, dass Sie meinen Ruf noch einmal in Ihren Herzen angenommen haben. Er richtet sich vor allem an neue Menschen, die sich sehr bem\u00fcht haben, das Haus von Gisella zu erreichen. jemand wollte nicht einmal dort sein, aber sie bestand erneut darauf, in ihre Herzen zu blasen. Unsere Liebe Frau bat uns, noch einmal am Heiligen Rosenkranz festzuhalten und zu beten, denn es ist die einzige m\u00e4chtige und starke Waffe, um Satan auf der Suche nach Seelen ununterbrochen zu besiegen, und f\u00fcgt hinzu: Jesus betet zu seinem Vater, damit er uns befreien kann so schnell wie m\u00f6glich und nichts geschehen lassen und dass die Erde sich nur durch Gebet und Liebe reinigen kann. Aber auch das wird schwierig, weil Gott m\u00fcde ist ... Gott ist m\u00fcde! Unsere Liebe Frau f\u00fcgte hinzu, dass sich ein gro\u00dfer Weltkrieg zusammenbraut und dass wir ruhig sein und viel beten m\u00fcssen, weil sie hier ist, um uns zu besch\u00fctzen und uns nicht zu erschrecken. Diejenigen, die ihren Sohn lieben und die den Rosenkranz beten, werden gerettet. Er bat darum, niemals aufzuh\u00f6ren, und segnete schlie\u00dflich alle Rosenkr\u00e4nze der Anwesenden. Er segnete uns alle im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce ponownie przyj\u0119li\u015bcie w swoich sercach moje wezwanie\u2026 jest ono skierowane przede wszystkim do nowych os\u00f3b, kt\u00f3re w\u0142o\u017cy\u0142y wielki wysi\u0142ek, aby dotrze\u0107 do domu Giselli; kto\u015b nawet nie chcia\u0142 tam by\u0107, ale ona po raz kolejny nalega\u0142a, tchn\u0105wszy w ich serca. Matka Bo\u017ca prosi\u0142a nas, aby\u015bmy jeszcze raz przylgn\u0119li do R\u00f3\u017ca\u0144ca \u015awi\u0119tego i modlitwy, poniewa\u017c jest to jedyna pot\u0119\u017cna i silna bro\u0144, aby pokona\u0107 szatana nieustannie poluj\u0105cego na dusze i dodaje: Jezus modli si\u0119 do swojego Ojca, aby m\u00f3g\u0142 nas jak najszybciej uwolni\u0107, aby nie si\u0119 nie sta\u0142o i \u017ceby Ziemia mog\u0142a si\u0119 oczy\u015bci\u0107 tylko modlitw\u0105 i mi\u0142o\u015bci\u0105. Ale nawet to staje si\u0119 trudne, poniewa\u017c B\u00f3g jest zm\u0119czony ... B\u00f3g jest zm\u0119czony! Matka Bo\u017ca doda\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce zbli\u017ca si\u0119 wielka wojna \u015bwiatowa i \u017ce musimy by\u0107 spokojni i musimy du\u017co si\u0119 modli\u0107, poniewa\u017c Ona jest tutaj, aby nas chroni\u0107, a nie straszy\u0107. Ci, kt\u00f3rzy kochaj\u0105 jej Syna i ci, kt\u00f3rzy odmawiaj\u0105 r\u00f3\u017caniec, zostan\u0105 zbawieni. Prosi\u0142a, aby nigdy nie przestawa\u0107, a na koniec pob\u0142ogos\u0142awi\u0142a wszystkie r\u00f3\u017ca\u0144ce obecnych. Wszystkim nam pob\u0142ogos\u0142awi\u0142a w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u611f\u8c22\u60a8\u518d\u6b21\u63a5\u53d7\u6211\u7684\u547c\u5401\u2026\u2026\u6700\u91cd\u8981\u7684\u662f\u5411\u90a3\u4e9b\u7aed\u5c3d\u5168\u529b\u5230\u8fbe\u5409\u8d5b\u62c9\u5bb6\u7684\u65b0\u670b\u53cb\u81f4\u4ee5\u8bda\u631a\u7684\u95ee\u5019\u3002\u6709\u4eba\u751a\u81f3\u4e0d\u60f3\u53bb\u90a3\u91cc\uff0c\u4f46\u5979\u518d\u6b21\u575a\u6301\u8981\u5728\u4ed6\u4eec\u7684\u5fc3\u4e2d\u5439\u52a8\u3002\u5723\u6bcd\u8981\u6c42\u6211\u4eec\u518d\u6b21\u7d27\u8d34\u5723\u73ab\u7470\u7ecf\u5e76\u7948\u7977\uff0c\u56e0\u4e3a\u8fd9\u662f\u5728\u4e0d\u65ad\u8ffd\u6355\u7075\u9b42\u65f6\u51fb\u8d25\u6492\u65e6\u7684\u552f\u4e00\u5f3a\u5927\u6b66\u5668\uff0c\u5e76\u8865\u5145\u8bf4\uff1a\u8036\u7a23\u6b63\u5728\u5411\u4ed6\u7684\u7236\u4eb2\u7948\u7977\uff0c\u4ee5\u4fbf\u4ed6\u53ef\u4ee5\u91ca\u653e\u6211\u4eec\u5c3d\u5feb\u5e76\u4e14\u4ec0\u4e48\u4e5f\u4e0d\u505a\uff0c\u5730\u7403\u53ea\u6709\u901a\u8fc7\u7948\u7977\u548c\u7231\u5fc3\u624d\u80fd\u51c0\u5316\u81ea\u5df1\u3002\u4f46\u662f\uff0c\u5373\u4f7f\u8fd9\u6837\u4e5f\u53d8\u5f97\u56f0\u96be\uff0c\u56e0\u4e3a\u4e0a\u5e1d\u7d2f\u4e86\u2026\u2026\u4e0a\u5e1d\u7d2f\u4e86\uff01\u5723\u6bcd\u8fd8\u8865\u5145\u8bf4\uff0c\u4e00\u573a\u4f1f\u5927\u7684\u4e16\u754c\u5927\u6218\u6b63\u5728\u915d\u917f\u4e4b\u4e2d\uff0c\u6211\u4eec\u5fc5\u987b\u4fdd\u6301\u51b7\u9759\uff0c\u6211\u4eec\u5fc5\u987b\u7948\u7977\u5f88\u591a\uff0c\u56e0\u4e3a\u5979\u5728\u8fd9\u91cc\u662f\u4e3a\u4e86\u4fdd\u62a4\u6211\u4eec\u800c\u4e0d\u662f\u5413us\u6211\u4eec\u3002\u90a3\u4e9b\u7231\u4ed6\u4eec\u7684\u513f\u5b50\u548c\u90a3\u4e9b\u7948\u7977\u5ff5\u73e0\u7684\u4eba\u5c06\u4f1a\u5f97\u6551\u3002\u4ed6\u8981\u6c42\u6c38\u4e0d\u505c\u6b62\uff0c\u6700\u540e\u4ed6\u795d\u798f\u5728\u573a\u8005\u7684\u6240\u6709\u5ff5\u73e0\u3002\u4ed6\u4ee5\u7236\uff0c\u5b50\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4e86\u6211\u4eec\u6240\u6709\u4eba\u3002 "},{"year":2016,"month":7,"day":30,"author":"Holy Mary","month_string":"July","text_it":"Cari figli, grazie per aver risposto alla mia chiamata nel vostro cuore e per essere riuniti qui in questa casa benedetta. Aprite i vostri cuori affinch\u00e9 lo Spirito Santo possa infondere su di voi la Pace. Pregate sempre perch\u00e9 con le vostre preghiere, potete alleviare le vostre pene e quelle degli altri fedeli per i giorni di tribolazione che vi attendono. La Terra sta per tremare, il Brasile presto berr\u00e0 dall'amaro calice. Io vi sar\u00f2 accanto e vi prendo per mano uno per uno, continuate a recitare il Rosario perch\u00e9 \u00e8 l'arma pi\u00f9 forte e pi\u00f9 potente. In questa apparizione sotto i piedi della Madonna si vedeva il mondo, avvolto da sangue e da tante persone che invocavano aiuto verso il Signore; ma la Regina del Rosario dice: \u2026per chi non ha avuto fede sar\u00e0 inutile, all'ultimo momento, invocare il Signore, perch\u00e9 non verr\u00e0 salvato!Al termine di questa apparizione, i raggi luminosi attorno alla figura di Maria hanno toccato tutti gli ammalati presenti e Lei ha benedetto tutti nel nome del Padre del Figlio dello Spirito Santo.","text_en":"Dear children, thank you for having responded to my call in your hearts and for being gathered here in this blessed house. Open your hearts so that the Holy Spirit can infuse Peace upon you. Always pray because with your prayers, you can alleviate your pains and those of other faithful for the days of tribulation that await you. The Earth is about to tremble, Brazil will soon drink from the bitter cup. I will be beside you and I will take you by the hand one by one, continue to pray the Rosary because it is the strongest and most powerful weapon. In this apparition under the feet of the Madonna the world could be seen, wrapped in blood and by many people who invoked help towards the Lord; but the Queen of the Rosary says: ... for those who did not have faith it will be useless, at the last moment, to invoke the Lord, because he will not be saved! At the end of this apparition, the luminous rays around the figure of Mary touched all the sick present and She blessed everyone in the name of the Father of the Son of the Holy Spirit. ","text_es":"Queridos hijos, gracias por haber respondido a mi llamado en sus corazones y por estar reunidos aqu\u00ed en este hogar bendecido. Abran sus corazones para que el Esp\u00edritu Santo les infunda la paz. Ora siempre porque con tus oraciones puedes aliviar tus dolores y los de otros fieles para los d\u00edas de tribulaci\u00f3n que te esperan. La Tierra est\u00e1 a punto de temblar, Brasil pronto beber\u00e1 de la amarga copa. Estar\u00e9 a tu lado y te tomar\u00e9 de la mano uno a uno, seguir\u00e9 rezando el Rosario porque es el arma m\u00e1s fuerte y poderosa. En esta aparici\u00f3n bajo los pies de la Virgen se pod\u00eda ver el mundo, envuelto en sangre y por muchas personas que invocaban la ayuda del Se\u00f1or; pero la Reina del Rosario dice: ... para los que no tuvieron fe ser\u00e1 in\u00fatil, en el \u00faltimo momento, invocar al Se\u00f1or, \u00a1porque no se salvar\u00e1! Al final de esta aparici\u00f3n, los rayos luminosos Alrededor de la figura de Mar\u00eda toc\u00f3 a todos los enfermos presentes y bendijo a todos en el nombre del Padre del Hijo del Esp\u00edritu Santo. ","text_fr":"Chers enfants, merci d'avoir r\u00e9pondu \u00e0 mon appel dans vos c\u0153urs et d'\u00eatre r\u00e9unis ici dans cette maison b\u00e9nie. Ouvrez vos c\u0153urs afin que le Saint-Esprit puisse vous insuffler la paix. Priez toujours car avec vos pri\u00e8res, vous pouvez soulager vos douleurs et celles des autres fid\u00e8les pour les jours de tribulation qui vous attendent. La Terre est sur le point de trembler, le Br\u00e9sil boira bient\u00f4t \u00e0 la coupe am\u00e8re. Je serai \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s et je vous prendrai par la main un \u00e0 un, continuer \u00e0 prier le Rosaire car c'est l'arme la plus forte et la plus puissante. Dans cette apparition sous les pieds de la Madone, le monde pouvait \u00eatre vu, envelopp\u00e9 de sang et par de nombreuses personnes qui invoquaient l'aide envers le Seigneur; mais la Reine du Rosaire dit: ... pour ceux qui n'ont pas eu la foi, il sera inutile, au dernier moment, d'invoquer le Seigneur, car il ne sera pas sauv\u00e9! A la fin de cette apparition, les rayons lumineux autour de la figure de Marie touchait tous les malades pr\u00e9sents et elle b\u00e9nit tout le monde au nom du P\u00e8re du Fils du Saint-Esprit. ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por terem respondido ao meu apelo em seus cora\u00e7\u00f5es e por estarem reunidos aqui neste lar aben\u00e7oado. Abram seus cora\u00e7\u00f5es para que o Esp\u00edrito Santo possa infundir Paz sobre voc\u00eas. Ore sempre porque com suas ora\u00e7\u00f5es voc\u00ea pode aliviar suas dores e as de outros fi\u00e9is para os dias de tribula\u00e7\u00e3o que o aguardam. A terra est\u00e1 prestes a tremer, o Brasil logo beber\u00e1 da ta\u00e7a amarga. Estarei ao seu lado e os pegarei pela m\u00e3o um a um, continuando a rezar o Ros\u00e1rio porque \u00e9 a arma mais forte e poderosa. Nesta apari\u00e7\u00e3o sob os p\u00e9s de Nossa Senhora o mundo podia ser visto, envolto em sangue e por muitas pessoas que invocavam ajuda ao Senhor; mas a Rainha do Ros\u00e1rio diz: ... para quem n\u00e3o teve f\u00e9, ser\u00e1 in\u00fatil, no \u00faltimo momento, invocar o Senhor, porque ele n\u00e3o ser\u00e1 salvo! No final desta apari\u00e7\u00e3o, os raios luminosos em torno da figura de Maria tocou todos os enfermos presentes e ela aben\u00e7oou a todos em nome do Pai do Filho do Esp\u00edrito Santo. ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie auf meinen Ruf in Ihren Herzen reagiert haben und hier in diesem gesegneten Zuhause versammelt sind. \u00d6ffne deine Herzen, damit der Heilige Geist dir Frieden schenken kann. Bete immer, denn mit deinen Gebeten kannst du deine Schmerzen und die anderer Gl\u00e4ubiger f\u00fcr die Tage der Tr\u00fcbsal, die dich erwarten, lindern. Die Erde ist im Begriff zu zittern, Brasilien wird bald aus der bitteren Tasse trinken. Ich werde neben dir sein und dich eins nach dem anderen bei der Hand nehmen und weiterhin den Rosenkranz beten, weil er die st\u00e4rkste und m\u00e4chtigste Waffe ist. In dieser Erscheinung unter den F\u00fc\u00dfen der Madonna konnte die Welt gesehen werden, in Blut geh\u00fcllt und von vielen Menschen, die Hilfe f\u00fcr den Herrn anriefen; aber die K\u00f6nigin des Rosenkranzes sagt: ... f\u00fcr diejenigen, die keinen Glauben hatten, wird es im letzten Moment nutzlos sein, den Herrn anzurufen, weil er nicht gerettet wird! Am Ende dieser Erscheinung die leuchtenden Strahlen um die Gestalt Mariens herum ber\u00fchrte sie alle kranken Geschenke und sie segnete alle im Namen des Vaters des Sohnes des Heiligen Geistes. ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce odpowiedzieli\u015bcie na moje wezwanie w waszych sercach i \u017ce jeste\u015bcie tu, w tym b\u0142ogos\u0142awionym domu. Otw\u00f3rzcie wasze serca, aby Duch \u015awi\u0119ty m\u00f3g\u0142 tchn\u0105\u0107 w was Pok\u00f3j. M\u00f3dlcie si\u0119 zawsze, poniewa\u017c swoimi modlitwami mo\u017cecie z\u0142agodzi\u0107 b\u00f3l sw\u00f3j i innych wiernych w dniach ucisku, kt\u00f3re was czekaj\u0105. Ziemia ma si\u0119 trz\u0105\u015b\u0107, Brazylia wkr\u00f3tce zacznie pi\u0107 z gorzkiego kielicha. B\u0119d\u0119 przy tobie i b\u0119d\u0119 was trzyma\u0107 za r\u0119ce, dalej odmawiajcie r\u00f3\u017caniec, poniewa\u017c jest to najsilniejsza i najpot\u0119\u017cniejsza bro\u0144. W tym objawieniu pod stopami Madonny mo\u017cna by\u0142o ujrze\u0107 \u015bwiat splamiony krwi\u0105 oraz wielu ludzi, kt\u00f3rzy wzywali pomocy Pana; ale Kr\u00f3lowa R\u00f3\u017ca\u0144ca m\u00f3wi: ... dla tych, kt\u00f3rzy nie wierzyli, bezcelowe b\u0119dzie wzywanie Pana w ostatniej chwili, bo nie b\u0119d\u0105 zbawieni! Promienie \u015bwiat\u0142a wok\u00f3\u0142 figury Maryi dotyka\u0142y wszystkich obecnych chorych, a Ona b\u0142ogos\u0142awi\u0142a wszystkich w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego.. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u5728\u6211\u5fc3\u4e2d\u56de\u5e94\u6211\u7684\u547c\u5401\uff0c\u5e76\u611f\u8c22\u60a8\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u4e2a\u5e78\u798f\u7684\u5bb6\u4e2d\u3002\u6253\u5f00\u4f60\u7684\u5fc3\uff0c\u4ee5\u4fbf\u5723\u7075\u80fd\u5728\u4f60\u8eab\u4e0a\u6ce8\u5165\u548c\u5e73\u3002\u59cb\u7ec8\u7948\u7977\uff0c\u56e0\u4e3a\u901a\u8fc7\u7948\u7977\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u51cf\u8f7b\u7b49\u7740\u82e6\u96be\u65e5\u5b50\u7684\u75db\u82e6\u548c\u5176\u4ed6\u4fe1\u5f92\u7684\u75db\u82e6\u3002\u5730\u7403\u5feb\u8981\u53d1\u6296\u4e86\uff0c\u5df4\u897f\u5f88\u5feb\u5c31\u4f1a\u4ece\u82e6\u6da9\u7684\u676f\u5b50\u4e2d\u559d\u51fa\u6765\u3002\u6211\u5c06\u5728\u4f60\u8eab\u8fb9\uff0c\u6211\u5c06\u4e00\u4e00\u7275\u7740\u4f60\uff0c\u7ee7\u7eed\u5411\u73ab\u7470\u7ecf\u7948\u7977\uff0c\u56e0\u4e3a\u73ab\u7470\u7ecf\u662f\u6700\u5f3a\u5927\u6700\u5f3a\u5927\u7684\u6b66\u5668\u3002\u5728\u9ea6\u5f53\u5a1c\u811a\u4e0b\u7684\u8fd9\u79cd\u5e7b\u5f71\u4e2d\uff0c\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u4e16\u754c\u88ab\u9c9c\u8840\u5305\u88f9\u7740\uff0c\u8bb8\u591a\u4eba\u5411\u4e3b\u6c42\u52a9\u3002\u4f46\u662f\u5ff5\u73e0\u5973\u738b\u8bf4\uff1a...\u5bf9\u4e8e\u90a3\u4e9b\u6ca1\u6709\u4fe1\u5fc3\u7684\u4eba\uff0c\u5728\u6700\u540e\u4e00\u523b\uff0c\u63f4\u5f15\u4e3b\u662f\u6ca1\u6709\u7528\u7684\uff0c\u56e0\u4e3a\u4ed6\u5c06\u5f97\u4e0d\u5230\u6551\u8d4e\uff01\u739b\u4e3d\u7684\u8eab\u5f71\u89e6\u52a8\u4e86\u6240\u6709\u751f\u75c5\u7684\u4eba\uff0c\u5979\u4ee5\u5723\u7075\u4e4b\u7236\u7684\u513f\u5b50\u7684\u540d\u5b57\u795d\u798f\u4e86\u6240\u6709\u4eba\u3002 "},{"year":2016,"month":8,"day":2,"author":"Holy Mary","month_string":"August","text_it":"Cari Figli Grazie per essere qui, Grazie per aver risposto alla mia chiamata nel vostro cuore. Gli angeli sono in attesa di un mio comando per scendere e prelevarvi senza che ve ne rendiate conto, Vi troverete su una nuova terra e vedrete grandi meraviglie . Insisto con il chiedervi di recitare il Rosario, Io stessa scender\u00f2 insieme agli angeli per tenervi per mano . La Vergine Santa era piena di raggi luminosi, ha fatto scendere la Benedizione su tutti i presenti come una pioggia di coriandoli luminosi e colorati, poi ha benedetto tutti nel nome del Padre nel Figlio e dello Spirito Santo. Oggi la Madonna era molto felice anche per la presenza del Vescovo e per i nuovi giovani che sono venuti per la prima volta e ha detto : i percorsi che io traccio nel vostro cammino non possono essere deviati. Ho soffiato nel cuore di molte persone e Vi ringrazio per aver ascoltato la mia chiamata nel vostro cuore . Vi chiedo di pregare per il Cile e l\u2019America. Oggi finalmente ho mio Figlio tra noi. Gli scienziati sono inbavagliati dai potenti . Ci chiede di andare avanti e di recitare il Santo Rosario. Poi ha assistito alla recita di un Ave Maria insieme con noi e ci ha benedetto nel Nome del Padre del Figlio e dello spirito Santo . Amen","text_en":"Dear Children Thank you for being here, Thank you for having responded to my call in your heart. The angels are waiting for my command to come down and withdraw you without realizing it, you will find yourself on a new earth and you will see great wonders. I insist on asking you to recite the Rosary, I myself will go down with the angels to hold you by the hand. The Holy Virgin was full of luminous rays, she sent the Blessing down on everyone present like a shower of luminous and colored confetti, then she blessed everyone in the name of the Father in the Son and of the Holy Spirit. Today Our Lady was also very happy for the presence of the Bishop and for the new young people who came for the first time and she said: the paths that I trace on your path cannot be diverted. I have blown into the hearts of many people and I thank you for hearing my call in your hearts. I ask you to pray for Chile and America. Today I finally have my Son among us. Scientists are gagged by the powerful. She asks us to go ahead and recite the Holy Rosary. Then she attended the recitation of a Hail Mary with us and blessed us in the Name of the Father, the Son and the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos Ni\u00f1os Gracias por estar aqu\u00ed, Gracias por haber respondido a mi llamado en su coraz\u00f3n. Los \u00e1ngeles est\u00e1n esperando mi orden de bajar y retirarte sin darte cuenta, te encontrar\u00e1s en una tierra nueva y ver\u00e1s grandes maravillas. Insisto en pedirte que reces el Rosario, yo mismo bajar\u00e9 con los \u00e1ngeles para tomarte de la mano. La Sant\u00edsima Virgen estaba llena de rayos luminosos, envi\u00f3 la Bendici\u00f3n sobre todos los presentes como una lluvia de confeti luminoso y de colores, luego bendijo a todos en el nombre del Padre en el Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Hoy Nuestra Se\u00f1ora tambi\u00e9n se alegr\u00f3 mucho por la presencia del Obispo y por los nuevos j\u00f3venes que vinieron por primera vez y dijeron: los caminos que trazo en tu camino no se pueden desviar. He soplado en los corazones de muchas personas y les agradezco por escuchar mi llamado en sus corazones. Les pido que oren por Chile y Am\u00e9rica. Hoy finalmente tengo a mi Hijo entre nosotros. Los cient\u00edficos est\u00e1n amordazados por los poderosos. Nos pide que sigamos adelante y recen el Santo Rosario. Luego asisti\u00f3 a la recitaci\u00f3n de un Ave Mar\u00eda con nosotros y nos bendijo en el Nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants Merci d'\u00eatre ici, Merci d'avoir r\u00e9pondu \u00e0 mon appel dans votre c\u0153ur. Les anges attendent mon ordre de descendre et de vous retirer sans vous en rendre compte, vous vous retrouverez sur une nouvelle terre et vous verrez de grandes merveilles. J'insiste pour vous demander de r\u00e9citer le Rosaire, je descendrai moi-m\u00eame avec les anges pour vous tenir par la main. La Sainte Vierge \u00e9tait pleine de rayons lumineux, elle a envoy\u00e9 la B\u00e9n\u00e9diction sur tous les pr\u00e9sents comme une pluie de confettis lumineux et color\u00e9s, puis elle a b\u00e9ni tout le monde au nom du P\u00e8re dans le Fils et du Saint-Esprit. Aujourd'hui, Notre-Dame \u00e9tait \u00e9galement tr\u00e8s heureuse de la pr\u00e9sence de l'Ev\u00eaque et des nouveaux jeunes qui sont venus pour la premi\u00e8re fois et ont dit: les chemins que je trace sur votre chemin ne peuvent \u00eatre d\u00e9tourn\u00e9s. J'ai souffl\u00e9 dans le c\u0153ur de nombreuses personnes et je vous remercie d'avoir entendu mon appel dans votre c\u0153ur. Je vous demande de prier pour le Chili et l'Am\u00e9rique. Aujourd'hui, j'ai enfin mon Fils parmi nous. Les scientifiques sont b\u00e2illonn\u00e9s par les puissants. Il nous demande d'aller de l'avant et de r\u00e9citer le Saint Rosaire. Puis il a assist\u00e9 \u00e0 la r\u00e9citation d'un Je vous salue Marie avec nous et nous a b\u00e9nis au Nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por estar aqui, obrigado por ter respondido ao meu chamado em seu cora\u00e7\u00e3o. Os anjos est\u00e3o esperando meu comando descer e retir\u00e1-lo sem perceber, voc\u00ea se encontrar\u00e1 em uma nova terra e ver\u00e1 grandes maravilhas. Insisto em pedir-lhe que recite o Ros\u00e1rio, eu mesmo irei descer com os anjos para te segurar pela m\u00e3o. A Virgem Santa estava cheia de raios luminosos, enviou a B\u00ean\u00e7\u00e3o sobre todos os presentes como uma chuva de confetes luminosos e coloridos, depois aben\u00e7oou a todos em nome do Pai no Filho e do Esp\u00edrito Santo. Hoje Nossa Senhora ficou muito feliz tamb\u00e9m pela presen\u00e7a do Bispo e pelos novos jovens que vieram pela primeira vez e disseram: os caminhos que tra\u00e7o no vosso caminho n\u00e3o podem ser desviados. Toquei o cora\u00e7\u00e3o de muitas pessoas e agrade\u00e7o por ouvir meu chamado em seus cora\u00e7\u00f5es. Pe\u00e7o que orem pelo Chile e pela Am\u00e9rica. Hoje finalmente tenho meu Filho entre n\u00f3s. Os cientistas s\u00e3o amorda\u00e7ados pelos poderosos. Ele nos pede para prosseguirmos e recitarmos o Santo Ros\u00e1rio. Em seguida, ele assistiu \u00e0 recita\u00e7\u00e3o de uma Ave Maria conosco e nos aben\u00e7oou em Nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, vielen Dank, dass Sie hier sind. Vielen Dank, dass Sie auf meinen Ruf in Ihrem Herzen reagiert haben. Die Engel warten darauf, dass mein Befehl herabkommt und dich zur\u00fcckzieht, ohne es zu merken. Du wirst dich auf einer neuen Erde befinden und gro\u00dfe Wunder sehen. Ich bestehe darauf, Sie zu bitten, den Rosenkranz zu rezitieren. Ich selbst werde mit den Engeln hinuntergehen, um Sie an der Hand zu halten. Die Heilige Jungfrau war voller leuchtender Strahlen, sie sandte den Segen auf alle Anwesenden herab wie eine Dusche aus leuchtenden und farbigen Konfetti, dann segnete sie alle im Namen des Vaters im Sohn und des Heiligen Geistes. Heute freute sich die Muttergottes auch sehr \u00fcber die Anwesenheit des Bischofs und \u00fcber die neuen jungen Leute, die zum ersten Mal kamen und sagten: Die Wege, die ich auf Ihrem Weg verfolge, k\u00f6nnen nicht umgeleitet werden. Ich habe in die Herzen vieler Menschen geblasen und ich danke Ihnen, dass Sie meinen Ruf in Ihren Herzen geh\u00f6rt haben. Ich bitte Sie, f\u00fcr Chile und Amerika zu beten. Heute habe ich endlich meinen Sohn unter uns. Wissenschaftler werden von den M\u00e4chtigen geknebelt. Er bittet uns, den Heiligen Rosenkranz zu rezitieren. Dann nahm er mit uns an der Rezitation eines Ave Maria teil und segnete uns im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie, dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce odpowiedzieli\u015bcie na moje wezwanie w waszych sercach. Anio\u0142owie czekaj\u0105 na m\u00f3j rozkaz, aby zst\u0105pi\u0107 i zabra\u0107 was. Nie zdaj\u0105c sobie z tego sprawy, znajdziesz si\u0119 na nowej ziemi i zobaczysz wielkie cuda. Bardzo was prosz\u0119 o odmawienie r\u00f3\u017ca\u0144ca, ja sama zejd\u0119 z anio\u0142ami, aby trzyma\u0107 ci\u0119 za r\u0119k\u0119. Naj\u015bwi\u0119tsza Dziewica by\u0142a pe\u0142na \u015bwietlistych promieni, zes\u0142a\u0142a b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo na wszystkich obecnych jak deszcz jasnych i kolorowych konfetti, a potem wszystkich pob\u0142ogos\u0142awi\u0142a w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Dzisiaj Matka Bo\u017ca by\u0142a r\u00f3wnie\u017c bardzo szcz\u0119\u015bliwa z obecno\u015bci Biskupa i nowych m\u0142odych ludzi, kt\u00f3rzy przybyli po raz pierwszy i powiedzia\u0142a: nie mo\u017cecie zbacza\u0107 ze szlak\u00f3w, kt\u00f3re wytyczam na waszej drodze. Tchn\u0119\u0142am w serca wielu ludzi i dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce us\u0142yszeli\u015bcie moje wezwanie w swoich sercach. Prosz\u0119 was o modlitw\u0119 za Chile i Ameryk\u0119. Dzisiaj wreszcie mam ze sob\u0105 mojego Syna. Naukowcy s\u0105 zakneblowani przez pot\u0119\u017cnych. Prosi nas, aby\u015bmy kontynuowali i odmawiali R\u00f3\u017caniec \u015awi\u0119ty. Nast\u0119pnie wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w odmawianiu z nami Zdrowa\u015b Maryjo i pob\u0142ogos\u0142awi\u0142a nas w Imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff1a\u8c22\u8c22\u4f60\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u8c22\u8c22\u4f60\u5728\u6211\u5fc3\u4e2d\u5bf9\u6211\u7684\u7535\u8bdd\u7684\u56de\u5e94\u3002\u5929\u4f7f\u4eec\u6b63\u5728\u7b49\u5f85\u6211\u4e0b\u8fbe\u547d\u4ee4\uff0c\u5e76\u5728\u6ca1\u6709\u610f\u8bc6\u5230\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u64a4\u56de\u60a8\uff0c\u60a8\u5c06\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5728\u65b0\u7684\u4e16\u754c\u4e0a\uff0c\u5e76\u4e14\u60a8\u4f1a\u770b\u5230\u5947\u5999\u7684\u5947\u8ff9\u3002\u6211\u575a\u6301\u8981\u6c42\u4f60\u80cc\u8bf5\u5ff5\u73e0\uff0c\u6211\u672c\u4eba\u4f1a\u548c\u5929\u4f7f\u4e00\u8d77\u4e0b\u53bb\uff0c\u7275\u7740\u4f60\u7684\u624b\u3002\u5723\u6bcd\u739b\u5229\u4e9a\u5145\u6ee1\u4e86\u53d1\u5149\u7684\u5149\u8292\uff0c\u5979\u50cf\u6d12\u6ee1\u4e86\u591c\u5149\u7684\u5f69\u8272\u4e94\u5f69\u7eb8\u5c51\u4e00\u6837\uff0c\u5411\u6240\u6709\u5728\u573a\u7684\u4eba\u9001\u4e0b\u795d\u798f\uff0c\u7136\u540e\u4ee5\u5723\u5b50\u548c\u5723\u7236\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u6240\u6709\u4eba\u3002\u4eca\u5929\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u5973\u58eb\u4e5f\u5bf9\u4e3b\u6559\u7684\u51fa\u73b0\u548c\u7b2c\u4e00\u6b21\u6765\u8fd9\u91cc\u7684\u65b0\u9752\u5e74\u611f\u5230\u975e\u5e38\u9ad8\u5174\uff1a\u6211\u5728\u60a8\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u8d70\u8fc7\u7684\u9053\u8def\u65e0\u6cd5\u8f6c\u79fb\u3002\u6211\u5df2\u7ecf\u6253\u5165\u4e86\u5f88\u591a\u4eba\u7684\u5fc3\uff0c\u4e5f\u611f\u8c22\u60a8\u542c\u5230\u6211\u5fc3\u4e2d\u7684\u547c\u5524\u3002\u6211\u8bf7\u4f60\u4e3a\u667a\u5229\u548c\u7f8e\u56fd\u7948\u7977\u3002\u4eca\u5929\uff0c\u6211\u7ec8\u4e8e\u5728\u6211\u4e2d\u95f4\u6709\u4e86\u513f\u5b50\u3002\u79d1\u5b66\u5bb6\u88ab\u5f3a\u5927\u7684\u4eba\u624d\u675f\u7f1a\u4e86\u3002\u4ed6\u8981\u6c42\u6211\u4eec\u7ee7\u7eed\u5ff5\u5ff5\u5ff5\u73e0\u3002\u7136\u540e\uff0c\u4ed6\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u53c2\u52a0\u4e86\u4e00\u573a\u51b0\u96f9\u739b\u5229\u4e9a\u7684\u8bf5\u7ecf\uff0c\u5e76\u4ee5\u7236\uff0c\u5b50\uff0c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4e86\u6211\u4eec\u3002\u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":8,"day":13,"author":"Holy Mary","month_string":"August","text_it":"La Madonna oggi era vestita di bianco con una corona di stelle e ha detto : Cari Apostoli miei, grazie per essere riuniti qui e per aver sentito la mia chiamata nel vostro cuore io conosco i vostri dolori le vostre ansie ma se sarete fedeli a mio Figlio lui le trasformer\u00e0 in vera gioia. Molti di voi vengono per cercare la fede ma aprite i vostri cuori e l\u00ec troverete le risposte. Oggi mio Figlio \u00e8 in mezzo a Voi, poi ha aperto le braccia ed \u00e8 allargato il suo manto come per proteggerci e ha benedetto tutti i presenti nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo . Amen","text_en":"Today Our Lady was dressed in white with a crown of stars and said: My dear Apostles, thank you for being gathered here and for having heard my call in your heart I know your pains your anxieties but if you are faithful to my Son he will turn them into real joy. Many of you come to seek faith but open your hearts and there you will find the answers. Today my Son is among you, then he has opened his arms and his mantle is spread as if to protect us and he blessed all present in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Hoy Nuestra Se\u00f1ora se visti\u00f3 de blanco con una corona de estrellas y dijo: Mis queridos Ap\u00f3stoles, gracias por estar reunidos aqu\u00ed y por haber escuchado mi llamado en su coraz\u00f3n. Conozco sus dolores, sus angustias pero si son fieles a mi Hijo \u00e9l lo har\u00e1 convi\u00e9rtelos en alegr\u00eda real. Muchos de ustedes vienen a buscar la fe, pero abran sus corazones y all\u00ed encontrar\u00e1n las respuestas. Hoy mi Hijo est\u00e1 en medio de ustedes, luego abri\u00f3 sus brazos y su manto se extendi\u00f3 como para protegernos y bendijo a todos los presentes en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Aujourd'hui, Notre-Dame \u00e9tait v\u00eatue de blanc avec une couronne d'\u00e9toiles et a dit: Mes chers ap\u00f4tres, merci d'\u00eatre r\u00e9unis ici et d'avoir entendu mon appel dans votre c\u0153ur, je connais vos douleurs, vos angoisses mais si vous \u00eates fid\u00e8le \u00e0 mon Fils, il le fera. transformez-les en v\u00e9ritable joie. Beaucoup d'entre vous viennent chercher la foi, mais ouvrez votre c\u0153ur et vous y trouverez les r\u00e9ponses. Aujourd'hui mon Fils est au milieu de vous, puis il a ouvert les bras et son manteau s'est \u00e9tal\u00e9 comme pour nous prot\u00e9ger et il a b\u00e9ni tous ceux qui \u00e9taient pr\u00e9sents au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Hoje Nossa Senhora estava vestida de branco com uma coroa de estrelas e disse: Meus queridos ap\u00f3stolos, obrigada por estarem aqui reunidos e por terem ouvido o meu chamado em seus cora\u00e7\u00f5es, conhe\u00e7o suas dores, suas ansiedades, mas se voc\u00eas forem fi\u00e9is a meu Filho, ele o far\u00e1 transform\u00e1-los em verdadeira alegria. Muitos de voc\u00eas procuram a f\u00e9, mas abram seus cora\u00e7\u00f5es e a\u00ed encontrar\u00e3o as respostas. Hoje meu Filho est\u00e1 no meio de voc\u00eas, ent\u00e3o abriu os bra\u00e7os e estendeu o manto para nos proteger e aben\u00e7oou todos os presentes em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Heute war die Muttergottes in Wei\u00df mit einer Sternenkrone gekleidet und sagte: Meine lieben Apostel, danke, dass Sie hier versammelt sind und meinen Ruf in Ihrem Herzen geh\u00f6rt haben. Ich kenne Ihre Schmerzen, Ihre \u00c4ngste, aber wenn Sie meinem Sohn treu sind, wird er es tun verwandle sie in echte Freude. Viele von Ihnen kommen, um Glauben zu suchen, aber \u00f6ffnen Sie Ihre Herzen und dort werden Sie die Antworten finden. Heute ist mein Sohn in deiner Mitte, dann \u00f6ffnete er seine Arme und sein Mantel ist ausgebreitet, als wollte er uns besch\u00fctzen, und er segnete alle Anwesenden im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Dzisiaj Matka Bo\u017ca by\u0142a ubrana na bia\u0142o z koron\u0105 z gwiazd i powiedzia\u0142a: Drodzy Aposto\u0142owie, dzi\u0119kuj\u0119 wam za to, \u017ce jeste\u015bcie tu zgromadzeni i za to, \u017ce us\u0142yszeli\u015bcie moje wezwanie w swoich sercach, znam wasze cierpienia, wasze troski, ale je\u015bli jeste\u015bcie wierni mojemu Synowi, to zamieni je w prawdziw\u0105 rado\u015b\u0107. Wielu z was przychodzi szuka\u0107 wiary, ale otw\u00f3rzcie swoje serca i tam znajdziecie odpowiedzi. Dzi\u015b m\u00f3j Syn jest po\u015br\u00f3d was, potem otworzy\u0142a ramiona i roz\u0142o\u017cy\u0142a sw\u00f3j p\u0142aszcz, jakby mia\u0142 nas ochroni\u0107, i pob\u0142ogos\u0142awi\u0142a wszystkich obecnych w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eca\u5929\uff0c\u5723\u6bcd\u592b\u4eba\u8eab\u7a7f\u767d\u8863\uff0c\u6234\u7740\u4e00\u9876\u6ee1\u5929\u661f\u6597\u7684\u7687\u51a0\uff0c\u8bf4\uff1a\u6211\u4eb2\u7231\u7684\u4f7f\u5f92\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u5728\u8fd9\u91cc\u805a\u4f1a\uff0c\u5e76\u542c\u5230\u60a8\u5185\u5fc3\u7684\u547c\u5524\uff0c\u6211\u77e5\u9053\u60a8\u4e3a\u60a8\u7684\u7126\u8651\u800c\u70e6\u607c\uff0c\u4f46\u662f\u5982\u679c\u60a8\u5fe0\u4e8e\u6211\u7684\u513f\u5b50\uff0c\u4ed6\u4f1a\u628a\u4ed6\u4eec\u53d8\u6210\u771f\u6b63\u7684\u5feb\u4e50\u3002 \u4f60\u4eec\u4e2d\u7684\u8bb8\u591a\u4eba\u6765\u5bfb\u6c42\u4fe1\u4ef0\uff0c\u4f46\u655e\u5f00\u5fc3there\uff0c\u5728\u90a3\u91cc\u60a8\u4f1a\u627e\u5230\u7b54\u6848\u3002 \u4eca\u5929\u6211\u7684\u513f\u5b50\u5728\u4f60\u4e2d\u95f4\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u5f20\u5f00\u53cc\u81c2\uff0c\u4ed6\u7684\u5730\u5e54\u6563\u5f00\uff0c\u597d\u50cf\u5728\u4fdd\u62a4\u6211\u4eec\uff0c\u4ed6\u795d\u798f\u6240\u6709\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u5b58\u5728\u7684\u4eba\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":8,"day":15,"author":"Holy Mary","month_string":"August","text_it":"Io insieme alla mia famiglia siamo stati invitati a casa di amici. Eravamo giunti all\u2019ora di cena per festeggiare il Ferragosto e mentre parlavamo a tavola, ho sentito la presenza della Madre Santissima e alzando gli occhi al cielo \u00e8 apparsa vestita di bianco con una corona luminosa e il manto azzurro con un cuore rosso in mano . Emanava una grande luce. La Madonna ha detto : Cari Figli prego per la riconciliazione delle vostre famiglie e prego per le Grazie davanti alla Santissima Trinit\u00e0. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo . Amen","text_en":"I and my family were invited to a friend's house. We had arrived at dinner time to celebrate August 15th and while we were talking at the table, I felt the presence of the Blessed Mother and raising her eyes to the sky she appeared dressed in white with a luminous crown and a blue mantle with a red heart in her hand. She gave off a great light. Our Lady said: Dear children, I pray for the reconciliation of your families and I pray for the Graces before the Holy Trinity. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Mi familia y yo fuimos invitados a la casa de un amigo. Hab\u00edamos llegado a la hora de la cena para celebrar el 15 de agosto y mientras habl\u00e1bamos en la mesa sent\u00ed la presencia de la Sant\u00edsima Virgen y alzando los ojos al cielo apareci\u00f3 vestida de blanco con una corona luminosa y un manto azul con un rojo. coraz\u00f3n en su mano. Emiti\u00f3 una gran luz. Nuestra Se\u00f1ora dijo: Queridos hijos, rezo por la reconciliaci\u00f3n de vuestras familias y rezo por las Gracias ante la Sant\u00edsima Trinidad. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Ma famille et moi avons \u00e9t\u00e9 invit\u00e9s chez un ami. Nous \u00e9tions arriv\u00e9s \u00e0 l'heure du d\u00eener pour f\u00eater le 15 ao\u00fbt et pendant que nous parlions \u00e0 table, j'ai senti la pr\u00e9sence de la Sainte M\u00e8re et levant les yeux vers le ciel elle est apparue v\u00eatue de blanc avec une couronne lumineuse et un manteau bleu avec un rouge c\u0153ur dans sa main. Cela d\u00e9gageait une grande lumi\u00e8re. La Madone a dit: Chers enfants, je prie pour la r\u00e9conciliation de vos familles et je prie pour les Gr\u00e2ces devant la Sainte Trinit\u00e9. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Eu e minha fam\u00edlia fomos convidados para a casa de um amigo. Hav\u00edamos chegado na hora do jantar para comemorar o dia 15 de agosto e enquanto convers\u00e1vamos \u00e0 mesa, senti a presen\u00e7a de Nossa Senhora e erguendo os olhos para o c\u00e9u ela apareceu vestida de branco com uma coroa luminosa e um manto azul com um vermelho cora\u00e7\u00e3o na m\u00e3o dela. Ele emitiu uma grande luz. Nossa Senhora disse: Queridos filhos, rezo pela reconcilia\u00e7\u00e3o de suas fam\u00edlias e rezo pelas Gra\u00e7as diante da Sant\u00edssima Trindade. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Ich und meine Familie wurden zu einem Freund nach Hause eingeladen. Wir waren zum Abendessen angekommen, um den 15. August zu feiern, und w\u00e4hrend wir uns am Tisch unterhielten, sp\u00fcrte ich die Gegenwart der Gottesmutter und hob den Blick zum Himmel. Sie wirkte wei\u00df gekleidet mit einer leuchtenden Krone und einem blauen Mantel mit einem roten Herz in ihrer Hand. Es gab ein gro\u00dfes Licht ab. Unsere Liebe Frau sagte: Liebe Kinder, ich bete f\u00fcr die Vers\u00f6hnung Ihrer Familien und ich bete f\u00fcr die Gnaden vor der Heiligen Dreifaltigkeit. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Ja i moja rodzina zostali\u015bmy zaproszeni do domu przyjaciela. Przybyli\u015bmy na obiad, aby \u015bwi\u0119towa\u0107 15 sierpnia i kiedy rozmawiali\u015bmy przy stole, poczu\u0142am obecno\u015b\u0107 Matki Bo\u017cej, wznosz\u0105cej swe oczy ku niebu, ubranej na bia\u0142o, ze \u015bwiec\u0105c\u0105 koron\u0105 i niebieskim p\u0142aszczem trzymaj\u0105cej czerwone serce w d\u0142oni. Wydziela\u0142o wspania\u0142e \u015bwiat\u0142o. Matka Bo\u017ca powiedzia\u0142a: Drogie dzieci, modl\u0119 si\u0119 o pojednanie waszych rodzin i modl\u0119 si\u0119 o \u0141aski przed Tr\u00f3jc\u0105 \u015awi\u0119t\u0105. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u6211\u548c\u6211\u7684\u5bb6\u4eba\u88ab\u9080\u8bf7\u5230\u670b\u53cb\u5bb6\u3002 \u6211\u4eec\u5230\u8fbe\u665a\u5bb4\u65f6\u95f4\u6765\u5e86\u795d8\u670815\u65e5\uff0c\u5f53\u6211\u4eec\u5728\u9910\u684c\u4e0a\u804a\u5929\u65f6\uff0c\u6211\u611f\u5230\u6709\u798f\u7684\u6bcd\u4eb2\u5728\u573a\uff0c\u5979\u62ac\u5934\u671b\u5411\u5929\u7a7a\uff0c\u5979\u7a7f\u7740\u767d\u8272\uff0c\u6234\u7740\u53d1\u5149\u7684\u738b\u51a0\uff0c\u6234\u7740\u84dd\u8272\u7684\u62ab\u98ce\uff0c\u6234\u7740\u7ea2\u8272\u5979\u624b\u91cc\u7684\u5fc3\u3002 \u5b83\u53d1\u51fa\u4e86\u5f88\u5927\u7684\u5149\u8292\u3002 \u5723\u6bcd\u8bf4\uff1a\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u4e3a\u4f60\u4eec\u7684\u5bb6\u4eba\u548c\u89e3\u800c\u7948\u7977\uff0c\u6211\u4e3a\u4e09\u4f4d\u4e00\u4f53\u524d\u7684\u6069\u60e0\u800c\u7948\u7977\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":8,"day":16,"author":"Holy Mary","month_string":"August","text_it":"Cari Figli sono molto felice perch\u00e8 siete numerosi e perch\u00e9 avete risposto alla chiamata nel vostro cuore . A breve mio Figlio sveler\u00e0 il terzo Sigillo (nella visione che La Madonna mi ha rappresentato ho visto un cavaliere vestito di nero con una spada e un cavallo nero che seminava carestia morte e disperazione ). L\u2019unica arma che avrete sar\u00e0 la preghiera e il Santo Rosario, fate provviste di cibo in scatola e acqua potabile perch\u00e9 i demoni proveranno a togliervi tutto. Mio Figlio sta segnando i suoi discepoli in modo che nessuno possa essere avvicinato dai demoni . Abbiate fiducia in lui, Io vi protegger\u00f2 sempre. Vi Benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Durante l\u2019apparizione La Madonna ha accarezzato uno per uno tutti i presenti. ","text_en":"Dear children, I am very happy because you are numerous and because you have answered the call in your heart. Soon my Son will reveal the third Seal (in the vision that Our Lady represented for me I saw a knight dressed in black with a sword and a black horse who sowed famine, death and despair). The only weapon you will have will be prayer and the Holy Rosary, stock up on canned food and drinking water because the demons will try to take everything away from you. My Son is marking his disciples so that no one can be approached by the demons. Trust him, I will always protect you. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. During the apparition, Our Lady caressed all those present one by one. ","text_es":"Queridos hijos, estoy muy feliz porque sois numerosos y porque hab\u00e9is respondido a la llamada de vuestro coraz\u00f3n. Pronto mi Hijo revelar\u00e1 el tercer Sello (en la visi\u00f3n que me represent\u00f3 Nuestra Se\u00f1ora vi a un caballero vestido de negro con una espada y un caballo negro que sembr\u00f3 el hambre, la muerte y la desesperaci\u00f3n). La \u00fanica arma que tendr\u00e1s ser\u00e1 la oraci\u00f3n y el Santo Rosario, abastecerte de comida enlatada y agua potable porque los demonios intentar\u00e1n quitarte todo. Mi Hijo est\u00e1 marcando a sus disc\u00edpulos para que los demonios no se acerquen a nadie. Conf\u00eda en \u00e9l, siempre te proteger\u00e9. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Durante la aparici\u00f3n, Nuestra Se\u00f1ora acarici\u00f3 a todos los presentes uno a uno. ","text_fr":"Chers enfants, je suis tr\u00e8s heureux parce que vous \u00eates nombreux et parce que vous avez r\u00e9pondu \u00e0 l'appel dans votre c\u0153ur. Bient\u00f4t, mon Fils r\u00e9v\u00e9lera le troisi\u00e8me sceau (dans la vision que me repr\u00e9sentait Notre-Dame, j'ai vu un chevalier v\u00eatu de noir avec une \u00e9p\u00e9e et un cheval noir qui a sem\u00e9 la famine, la mort et le d\u00e9sespoir). La seule arme que vous aurez sera la pri\u00e8re et le Saint Rosaire, faites le plein de conserves et d'eau potable parce que les d\u00e9mons essaieront de tout vous enlever. Mon Fils marque ses disciples afin que personne ne puisse \u00eatre approch\u00e9 par les d\u00e9mons. Faites-lui confiance, je vous prot\u00e9gerai toujours. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Lors de l'apparition, Notre-Dame a caress\u00e9 tous ceux qui \u00e9taient pr\u00e9sents un \u00e0 un. ","text_pt":"Queridos filhos, estou muito feliz porque voc\u00eas s\u00e3o numerosos e responderam ao chamado do seu cora\u00e7\u00e3o. Em breve meu Filho revelar\u00e1 o terceiro Selo (na vis\u00e3o que Nossa Senhora representou para mim eu vi um cavaleiro vestido de preto com uma espada e um cavalo preto que semeou fome, morte e desespero). A \u00fanica arma que voc\u00ea ter\u00e1 ser\u00e1 a ora\u00e7\u00e3o e o Santo Ros\u00e1rio, estoque de comida enlatada e \u00e1gua pot\u00e1vel porque os dem\u00f4nios tentar\u00e3o tirar tudo de voc\u00ea. Meu Filho est\u00e1 marcando seus disc\u00edpulos para que ningu\u00e9m possa ser abordado pelos dem\u00f4nios. Confie nele, sempre vou proteg\u00ea-lo. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Durante a apari\u00e7\u00e3o, Nossa Senhora acariciou todos os presentes um a um. ","text_de":"Liebe Kinder, ich freue mich sehr, weil Sie zahlreich sind und weil Sie den Anruf in Ihrem Herzen beantwortet haben. Bald wird mein Sohn das dritte Siegel enth\u00fcllen (in der Vision, die die Muttergottes mir vorstellte, sah ich einen schwarz gekleideten Ritter mit einem Schwert und ein schwarzes Pferd, das Hunger, Tod und Verzweiflung s\u00e4te). Die einzige Waffe, die Sie haben werden, ist das Gebet und der Heilige Rosenkranz. Sie sollten sich mit Konserven und Trinkwasser eindecken, weil die D\u00e4monen versuchen werden, Ihnen alles wegzunehmen. Mein Sohn markiert seine J\u00fcnger, damit niemand von den D\u00e4monen angesprochen werden kann. Vertrau ihm, ich werde dich immer besch\u00fctzen. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. W\u00e4hrend der Erscheinung streichelte die Muttergottes alle Anwesenden nacheinander. ","text_pl":"Drogie dzieci, bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce jest was wielu i \u017ce odpowiedzieli\u015bcie na wezwanie w swoich sercach. Wkr\u00f3tce m\u00f3j Syn objawi trzeci\u0105 Piecz\u0119\u0107 (w wizji, kt\u00f3r\u0105 przedstawi\u0142a mi Matka Bo\u017ca, widzia\u0142am rycerza ubranego na czarno z mieczem i czarnego konia, kt\u00f3ry sia\u0142 g\u0142\u00f3d, \u015bmier\u0107 i rozpacz). Jedyn\u0105 broni\u0105, jak\u0105 b\u0119dziesz mia\u0142a, b\u0119dzie modlitwa i R\u00f3\u017caniec \u015awi\u0119ty, zaopatrzcie si\u0119 w \u017cywno\u015b\u0107 w puszkach i wod\u0119 pitn\u0105, poniewa\u017c demony b\u0119d\u0105 pr\u00f3bowa\u0142y ci wszystko odebra\u0107. M\u00f3j Syn naznacza swoich uczni\u00f3w, aby demony nie zbli\u017ca\u0142y si\u0119 do nikogo. Zaufaj mu, zawsze b\u0119dzie was chroni\u0107. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Podczas objawienia Matka Bo\u017ca po kolei przytula\u0142a wszystkich obecnych. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u5f88\u9ad8\u5174\uff0c\u56e0\u4e3a\u4f60\u4eec\u5f88\u591a\uff0c\u800c\u4e14\u56e0\u4e3a\u60a8\u5df2\u7ecf\u5728\u5fc3\u91cc\u63a5\u542c\u4e86\u7535\u8bdd\u3002 \u5f88\u5feb\uff0c\u6211\u7684\u513f\u5b50\u5c06\u63ed\u9732\u7b2c\u4e09\u4e2a\u5370\u7ae0\uff08\u5728\u5723\u6bcd\u592b\u4eba\u5411\u6211\u5c55\u793a\u7684\u613f\u666f\u4e2d\uff0c\u6211\u770b\u5230\u4e00\u4e2a\u7a7f\u7740\u9ed1\u8272\u8863\u670d\u7684\u9a91\u58eb\uff0c\u8eab\u7a7f\u9ed1\u5251\uff0c\u62ab\u7740\u9965\u8352\uff0c\u6b7b\u4ea1\u548c\u7edd\u671b\u7684\u9ed1\u9a6c\uff09\u3002 \u60a8\u5c06\u62e5\u6709\u7684\u552f\u4e00\u6b66\u5668\u5c06\u662f\u7948\u7977\u548c\u5ff5\u73e0\uff0c\u50a8\u5907\u7f50\u5934\u98df\u54c1\u548c\u996e\u7528\u6c34\uff0c\u56e0\u4e3a\u6076\u9b54\u4f1a\u8bbe\u6cd5\u4ece\u60a8\u8eab\u4e0a\u593a\u8d70\u4e00\u5207\u3002 \u6211\u7684\u513f\u5b50\u5728\u6807\u8bb0\u4ed6\u7684\u95e8\u5f92\uff0c\u4ee5\u4f7f\u9b54\u9b3c\u65e0\u6cd5\u63a5\u8fd1\u4efb\u4f55\u4eba\u3002 \u76f8\u4fe1\u4ed6\uff0c\u6211\u5c06\u6c38\u8fdc\u4fdd\u62a4\u60a8\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u5728\u5e7b\u5f71\u4e2d\uff0c\u5723\u6bcd\u592b\u4eba\u4e00\u4e00\u629a\u6478\u7740\u6240\u6709\u5728\u573a\u7684\u4eba\u3002 "},{"year":2016,"month":8,"day":23,"author":"Holy Mary","month_string":"August","text_it":"Anche oggi la Madonna \u00e8 in mezzo a noi e ha detto : Cari figli Vi ringrazio per aver ascoltato il soffio della mia chiamata nei vostri cuori, grazie per essere qui sempre pi\u00f9 numerosi, io so che i vostri fratelli sono qui per chiedere delle Grazie e per chiedere le conversioni, Io spero che il fuoco dello Spirito Santo possa invadere il vostro corpo e il vostro cuore, Io Vi Amo come una Madre, io Vi Amo come Vostra Madre, perch\u00e9 Io sono Vostra Madre, quindi Vi prego Amate mio Figlio come lui Ama Voi, chiede il perdono, chiede di perdonare e di saper chiedere perdono agli altri cosi come Dio ha perdonato tanti di Voi. La Madonna poi dice : Pregate per la Francia perch\u00e9 andr\u00e0 incontro ad un ennesimo forte dolore, Pregate per l\u2019Italia soprattutto per Roma perche\u2019 le previsioni non sono buone, pregate per il Cile, la terra tremer\u00e0 ancora e i vulcani inizieranno ad eruttare uno dopo l\u2019altro in tutte le parti del mondo. Insisto nel chiedervi di pregare, di convertirsi prima che sia troppo tardi. Ringrazio il Consacrato a DIO che finalmente ha aperto il suo cuore, ed era ci\u00f2 che volevo. Purtroppo non c\u2019e molto tempo per nessuno di noi e quindi chiedo veramente di aprire i vostri cuori verso Ges\u00f9, avvicinatevi a mio Figlio amatelo e date a lui tutte le vostre sofferenze, abbracciate la vostra croce e lui le cambier\u00e0 in gioia, non aspettate all\u2019ultimo momento per farlo. Siate i miei Apostoli, non andate in cerca di segni ma di preghiere con il cuore aperto e io Vi ascolter\u00f2, cosi come anche mio Figlio, intercedo tutti i giorni presso mio Figlio. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Even today Our Lady is among us and said: Dear children, I thank you for having listened to the breath of my call in your hearts, thank you for being here more and more numerous, I know that your brothers are here to ask for graces and to ask for conversions, I hope that the fire of the Holy Spirit can invade your body and your heart, I love you as a mother, I love you as your mother, because I am your mother, so please love my son as He loves you, asks for forgiveness, asks to forgive and to know how to ask forgiveness from others just as God has forgiven so many of you. Our Lady then says: Pray for France because it will face yet another strong pain, Pray for Italy especially for Rome because the forecasts are not good, pray for Chile, the earth will tremble again and volcanoes will start to erupt one after the other in all parts of the world. I insist on asking you to pray, to convert before it is too late. I thank the consecrated to GOD who finally opened his heart, and that was what I wanted. Unfortunately there is not much time for any of us and therefore I really ask you to open your hearts to Jesus, come close to my Son, love him and give him all your sufferings, embrace your cross and he will change them into joy, do not wait at the last moment to do it. Be my Apostles, do not go in search of signs but of prayers with an open heart and I will listen to you, as well as my Son, I intercede every day with my Son. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Incluso hoy la Virgen est\u00e1 entre nosotros y dijo: Queridos hijos, les agradezco por haber escuchado el soplo de mi llamada en sus corazones, gracias por estar aqu\u00ed cada vez m\u00e1s numerosos, s\u00e9 que sus hermanos est\u00e1n aqu\u00ed para pedir gracias. y para pedir conversiones, espero que el fuego del Esp\u00edritu Santo pueda invadir tu cuerpo y tu coraz\u00f3n, te amo como madre, te amo como tu madre, porque soy tu madre, as\u00ed que por favor ama a mi hijo como \u00c9l. os ama, pide perd\u00f3n, pide perdonar y saber pedir perd\u00f3n a los dem\u00e1s como Dios ha perdonado a tantos de vosotros. La Virgen entonces dice: Rezad por Francia porque encontrar\u00e1 otro fuerte dolor, rezad por Italia especialmente por Roma porque los pron\u00f3sticos no son buenos, reza por Chile, la tierra volver\u00e1 a temblar y los volcanes comenzar\u00e1n a estallar uno tras otro en todas partes del mundo. Insisto en pedirte que ores, que te conviertas antes de que sea demasiado tarde. Agradezco al consagrado a DIOS que finalmente abri\u00f3 su coraz\u00f3n, y eso era lo que yo quer\u00eda. Lamentablemente no hay mucho tiempo para ninguno de nosotros y por eso les pido de verdad que abran su coraz\u00f3n a Jes\u00fas, que se acerquen a mi Hijo, lo amen y le den todos sus sufrimientos, abrazen su cruz y \u00e9l los convertir\u00e1 en alegr\u00eda, hagan No espere a \u00faltimo momento para hacerlo. Sed mis Ap\u00f3stoles, no vay\u00e1is en busca de se\u00f1ales sino de oraciones con el coraz\u00f3n abierto y os escuchar\u00e9, as\u00ed como a mi Hijo, intercedo cada d\u00eda ante mi Hijo. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Aujourd'hui encore, la Madone est parmi nous et elle a dit: Chers enfants, je vous remercie d'avoir \u00e9cout\u00e9 le souffle de mon appel dans vos c\u0153urs, merci d'\u00eatre ici de plus en plus nombreux, je sais que vos fr\u00e8res sont l\u00e0 pour demander des gr\u00e2ces et pour demander des conversions, j'esp\u00e8re que le feu du Saint-Esprit pourra envahir ton corps et ton c\u0153ur, je t'aime comme m\u00e8re, je t'aime comme ta m\u00e8re, parce que je suis ta m\u00e8re, alors s'il te pla\u00eet, aime mon fils comme il vous aime, vous demande pardon, vous demande de pardonner et de savoir demander pardon aux autres comme Dieu a pardonn\u00e9 \u00e0 tant d'entre vous. Notre-Dame dit alors: Priez pour la France car elle rencontrera encore une autre douleur forte, priez pour l'Italie surtout pour Rome parce que les pr\u00e9visions ne sont pas bonnes, priez pour le Chili, la terre tremblera \u00e0 nouveau et les volcans commenceront \u00e0 \u00e9clater les uns apr\u00e8s les autres dans toutes les r\u00e9gions du monde. J'insiste pour vous demander de prier, de vous convertir avant qu'il ne soit trop tard. Je remercie le consacr\u00e9 \u00e0 DIEU qui a finalement ouvert son c\u0153ur, et c'est ce que je voulais. Malheureusement, il n'y a pas beaucoup de temps pour aucun de nous et donc je vous demande vraiment d'ouvrir vos c\u0153urs \u00e0 J\u00e9sus, de vous rapprocher de mon Fils, de l'aimer et de lui donner toutes vos souffrances, embrassez votre croix et il les changera en joie, faites n'attendez pas au dernier moment pour le faire. Soyez mes Ap\u00f4tres, ne partez pas \u00e0 la recherche de signes mais de pri\u00e8res \u00e0 c\u0153ur ouvert et je vous \u00e9couterai, ainsi que mon Fils, j'interc\u00e8de chaque jour aupr\u00e8s de mon Fils. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Ainda hoje Nossa Senhora est\u00e1 entre n\u00f3s e disse: Queridos filhos, agrade\u00e7o-vos por terem ouvido o meu apelo em vossos cora\u00e7\u00f5es, obrigado por estarem aqui cada vez mais numerosos, sei que os vossos irm\u00e3os est\u00e3o aqui para pedir gra\u00e7as e para pedir convers\u00f5es, espero que o fogo do Esp\u00edrito Santo possa invadir seu corpo e seu cora\u00e7\u00e3o, eu te amo como uma m\u00e3e, te amo como sua m\u00e3e, porque eu sou sua m\u00e3e, ent\u00e3o por favor, ame meu filho como Ele te ama, pede perd\u00e3o, pede perd\u00e3o e sabe pedir perd\u00e3o aos outros como Deus perdoou a tantos de voc\u00eas. Nossa Senhora ent\u00e3o diz: Rezem pela Fran\u00e7a porque ela encontrar\u00e1 mais uma dor forte, Ore pela It\u00e1lia especialmente por Roma porque as previs\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o boas, reze pelo Chile, a terra voltar\u00e1 a tremer e os vulc\u00f5es come\u00e7ar\u00e3o a explodir um ap\u00f3s o outro em todas as partes do mundo. Eu insisto em pedir que voc\u00ea ore, se converta antes que seja tarde demais. Agrade\u00e7o ao consagrado a DEUS que finalmente abriu seu cora\u00e7\u00e3o, e era isso que eu queria. Infelizmente n\u00e3o h\u00e1 muito tempo para nenhum de n\u00f3s e por isso pe\u00e7o sinceramente que abram o cora\u00e7\u00e3o a Jesus, aproximem-se do meu Filho, amem-no e d\u00eaem-lhe todos os seus sofrimentos, abrace a sua cruz e ele os transformar\u00e1 em alegria, n\u00e3o espere no \u00faltimo momento para faz\u00ea-lo. Sejam meus ap\u00f3stolos, n\u00e3o saiam em busca de sinais, mas de ora\u00e7\u00f5es com o cora\u00e7\u00e3o aberto e eu os ouvirei, assim como a meu Filho, intercedo todos os dias com meu Filho. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Noch heute ist Unsere Liebe Frau unter uns und sie sagte: Liebe Kinder, ich danke Ihnen, dass Sie auf den Atem meines Rufs in Ihren Herzen geh\u00f6rt haben. Vielen Dank, dass Sie immer zahlreicher hier sind. Ich wei\u00df, dass Ihre Br\u00fcder hier sind, um um Gnade zu bitten und um um Bekehrungen zu bitten, hoffe ich, dass das Feuer des Heiligen Geistes in Ihren K\u00f6rper und Ihr Herz eindringen kann. Ich liebe Sie als Mutter. Ich liebe Sie als Ihre Mutter, weil ich Ihre Mutter bin. Bitte lieben Sie meinen Sohn als Er liebt dich, bittet um Vergebung, bittet um Vergebung und wei\u00df, wie man andere um Vergebung bittet, wie Gott so vielen von euch vergeben hat. Unsere Liebe Frau sagt dann: Bete f\u00fcr Frankreich, weil es einem weiteren starken Schmerz begegnen wird, Bete f\u00fcr Italien besonders f\u00fcr Rom, weil die Prognosen nicht gut sind, bete f\u00fcr Chile, die Erde wird wieder beben und Vulkane werden in allen Teilen der Welt nacheinander ausbrechen. Ich bestehe darauf, Sie zu bitten, zu beten, sich zu bekehren, bevor es zu sp\u00e4t ist. Ich danke dem GOTT geweihten, der endlich sein Herz ge\u00f6ffnet hat, und das war es, was ich wollte. Leider bleibt f\u00fcr keinen von uns viel Zeit, und deshalb bitte ich Sie wirklich, Ihr Herz f\u00fcr Jesus zu \u00f6ffnen, meinem Sohn nahe zu kommen, ihn zu lieben und ihm all Ihre Leiden zu geben, Ihr Kreuz zu umarmen, und er wird sie in Freude verwandeln, tun nicht im letzten Moment warten, um es zu tun. Seid meine Apostel, geht nicht auf der Suche nach Zeichen, sondern nach Gebeten mit offenem Herzen, und ich werde auf euch h\u00f6ren, ebenso wie auf meinen Sohn, den ich jeden Tag mit meinem Sohn interveniere. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Nawet dzisiaj Matka Bo\u017ca by\u0142a w\u015br\u00f3d nas i powiedzia\u0142a: Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce wys\u0142uchali\u015bcie tchnienia mojego wezwania w swoich sercach, dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce jeste\u015bcie tu coraz liczniej, wiem, \u017ce wasi bracia s\u0105 tutaj, aby prosi\u0107 o \u0142aski i prosi\u0107 o nawr\u00f3cenie, mam nadziej\u0119, \u017ce ogie\u0144 Ducha \u015awi\u0119tego mo\u017ce przenikn\u0105\u0107 twoje cia\u0142o i serce, kocham ci\u0119 jak matka, kocham ci\u0119 jak twoja matka, poniewa\u017c jestem twoj\u0105 matk\u0105, wi\u0119c prosz\u0119 kochaj mojego syna jak On was kocha, przebaczaj i pro\u015b o przebaczenie, tak jak B\u00f3g przebaczy\u0142 tak wielu z was. Matka Bo\u017ca dodaje: M\u00f3dlcie si\u0119 za Francj\u0119, poniewa\u017c czeka j\u0105 kolejny silny b\u00f3l, M\u00f3dlcie si\u0119 za W\u0142ochy szczeg\u00f3lnie za Rzym, poniewa\u017c prognozy nie s\u0105 dobre, m\u00f3dlcie si\u0119 za Chile, ziemia nadal b\u0119dzie dr\u017ce\u0107, a wulkany zaczn\u0105 wybucha\u0107 jeden po drugim we wszystkich cz\u0119\u015bciach \u015bwiata. Nieustannie prosz\u0119 was o modlitw\u0119, nawr\u00f3cenie si\u0119, zanim b\u0119dzie za p\u00f3\u017ano. Dzi\u0119kuj\u0119 po\u015bwi\u0119conym BOGU, kt\u00f3rzy w ko\u0144cu otworzyli swoje serca i tego w\u0142a\u015bnie chcia\u0142am. Niestety dla nikogo z nas nie ma zbyt wiele czasu i dlatego naprawd\u0119 prosz\u0119 was, aby\u015bcie otworzyli swoje serca na Jezusa, zbli\u017cyli si\u0119 do mojego Syna, pokochali Go i oddali Mu wszystkie swoje cierpienia, przyjmijcie sw\u00f3j krzy\u017c, a On je zamieni w rado\u015b\u0107, nie czekajcie do ostatniej chwili, aby to zrobi\u0107. B\u0105d\u017acie moimi aposto\u0142ami, nie szukajcie znak\u00f3w, ale modlitwy z otwartym sercem, a wys\u0142ucham was zar\u00f3wno ja jak i m\u00f3j Syn. Codziennie wstawiam si\u0119 za wami u mojego Syna. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u5373\u4f7f\u5728\u4eca\u5929\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u592b\u4eba\u4e5f\u5728\u6211\u4eec\u4e2d\u95f4\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u611f\u8c22\u60a8\u8046\u542c\u4e86\u6211\u5185\u5fc3\u6df1\u5904\u7684\u547c\u5524\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u5728\u8fd9\u91cc\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff0c\u6211\u77e5\u9053\u60a8\u7684\u5144\u5f1f\u5728\u8fd9\u91cc\u7948\u6c42\u6069\u5178\u5e76\u8981\u6c42\u6094\u6539\uff0c\u6211\u5e0c\u671b\u5723\u7075\u7684\u706b\u80fd\u4fb5\u88ad\u4f60\u7684\u8eab\u4f53\u548c\u4f60\u7684\u5fc3\u810f\u3002\u6211\u7231\u4f60\u4f5c\u4e3a\u6bcd\u4eb2\uff0c\u6211\u7231\u4f60\u4f5c\u4e3a\u4f60\u7684\u6bcd\u4eb2\uff0c\u56e0\u4e3a\u6211\u662f\u4f60\u7684\u6bcd\u4eb2\uff0c\u6240\u4ee5\u8bf7\u7231\u6211\u7684\u513f\u5b50\u7231\u4f60\uff0c\u8bf7\u6c42\u5bbd\u6055\uff0c\u8981\u6c42\u5bbd\u6055\uff0c\u5e76\u77e5\u9053\u5982\u4f55\u5411\u4ed6\u4eba\u8bf7\u6c42\u5bbd\u6055\uff0c\u56e0\u4e3a\u4e0a\u5e1d\u5df2\u7ecf\u5bbd\u6055\u4e86\u4f60\u4eec\u4e2d\u7684\u8bb8\u591a\u4eba\uff0c\u7136\u540e\u5723\u6bcd\u8bf4\uff1a\u4e3a\u6cd5\u56fd\u7948\u7977\uff0c\u56e0\u4e3a\u5b83\u5c06\u9047\u5230\u53e6\u4e00\u79cd\u5f3a\u70c8\u7684\u75db\u82e6\uff0c\u4e3a\u610f\u5927\u5229\u7948\u7977\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u4e3a\u610f\u5927\u5229\u7948\u7977\u3002\u7f57\u9a6c\u56e0\u4e3a\u5929\u6c14\u9884\u62a5\u4e0d\u597d\uff0c\u4e3a\u667a\u5229\u7948\u7977\uff0c\u5730\u7403\u5c06\u518d\u6b21\u52a8\u8361\uff0c\u4e16\u754c\u5404\u5730\u7684\u706b\u5c71\u5c06\u5f00\u59cb\u4e00\u4e2a\u63a5\u4e00\u4e2a\u5730\u7206\u53d1\u3002\u6211\u575a\u6301\u8981\u4f60\u7948\u7977\uff0c\u5728\u4e3a\u65f6\u5df2\u665a\u4e4b\u524d\u6094\u6539\u3002\u6211\u611f\u8c22\u5949\u732e\u7ed9\u4e0a\u5e1d\u7684\u4eba\uff0c\u4ed6\u7ec8\u4e8e\u655e\u5f00\u5fc3heart\uff0c\u8fd9\u5c31\u662f\u6211\u60f3\u8981\u7684\u3002\u4e0d\u5e78\u7684\u662f\uff0c\u6211\u4eec\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u6ca1\u6709\u592a\u591a\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u56e0\u6b64\u6211\u771f\u7684\u8981\u4f60\u5411\u8036\u7a23\u655e\u5f00\u5fc3,\uff0c\u9760\u8fd1\u6211\u7684\u513f\u5b50\uff0c\u7231\u4ed6\uff0c\u7ed9\u4ed6\u6240\u6709\u7684\u75db\u82e6\uff0c\u62e5\u62b1\u4f60\u7684\u5341\u5b57\u67b6\uff0c\u4ed6\u4f1a\u628a\u4ed6\u4eec\u53d8\u6210\u559c\u4e50\uff0c\u505a\u4e0d\u8981\u7b49\u5230\u6700\u540e\u4e00\u523b\u3002\u505a\u6211\u7684\u4f7f\u5f92\uff0c\u4e0d\u8981\u655e\u5f00\u5fc3heart\u5730\u5bfb\u6c42\u5f81\u5146\uff0c\u800c\u8981\u7948\u7977\u3002\u6211\u548c\u6211\u7684\u513f\u5b50\u4e00\u6837\uff0c\u90fd\u4f1a\u542c\u4f60\u7684\u8bb2\u8bdd\uff0c\u6211\u6bcf\u5929\u90fd\u4e0e\u6211\u7684\u513f\u5b50\u4e00\u8d77\u6c42\u60c5\u3002\u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002\u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":8,"day":30,"author":"Holy Mary","month_string":"August","text_it":"Cari Figli Grazie per essere qui riuniti nella casa del Padre, state per vivere qualcosa di grandissimo, la fine dei tempi \u00e8 iniziata. Ascoltate i terremoti del mondo, questa \u00e8 la scossa per le vostre coscienze. Mio Figlio chiede il vostro sincero si non siate ipocriti, io sono qui ancora una voltaper chiedervi di avvicinarvi a Lui. Chi creder\u00e0 all\u2019unico Dio sar\u00e0 Santificato, ma chi si allontana sar\u00e0 maledetto. Grazie Figli miei prediletti, Vi Benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo . Amen","text_en":"Dear Children Thank you for being gathered here in the Father's house, you are about to experience something very great, the end of time has begun. Listen to the earthquakes of the world, this is the shock to your consciences. My Son asks for your sincere so do not be hypocrites, I am here once again to ask you to draw near to Him. Whoever believes in the only God will be Sanctified, but whoever moves away will be cursed. Thank you My beloved children, I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos Gracias por estar reunidos aqu\u00ed en la casa del Padre, est\u00e1n por vivir algo muy grande, el fin de los tiempos ha comenzado. Escuchen los terremotos del mundo, este es el impacto para sus conciencias. Mi Hijo pide tu sinceridad as\u00ed que no seas hip\u00f3crita, estoy aqu\u00ed una vez m\u00e1s para pedirte que te acerques a \u00c9l. El que cree en el \u00fanico Dios ser\u00e1 Santificado, pero el que se vaya ser\u00e1 maldito. Gracias Mis amados hijos, los bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants Merci d'\u00eatre r\u00e9unis ici dans la maison du P\u00e8re, vous \u00eates sur le point de vivre quelque chose de tr\u00e8s grand, la fin des temps a commenc\u00e9. \u00c9coutez les tremblements de terre du monde, c'est le choc pour vos consciences. Mon Fils demande votre sinc\u00e8re alors ne soyez pas hypocrites, je suis ici encore une fois pour vous demander de vous approcher de lui: quiconque croit au Dieu unique sera sanctifi\u00e9, mais quiconque s'en va sera maudit. Merci Mes enfants bien-aim\u00e9s, je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por voc\u00eas estarem reunidos aqui na casa do Pai, voc\u00eas est\u00e3o para experimentar algo muito grande, o fim dos tempos come\u00e7ou. Ou\u00e7a os terremotos do mundo, este \u00e9 o choque para suas consci\u00eancias. Meu Filho pede seus sinceros para que n\u00e3o sejam hip\u00f3critas, estou aqui mais uma vez para pedir-lhes que se aproximem Dele. Quem cr\u00ea no \u00fanico Deus ser\u00e1 santificado, mas quem for embora ser\u00e1 amaldi\u00e7oado. Obrigado, meus filhos amados, eu os aben\u00e7\u00f4o em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, vielen Dank, dass Sie hier im Haus des Vaters versammelt sind. Sie werden etwas sehr Gro\u00dfes erleben. Das Ende der Zeit hat begonnen. H\u00f6ren Sie auf die Erdbeben der Welt, das ist der Schock f\u00fcr Ihr Gewissen. Mein Sohn bittet Sie um Aufrichtigkeit, seien Sie also keine Heuchler. Ich bin wieder hier, um Sie zu bitten, sich ihm zu n\u00e4hern. Wer an den einzigen Gott glaubt, wird geheiligt, aber wer weggeht, wird verflucht. Danke, meine geliebten Kinder, ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kujemy za to, \u017ce jeste\u015bcie zgromadzeni tutaj, w domu Ojca, wkr\u00f3tce prze\u017cyjecie co\u015b wielkiego, zacz\u0119\u0142y si\u0119 czasy ostateczne. Pos\u0142uchajcie trz\u0119sie\u0144 ziemi na \u015bwiecie, to jest szok dla waszych sumie\u0144. M\u00f3j Syn prosi o wasz\u0105 szczero\u015b\u0107, wi\u0119c nie b\u0105d\u017acie ob\u0142udnikami, jestem tu ponownie, aby was prosi\u0107, aby\u015bcie si\u0119 do Niego zbli\u017cyli: kto wierzy w jedynego Boga, b\u0119dzie u\u015bwi\u0119cony, a kto odejdzie, b\u0119dzie przekl\u0119ty. Dzi\u0119kuj\u0119 wam Moje umi\u0142owane dzieci, b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff1a\u611f\u8c22\u60a8\u805a\u96c6\u5728\u7236\u4eb2\u7684\u623f\u5b50\u91cc\uff0c\u60a8\u5c06\u4f53\u9a8c\u5230\u975e\u5e38\u68d2\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u65f6\u95f4\u7684\u5c3d\u5934\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u3002 \u542c\u4e16\u754c\u5730\u9707\uff0c\u8fd9\u662f\u60a8\u826f\u5fc3\u7684\u9707\u60ca\u3002 \u6211\u513f\u5b50\u8981\u4f60\u771f\u8bda\uff0c\u6240\u4ee5\u4e0d\u8981\u4f2a\u5584\uff0c\u6211\u5728\u8fd9\u91cc\u518d\u6b21\u8bf7\u4f60\u63a5\u8fd1\u4ed6\uff0c\u53ea\u8981\u76f8\u4fe1\u72ec\u4e00\u7684\u4e0a\u5e1d\uff0c\u5c31\u5fc5\u6210\u5723\uff0c\u800c\u51e1\u4e0d\u76f8\u4fe1\u72ec\u4e00\u7684\u4e0a\u5e1d\uff0c\u90fd\u5c06\u53d7\u5230\u8bc5\u5492\u3002 \u8c22\u8c22\u6211\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":9,"day":3,"author":"Holy Mary","month_string":"September","text_it":"Cara figlia, questa \u00e8 l'ora della tua tribolazione e tutte le volte che io apparir\u00f2 far\u00f2 delle grandi grazie. Fatevi infondere dallo Spirito Santo di mio Figlio affinch\u00e9 l'odio, l'angoscia e la paura non vi tocchi quando Satana vi dar\u00e0 dolore solo perch\u00e9 tutti pregate mio Figlio. Io vi Amo e lui Vi sta dando una bellissima Grazia, non siate ciechi. Vi prego Figli miei lasciate che lui Vi segni per essere tutti insieme nella nuova terra che ha preparato per voi. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio dello Spirito Santo . Amen","text_en":"Dear daughter, this is the hour of your tribulation and every time I appear I will give great graces. Let yourself be infused by the Holy Spirit of my Son so that hatred, anguish and fear do not touch you when Satan will give you pain just because you all pray to my Son. I love you and he is giving you a beautiful grace, do not be blind. Please, my children, let him sign you to be all together in the new earth that he has prepared for you. I bless you in the name of the Father of the Son of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Querida hija, esta es la hora de tu tribulaci\u00f3n y cada vez que aparezco te dar\u00e9 grandes gracias. Dejad que os infunda el Esp\u00edritu Santo de mi Hijo para que el odio, la angustia y el miedo no os toquen cuando Satan\u00e1s os d\u00e9 dolor s\u00f3lo porque todos rez\u00e1is a mi Hijo. Te amo y te est\u00e1 dando una hermosa gracia, no seas ciego. Por favor, hijos m\u00edos, dejad que os firme para estar todos juntos en la tierra nueva que ha preparado para vosotros. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Ma ch\u00e8re fille, c'est l'heure de ta tribulation et chaque fois que j'appara\u00eetrai, je donnerai de grandes gr\u00e2ces. Laissez-vous impr\u00e9gner du Saint-Esprit de mon Fils afin que la haine, l'angoisse et la peur ne vous touchent pas lorsque Satan vous fera souffrir simplement parce que vous priez tous mon Fils. Je t'aime et il te donne une belle gr\u00e2ce, ne sois pas aveugle. S'il vous pla\u00eet, mes enfants, laissez-le vous signer pour \u00eatre tous ensemble sur la nouvelle terre qu'il a pr\u00e9par\u00e9e pour vous. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Querida filha, esta \u00e9 a hora de sua tribula\u00e7\u00e3o e cada vez que eu aparecer darei grandes gra\u00e7as. Deixai-vos ser infundidos pelo Esp\u00edrito Santo de meu Filho para que o \u00f3dio, a ang\u00fastia e o medo n\u00e3o os atinjam quando Satan\u00e1s vos far\u00e1 sofrer s\u00f3 porque todos orais ao meu Filho. Eu te amo e ele est\u00e1 te dando uma bela gra\u00e7a, n\u00e3o seja cego. Por favor, meus filhos, que ele os assine para estarem todos juntos na nova terra que ele preparou para voc\u00eas. Eu te aben\u00e7oo em nome do Pai do Filho do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Tochter, dies ist die Stunde deiner Tr\u00fcbsal und jedes Mal, wenn ich auftauche, werde ich gro\u00dfe Gnaden geben. Lassen Sie sich vom Heiligen Geist meines Sohnes durchdringen, damit Hass, Angst und Furcht Sie nicht ber\u00fchren, wenn Satan Ihnen Schmerzen bereitet, nur weil Sie alle zu meinem Sohn beten. Ich liebe dich und er gibt dir eine sch\u00f6ne Gnade, sei nicht blind. Bitte, meine Kinder, lassen Sie sich von ihm unterzeichnen, dass Sie alle zusammen auf der neuen Erde sind, die er f\u00fcr Sie vorbereitet hat. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Droga c\u00f3rko, to godzina Twojego ucisku i za ka\u017cdym razem, gdy si\u0119 pojawi\u0119, udziel\u0119 wielkich \u0142ask. Pozw\u00f3lcie Mojemu Synowi tchn\u0105\u0107 na was Ducha \u015awi\u0119tego, aby nienawi\u015b\u0107, udr\u0119ka i strach nie dotyka\u0142y was, kiedy szatan zadaje wam b\u00f3l tylko dlatego, \u017ce wszyscy modlicie si\u0119 do mojego Syna. Kocham ci\u0119, a on daje ci pi\u0119kn\u0105 \u0141ask\u0119, nie b\u0105d\u017a \u015blepy. Prosz\u0119, moje dzieci, pozw\u00f3lcie mu was opiecz\u0119towa\u0107, aby\u015bcie byli wszyscy razem na nowej ziemi, kt\u00f3r\u0105 dla was przygotowa\u0142. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5973\u513f\uff0c\u8fd9\u662f\u60a8\u82e6\u96be\u7684\u65f6\u523b\uff0c\u6bcf\u5f53\u6211\u51fa\u73b0\u65f6\uff0c\u6211\u90fd\u4f1a\u7ed9\u4e88\u6781\u5927\u7684\u6069\u5178\u3002 \u8ba9\u81ea\u5df1\u88ab\u6211\u513f\u5b50\u7684\u5723\u7075\u6ce8\u5165\uff0c\u4f7f\u4ec7\u6068\uff0c\u75db\u82e6\u548c\u6050\u60e7\u4e0d\u4f1a\u5728\u6492\u4f46\u7ed9\u4f60\u4eec\u5e26\u6765\u75db\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u611f\u52a8\u60a8\uff0c\u56e0\u4e3a\u4f60\u4eec\u90fd\u5411\u6211\u513f\u5b50\u7948\u7977\u3002 \u6211\u7231\u4f60\uff0c\u4ed6\u5728\u7ed9\u4f60\u7f8e\u4e3d\u7684\u6069\u5178\uff0c\u522b\u778e\u4e86\u3002 \u6c42\u6c42\u4f60\uff0c\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8ba9\u4ed6\u7b7e\u7ea6\u4f60\uff0c\u8ba9\u4ed6\u5728\u4ed6\u4e3a\u4f60\u51c6\u5907\u7684\u65b0\u4e16\u754c\u91cc\u5728\u4e00\u8d77\u3002 \u6211\u4ee5\u5723\u7075\u4e4b\u7236\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":9,"day":6,"author":"Holy Mary","month_string":"September","text_it":"Cari figli, grazie per aver sentito la mia chiamata nel vostro cuore. Grazie per essere riuniti qui e quanta fede sento nei miei Figli oggi. Oggi Vi lascio una missione, pregate per gli anime che si devono convertire affinch\u00e9 siano degni della Nuova Terra di mio Figlio. Figlia mia, recita un Ave Maria e anche oggi scenderanno tante grazie. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear children, thank you for hearing my call in your heart. Thank you for being gathered here and how much faith I feel in my Sons today. Today I leave you a mission, pray for the souls who must be converted so that they are worthy of the New Earth of my Son. My daughter, say a Hail Mary and today too many graces will descend. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por escuchar mi llamado en su coraz\u00f3n. Gracias por estar reunidos aqu\u00ed y cu\u00e1nta fe siento en mis Hijos hoy. Hoy les dejo una misi\u00f3n, recen por las almas que deben convertirse para que sean dignas de la Nueva Tierra de mi Hijo. Hija m\u00eda, di un Ave Mar\u00eda y hoy descender\u00e1n demasiadas gracias. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, merci d'avoir entendu mon appel dans votre c\u0153ur. Merci d'\u00eatre r\u00e9unis ici et de la foi que je ressens en mes Fils aujourd'hui. Aujourd'hui je vous laisse une mission, priez pour les \u00e2mes qui doivent \u00eatre converties pour qu'elles soient dignes de la Nouvelle Terre de mon Fils. Ma fille, dis un Je vous salue Marie et aujourd'hui, trop de gr\u00e2ces descendront. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por ouvir meu chamado em seus cora\u00e7\u00f5es. Obrigado por estarem reunidos aqui e por quanta f\u00e9 sinto em meus Filhos hoje. Hoje vos deixo uma miss\u00e3o, rezar pelas almas que devem ser convertidas para que sejam dignas da Nova Terra de meu Filho. Minha filha, reza uma Ave Maria e hoje muitas gra\u00e7as descer\u00e3o. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie meinen Ruf in Ihrem Herzen geh\u00f6rt haben. Vielen Dank, dass Sie hier versammelt sind und wie viel Vertrauen ich heute in meine S\u00f6hne habe. Heute \u00fcberlasse ich Ihnen eine Mission und bete f\u00fcr die Seelen, die bekehrt werden m\u00fcssen, damit sie der neuen Erde meines Sohnes w\u00fcrdig sind. Meine Tochter, sag ein Ave Maria und heute werden zu viele Gnaden herabsteigen. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce us\u0142yszeli\u015bcie moje wezwanie w swoich sercach. Dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce si\u0119 tu zgromadzili\u015bcie i jak du\u017co wiary dzi\u015b czuj\u0119 w moich Dzieciach. Dzisiaj zostawiam wam misj\u0119, m\u00f3dlcie si\u0119 za dusze, kt\u00f3re musz\u0105 si\u0119 nawr\u00f3ci\u0107, aby by\u0142y godne Nowej Ziemi mojego Syna. Moja c\u00f3rko, odm\u00f3w Zdrowa\u015b Mario, a dzisiaj zst\u0105pi wiele \u0142ask. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u60a8\u5728\u6211\u5fc3\u4e2d\u542c\u5230\u6211\u7684\u7535\u8bdd\u3002 \u611f\u8c22\u60a8\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u4ee5\u53ca\u6211\u4eca\u5929\u5bf9\u6211\u7684\u513f\u5b50\u6709\u591a\u5927\u7684\u4fe1\u5fc3\u3002 \u4eca\u5929\uff0c\u6211\u7ed9\u4f60\u4e00\u4e2a\u4efb\u52a1\uff0c\u4e3a\u5fc5\u987b\u6094\u6539\u7684\u7075\u9b42\u7948\u7977\uff0c\u4f7f\u4ed6\u4eec\u503c\u5f97\u6211\u513f\u5b50\u7684\u65b0\u5730\u7403\u3002 \u6211\u7684\u5973\u513f\uff0c\u8bf4\u4e00\u4e2a\u51b0\u96f9\u739b\u4e3d\uff0c\u4eca\u5929\u6709\u592a\u591a\u7684\u6069\u5178\u964d\u4e34\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":9,"day":10,"author":"Holy Mary","month_string":"September","text_it":"Cari figli Grazie per aver accolto la mia chiamata nel vostro cuore, piegate le vostre ginocchia nella preghiera e siate umili, Vi ringrazio per la vostra testimonianza. Siete i miei piccoli figli ed io vi Amo, ricordatevi che io sono la Regina della chiesa, di quella chiesa che si sta perdendo, pregate per i sacerdoti aff\u00ecnch\u00e8 non si perdano nell\u2019ipocrisia della preghiera . Figli miei aprite i vostri cuori e convertitevi, Io sar\u00f2 sempre al vostro fianco proteggendovi. Grazie figli miei, Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo.","text_en":"Dear children Thank you for having accepted my call in your heart, bend your knees in prayer and be humble, I thank you for your witness. You are my little children and I love you, remember that I am the Queen of the church, of that church that is being lost, pray for the priests so that they do not get lost in the hypocrisy of prayer. My children, open your hearts and get converted, I will always be at your side protecting you. Thank you my children, I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. ","text_es":"Queridos hijos Gracias por haber acogido mi llamado en su coraz\u00f3n, doblen sus rodillas en oraci\u00f3n y sean humildes, les agradezco su testimonio. Ustedes son mis hijitos y los amo, recuerden que soy la Reina de la iglesia, de esa iglesia que se est\u00e1 perdiendo, recen por los sacerdotes para que no se pierdan en la hipocres\u00eda de la oraci\u00f3n. Hijos m\u00edos, abran sus corazones y convi\u00e9rtanse, Yo siempre estar\u00e9 a su lado protegi\u00e9ndolos. Gracias hijos m\u00edos, los bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. ","text_fr":"Chers enfants Merci d'avoir accept\u00e9 mon appel dans votre c\u0153ur, pliez les genoux dans la pri\u00e8re et soyez humbles, je vous remercie pour votre t\u00e9moignage. Vous \u00eates mes petits enfants et je vous aime, rappelez-vous que je suis la reine de l'\u00e9glise, de cette \u00e9glise qui se perd, priez pour les pr\u00eatres afin qu'ils ne se perdent pas dans l'hypocrisie de la pri\u00e8re. Mes enfants, ouvrez vos c\u0153urs et convertissez-vous, je serai toujours \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s pour vous prot\u00e9ger. Merci mes enfants, je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. ","text_pt":"Queridos filhos, obrigada por terem acolhido o meu apelo no cora\u00e7\u00e3o, dobrem os joelhos em ora\u00e7\u00e3o e sejam humildes, agrade\u00e7o o seu testemunho. Voc\u00eas s\u00e3o meus filhinhos e eu os amo, lembrem-se que sou a Rainha da igreja, daquela igreja que se perde, rezem pelos padres para que n\u00e3o se percam na hipocrisia da ora\u00e7\u00e3o. Meus filhos, abram seus cora\u00e7\u00f5es e convertam-se, estarei sempre ao seu lado protegendo voc\u00eas. Obrigado meus filhos, eu os aben\u00e7oo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass du meinen Ruf in deinem Herzen angenommen hast, beuge deine Knie im Gebet und sei dem\u00fctig. Ich danke dir f\u00fcr dein Zeugnis. Sie sind meine kleinen Kinder und ich liebe Sie. Denken Sie daran, dass ich die K\u00f6nigin der Kirche bin, der Kirche, die verloren geht. Beten Sie f\u00fcr die Priester, damit sie sich nicht in der Heuchelei des Gebets verlieren. Meine Kinder, \u00f6ffnet eure Herzen und bekehrt euch, ich werde immer an eurer Seite sein und euch besch\u00fctzen. Danke meine Kinder, ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce przyj\u0119li\u015bcie moje wezwanie w swoich sercach, ugnijcie kolana w modlitwie i b\u0105d\u017acie pokorni, dzi\u0119kuj\u0119 wam za wasze \u015bwiadectwo. Jeste\u015bcie moimi ma\u0142ymi dzie\u0107mi i kocham was, pami\u0119tajcie, \u017ce jestem Kr\u00f3low\u0105 Ko\u015bcio\u0142a, tego zgubionego Ko\u015bcio\u0142a, m\u00f3dlcie si\u0119 za kap\u0142an\u00f3w, aby nie zgubili si\u0119 w hipokryzji modlitwy. Moje dzieci, otw\u00f3rzcie swoje serca i nawr\u00f3\u0107cie si\u0119, zawsze b\u0119d\u0119 przy was, chroni\u0105c was. Dzi\u0119kuj\u0119 wam, moje dzieci, b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff1a\u8c22\u8c22\u60a8\u5728\u6211\u5fc3\u4e2d\u63a5\u53d7\u6211\u7684\u547c\u53ec\uff0c\u8dea\u4e0b\u7948\u7977\u5e76\u8c26\u865a\uff0c\u6211\u611f\u8c22\u60a8\u7684\u89c1\u8bc1\u3002 \u4f60\u662f\u6211\u7684\u5c0f\u5b69\u5b50\uff0c\u6211\u7231\u4f60\uff0c\u8bf7\u8bb0\u4f4f\u6211\u662f\u6559\u5802\u7684\u5973\u738b\uff0c\u6b63\u5728\u5931\u4e27\u7684\u6559\u5802\u7684\u5973\u738b\uff0c\u4e3a\u7267\u5e08\u7948\u7977\uff0c\u4ee5\u514d\u4ed6\u4eec\u56e0\u865a\u4f2a\u7684\u7977\u544a\u800c\u8ff7\u8def\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u655e\u5f00\u5fc3hearts\uff0c\u53d8\u5f97and\u4f9d\uff0c\u6211\u5c06\u6c38\u8fdc\u5728\u60a8\u8eab\u8fb9\u4fdd\u62a4\u60a8\u3002 \u8c22\u8c22\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 "},{"year":2016,"month":9,"day":16,"author":"Holy Mary","month_string":"September","text_it":"Cari figli grazie per essere sempre riuniti qui con me, i segreti di Fatima sono sulle teste di tutti, eppure c\u2019\u00e8 una totale indifferenza verso i miei messaggi. Aiutate le persone a convertirsi, non c\u2019\u00e8 molto tempo, eppure le guerre che sono nel mondo dovrebbero far capire tutto e invece molti credono che tutto si sistemer\u00e0 e vanno avanti come se non stesse accadendo nulla. Ascoltate la pioggia di ira del Padre che si avvicina.  Non pensate che al Vaticano facciano cose belle per l\u2019umanit\u00e0, \u00e8 tutto falso. Molti uomini di Chiesa sono falsi, i pochi santi preti saranno perseguitati cos\u00ec come il popolo di Dio. Figlia mia non fidarti e segui dettagliatamente solo ci\u00f2 che io ti chiedo. Grazie figli miei per il vostro Si di ogni giorno, sar\u00f2 accanto a voi per consolarvi e proteggervi.  Io vi amo perch\u00e9 siete i miei figli e per questo vi ho scelti, la vostra missione non deve essere ostacolata, sar\u00f2 con voi nella lotta e nella tribolazione.  Vi Benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear children, thank you for always being gathered here with me, the secrets of Fatima are on everyone's heads, yet there is total indifference towards my messages. Help people to convert, there is not much time, yet the wars that are in the world should make everyone understand everything and instead many believe that everything will settle down and go on as if nothing was happening. Listen to the approaching rain of the Father's wrath. Don't think that the Vatican is doing good things for humanity, it's all false. Many men of the Church are false, the few holy priests will be persecuted as well as the people of God. My daughter, do not trust and follow in detail only what I ask of you. Thank you my children for your Yes every day, I will be next to you to console and protect you. I love you because you are my children and for this I have chosen you, your mission must not be hindered, I will be with you in the struggle and in the tribulation. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por estar siempre reunidos aqu\u00ed conmigo, los secretos de F\u00e1tima est\u00e1n en la cabeza de todos, pero hay total indiferencia hacia mis mensajes. Ayude a la gente a convertirse, no hay mucho tiempo, pero las guerras que hay en el mundo deber\u00edan hacer que todos entiendan todo y en cambio muchos creen que todo se calmar\u00e1 y seguir\u00e1 como si nada. Escuche la lluvia que se acerca de la ira del Padre. No creas que el Vaticano est\u00e1 haciendo cosas buenas por la humanidad, todo es falso. Muchos hombres de Iglesia son falsos, los pocos santos sacerdotes ser\u00e1n perseguidos al igual que el pueblo de Dios, hija m\u00eda, no te f\u00edes y sigue en detalle solo lo que te pido. Gracias hijos m\u00edos por su S\u00ed todos los d\u00edas, estar\u00e9 a su lado para consolarlos y protegerlos. Los amo porque son mis hijos y por eso los he elegido, su misi\u00f3n no debe ser entorpecida, estar\u00e9 con ustedes en la lucha y en la tribulaci\u00f3n. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, merci d'\u00eatre toujours r\u00e9unis ici avec moi, les secrets de Fatima sont sur la t\u00eate de tout le monde, mais il y a une indiff\u00e9rence totale envers mes messages. Aider les gens \u00e0 se convertir, il n'y a pas beaucoup de temps, pourtant les guerres qui sont dans le monde devraient faire tout comprendre \u00e0 tout le monde et au contraire beaucoup croient que tout va se calmer et continuer comme si de rien n'\u00e9tait. \u00c9coutez la pluie qui approche de la col\u00e8re du P\u00e8re. Ne pensez pas que le Vatican fait de bonnes choses pour l'humanit\u00e9, tout est faux. Beaucoup d'hommes d'Eglise sont faux, les quelques saints pr\u00eatres seront pers\u00e9cut\u00e9s ainsi que le peuple de Dieu Ma fille, ne fais pas confiance et ne suis en d\u00e9tail que ce que je te demande. Merci mes enfants pour votre Oui tous les jours, je serai \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s pour vous consoler et vous prot\u00e9ger. Je vous aime parce que vous \u00eates mes enfants et pour cela je vous ai choisis, votre mission ne doit pas \u00eatre entrav\u00e9e, je serai avec vous dans la lutte et dans la tribulation. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por estarem sempre aqui comigo, os segredos de F\u00e1tima est\u00e3o na cabe\u00e7a de todos, mas h\u00e1 total indiferen\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s minhas mensagens. Ajude as pessoas a se converterem, n\u00e3o h\u00e1 muito tempo, mas as guerras que est\u00e3o no mundo devem fazer com que todos entendam tudo e, ao inv\u00e9s disso, muitos acreditam que tudo vai se acalmar e seguir como se nada estivesse acontecendo. Ou\u00e7a a chuva que se aproxima da ira do Pai. N\u00e3o pense que o Vaticano est\u00e1 fazendo coisas boas para a humanidade, \u00e9 tudo falso. Muitos homens da Igreja s\u00e3o falsos, os poucos santos padres ser\u00e3o perseguidos assim como o povo de Deus, minha filha, n\u00e3o confie e siga em detalhes apenas o que eu te pe\u00e7o. Obrigado, meus filhos, pelo seu Sim todos os dias, estarei ao seu lado para consol\u00e1-los e proteg\u00ea-los. Amo-vos porque sois meus filhos e para isso vos escolhi, a vossa miss\u00e3o n\u00e3o deve ser prejudicada, estarei convosco na luta e na tribula\u00e7\u00e3o. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie immer hier bei mir versammelt sind. Die Geheimnisse von Fatima sind in aller Munde, aber meine Botschaften sind v\u00f6llig gleichg\u00fcltig. Helfen Sie den Menschen, sich zu bekehren, es gibt nicht viel Zeit, aber die Kriege auf der Welt sollten alle dazu bringen, alles zu verstehen, und stattdessen glauben viele, dass sich alles beruhigen und weitergehen wird, als ob nichts passieren w\u00fcrde. H\u00f6ren Sie auf den herannahenden Regen des Zorns des Vaters. Denken Sie nicht, dass der Vatikan gute Dinge f\u00fcr die Menschheit tut, es ist alles falsch. Viele M\u00e4nner der Kirche sind falsch, die wenigen heiligen Priester werden ebenso verfolgt wie das Volk Gottes. Meine Tochter, vertraue nicht und folge nur im Detail nur dem, was ich von dir verlange. Vielen Dank, meine Kinder, f\u00fcr Ihr Ja, ich werde jeden Tag neben Ihnen sein, um Sie zu tr\u00f6sten und zu besch\u00fctzen. Ich liebe dich, weil du meine Kinder bist und daf\u00fcr habe ich dich ausgew\u00e4hlt, deine Mission darf nicht behindert werden, ich werde mit dir im Kampf und in der Tr\u00fcbsal sein. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce zawsze jeste\u015bcie tu ze mn\u0105, tajemnice fatimskie znaj\u0105 wszyscy, a mimo to jest ca\u0142kowita oboj\u0119tno\u015b\u0107 na moje or\u0119dzia. Pom\u00f3\u017c ludziom si\u0119 nawr\u00f3ci\u0107, nie ma du\u017co czasu. Wojny, kt\u00f3re tocz\u0105 si\u0119 na \u015bwiecie, powinny sprawi\u0107, \u017ce wszyscy zrozumiej\u0105 wszystko, a zamiast tego wielu uwa\u017ca, \u017ce \u200b\u200bwszystko si\u0119 uspokoi i b\u0119dzie toczy\u0107 si\u0119 tak, jakby nic si\u0119 nie sta\u0142o. Pos\u0142uchajcie, jak nadchodzi deszcz gniewu Ojca. Nie my\u015bl, \u017ce Watykan robi dobre rzeczy dla ludzko\u015bci, to wszystko jest fa\u0142szywe. Wielu ludzi Ko\u015bcio\u0142a jest fa\u0142szywych, niewielu \u015bwi\u0119tych kap\u0142an\u00f3w b\u0119dzie prze\u015bladowanych, a tak\u017ce lud Bo\u017cy\u2026 C\u00f3rko Moja, b\u0105d\u017a nieufna i zr\u00f3b dok\u0142adnie to, o co Cie prosz\u0119. Dzi\u0119kuj\u0119 wam moje dzieci za wasze Tak ka\u017cdego dnia, b\u0119d\u0119 obok, by was pociesza\u0107 i chroni\u0107. Kocham was, poniewa\u017c jeste\u015bcie moimi dzie\u0107mi i dlatego was wybra\u0142am, wasza misja nie mo\u017ce zosta\u0107 udaremniona, b\u0119d\u0119 z wami w walce i ucisku. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u4e00\u76f4\u4e0e\u6211\u805a\u4f1a\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6cd5\u8482\u739b\u7684\u79d8\u5bc6\u5728\u6bcf\u4e2a\u4eba\u7684\u5934\u4e0a\uff0c\u4f46\u5bf9\u6211\u7684\u4fe1\u606f\u5374\u5b8c\u5168\u6f20\u4e0d\u5173\u5fc3\u3002\u5e2e\u52a9\u4eba\u4eec\u6539\u53d8\u4fe1\u4ef0\u7684\u673a\u4f1a\u4e0d\u591a\uff0c\u4f46\u4e16\u754c\u4e0a\u7684\u6218\u4e89\u5e94\u8be5\u4f7f\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u4e86\u89e3\u4e00\u5207\uff0c\u800c\u8bb8\u591a\u4eba\u5219\u8ba4\u4e3a\u4e00\u5207\u90fd\u4f1a\u5b89\u5b9a\u4e0b\u6765\u5e76\u7ee7\u7eed\u8fdb\u884c\uff0c\u5c31\u597d\u50cf\u4ec0\u4e48\u90fd\u6ca1\u53d1\u751f\u4e00\u6837\u3002\u542c\u7236\u4eb2\u7684\u6124\u6012\u4e4b\u96e8\u964d\u4e34\u3002\u4e0d\u8981\u4ee5\u4e3a\u68b5\u8482\u5188\u5728\u4e3a\u4eba\u7c7b\u505a\u5584\u4e8b\uff0c\u8fd9\u90fd\u662f\u9519\u8bef\u7684\u3002\u6559\u4f1a\u4e2d\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u662f\u5047\u7684\uff0c\u5c11\u6570\u795e\u7236\u548c\u4e0a\u5e1d\u7684\u5b50\u6c11\u5c06\u53d7\u5230\u8feb\u5bb3\uff0c\u6211\u7684\u5973\u513f\u4e0d\u4fe1\u4efb\uff0c\u53ea\u542c\u6211\u5bf9\u4f60\u7684\u8981\u6c42\u3002\u8c22\u8c22\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u6bcf\u5929\u7684\u7b54\u8c22\uff0c\u6211\u5c06\u5728\u60a8\u65c1\u8fb9\u5b89\u6170\u548c\u4fdd\u62a4\u60a8\u3002\u6211\u7231\u4f60\uff0c\u56e0\u4e3a\u4f60\u662f\u6211\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4e3a\u6b64\u6211\u9009\u62e9\u4e86\u4f60\uff0c\u4f60\u7684\u4f7f\u547d\u4e00\u5b9a\u4e0d\u4f1a\u53d7\u5230\u963b\u788d\uff0c\u6211\u5c06\u5728\u6597\u4e89\u548c\u78e8\u96be\u4e2d\u4e0e\u4f60\u540c\u5728\u3002\u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002\u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":9,"day":17,"author":"Holy Mary","month_string":"September","text_it":"Cari figli, grazie per essere riuniti qui in questa casa benedetta. Figlia mia perch\u00e9 ti stai allontanando da me perch\u00e9 non rinnovi il tuo Si al Signore, non lasciarti tentare, la fede \u00e8 coraggio e tu solo con la serenit\u00e0 potrai ripulire il tuo spirito e non allontanare Ges\u00f9 e me dalla tua vita, hai la mia protezione ed hai una missione che devi portare avanti con amore. Grazie figlia mia. Vi benedico nel nome de Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear children, thank you for being gathered here in this blessed house. My daughter because you are distancing yourself from me because you do not renew your Yes to the Lord, do not let yourself be tempted, faith is courage and you only with serenity will be able to cleanse your spirit and not distance Jesus and me from your life, you have my protection and you have a mission that you must carry out with love. Thanks my daughter. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por estar reunidos aqu\u00ed en esta casa bendita. Hija m\u00eda porque te est\u00e1s alejando de m\u00ed porque no renuevas tu S\u00ed al Se\u00f1or, no te dejes tentar, la fe es coraje y solo con serenidad podr\u00e1s limpiar tu esp\u00edritu y no alejar a Jes\u00fas y a m\u00ed de tu vida, tienes mi protecci\u00f3n y tienes una misi\u00f3n que debes cumplir con amor. Gracias hija m\u00eda. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, merci d'\u00eatre r\u00e9unis ici dans cette maison b\u00e9nie. Ma fille parce que tu t'\u00e9loignes de moi parce que tu ne renouvelles pas ton Oui au Seigneur, ne te laisse pas tenter, la foi est courage et toi seule avec s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 tu pourras purifier ton esprit et ne pas \u00e9loigner J\u00e9sus et moi de ton vie, tu as ma protection et tu as une mission que tu dois accomplir avec amour. Merci ma fille. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por estarem reunidos aqui nesta casa aben\u00e7oada. Minha filha, porque voc\u00ea est\u00e1 se distanciando de mim porque n\u00e3o renova o seu Sim ao Senhor, n\u00e3o se deixe tentar, a f\u00e9 \u00e9 coragem e voc\u00ea s\u00f3 com serenidade poder\u00e1 limpar o seu esp\u00edrito e n\u00e3o afastar Jesus e eu do seu vida, voc\u00ea tem minha prote\u00e7\u00e3o e voc\u00ea tem uma miss\u00e3o que deve cumprir com amor. Obrigado minha filha. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie hier in diesem gesegneten Haus versammelt sind. Meine Tochter, weil Sie sich von mir distanzieren, weil Sie Ihr Ja zum Herrn nicht erneuern, sich nicht versuchen lassen, Glaube ist Mut und Sie nur mit Gelassenheit in der Lage sind, Ihren Geist zu reinigen und Jesus und mich nicht von Ihrem zu distanzieren Leben, du hast meinen Schutz und du hast eine Mission, die du mit Liebe erf\u00fcllen musst. Danke meine Tochter. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce jeste\u015bcie tu, w tym b\u0142ogos\u0142awionym domu. Moja c\u00f3rko, oddalasz si\u0119 ode Mnie, poniewa\u017c nie odnawiasz swojego Tak dla Pana, nie daj si\u0119 kusi\u0107, wiara jest odwag\u0105 i tylko ze spokojem b\u0119dziesz w stanie oczy\u015bci\u0107 ducha i nie oddala\u0107 Jezusa i mnie od swojego \u017cycia, masz moj\u0105 ochron\u0119 i masz misj\u0119, kt\u00f3r\u0105 musisz wype\u0142nia\u0107 z mi\u0142o\u015bci\u0105. Dzi\u0119ki, moja c\u00f3rko. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u4f60\u88ab\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u4e2a\u6709\u798f\u7684\u623f\u5b50\u91cc\u3002 \u6211\u7684\u5973\u513f\u662f\u56e0\u4e3a\u60a8\u4f7f\u6211\u4e0e\u81ea\u5df1\u758f\u8fdc\uff0c\u56e0\u4e3a\u60a8\u4e0d\u5411\u8036\u548c\u534e\u7eed\u7ea6\uff0c\u4e0d\u8981\u8ba9\u81ea\u5df1\u53d7\u8bf1\u60d1\uff0c\u4fe1\u5ff5\u662f\u52c7\u6c14\uff0c\u53ea\u6709\u4fdd\u6301\u5b89\u5b81\uff0c\u60a8\u624d\u80fd\u6d17\u51c0\u81ea\u5df1\u7684\u7cbe\u795e\uff0c\u800c\u4e0d\u4f1a\u4f7f\u8036\u7a23\u548c\u6211\u4e0e\u60a8\u8fdc\u79bb\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u60a8\u6709\u6211\u7684\u4fdd\u62a4\uff0c\u60a8\u6709\u4e00\u9879\u5fc5\u987b\u7528\u7231\u6765\u6267\u884c\u7684\u4f7f\u547d\u3002 \u8c22\u8c22\u6211\u5973\u513f \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":9,"day":19,"author":"Holy Mary","month_string":"September","text_it":"Cari figli grazie per aver risposto alla mia chiamata nel vostro cuore, sono molto felice nel vedervi riuniti, siete i miei piccoli e Vi amo tutti, benedico questa piccola porzione di Chiesa. Figli miei abbracciate Ges\u00f9 nel vostro cuore insieme alla sua croce, se solo sapeste quanto \u00e8 grande il mio amore per voi. Pregate per le conversioni non c\u2019\u00e8 pi\u00f9 tempo, le tempeste solari sono iniziate e un asteroide sta arrivando velocemente sulla terra per un grande impatto, ma voi non abbiate paura sarete infusi dallo spirito santo e cos\u00ec come il popolo di Dio. Pregate per il Giappone e il Cile dove presto la terra tremer\u00e0. Portate la mia benedizione alle vostre famiglie e Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear children, thank you for having responded to my call in your hearts, I am very happy to see you gathered, you are my little ones and I love you all, I bless this small portion of the Church. My children, embrace Jesus in your heart together with his cross, if you only knew how great my love for you is. Pray for the conversions there is no more time, the solar storms have started and an asteroid is coming fast on the earth for a great impact, but do not be afraid you will be infused with the holy spirit and as well as God's people. Pray for the Japan and Chile where the earth will soon tremble. Bring my blessing to your families and I bless you in the name of the Father, the Son and the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por haber respondido a mi llamado en su coraz\u00f3n, estoy muy feliz de verlos reunidos, ustedes son mis peque\u00f1os y los amo a todos, bendigo esta peque\u00f1a porci\u00f3n de la Iglesia. Hijos m\u00edos, abrazen a Jes\u00fas en su coraz\u00f3n junto con su cruz, si supieran cu\u00e1n grande es mi amor por ustedes. Ore por las conversiones, no hay m\u00e1s tiempo, las tormentas solares han comenzado y un asteroide se acerca r\u00e1pidamente a la tierra para un gran impacto, pero no tenga miedo de ser infundido con el esp\u00edritu santo y tambi\u00e9n con el pueblo de Dios. Jap\u00f3n y Chile donde pronto temblar\u00e1 la tierra. Traigan mi bendici\u00f3n a sus familias y los bendigo en el nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, merci d'avoir r\u00e9pondu \u00e0 mon appel dans votre c\u0153ur, je suis tr\u00e8s heureux de vous voir rassembl\u00e9s, vous \u00eates mes petits et je vous aime tous, je b\u00e9nis cette petite portion de l'\u00c9glise. Mes enfants, embrassez J\u00e9sus dans votre c\u0153ur avec sa croix, si vous saviez \u00e0 quel point mon amour pour vous est grand. Priez pour les conversions il n'y a plus de temps, les temp\u00eates solaires ont commenc\u00e9 et un ast\u00e9ro\u00efde arrive rapidement sur terre pour un grand impact, mais n'ayez pas peur d'\u00eatre impr\u00e9gn\u00e9 de l'esprit saint et du peuple de Dieu. Le Japon et Chili o\u00f9 la terre va bient\u00f4t trembler. Apportez ma b\u00e9n\u00e9diction \u00e0 vos familles et je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigada por terem respondido ao meu chamado em seus cora\u00e7\u00f5es, fico muito feliz em v\u00ea-los reunidos, voc\u00eas s\u00e3o meus pequeninos e amo a todos voc\u00eas, aben\u00e7oo esta pequena por\u00e7\u00e3o da Igreja. Filhos meus, abra\u00e7em a Jesus em seus cora\u00e7\u00f5es junto com sua cruz, se voc\u00eas soubessem o qu\u00e3o grande \u00e9 o meu amor por voc\u00eas. Ore pelas convers\u00f5es, n\u00e3o h\u00e1 mais tempo, as tempestades solares come\u00e7aram e um asteroide est\u00e1 vindo rapidamente na terra para um grande impacto, mas n\u00e3o tenha medo de ser infundido com o esp\u00edrito santo e tamb\u00e9m com o povo de Deus. Jap\u00e3o e Chile, onde a terra vai tremer em breve. Traga minha b\u00ean\u00e7\u00e3o para suas fam\u00edlias e eu os aben\u00e7oo em nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie auf meinen Ruf in Ihrem Herzen reagiert haben. Ich freue mich sehr, dass Sie sich versammelt haben. Sie sind meine Kleinen und ich liebe Sie alle. Ich segne diesen kleinen Teil der Kirche. Meine Kinder, umarme Jesus in deinem Herzen zusammen mit seinem Kreuz, wenn du nur w\u00fcsstest, wie gro\u00df meine Liebe zu dir ist. Beten Sie f\u00fcr die Bekehrungen, es gibt keine Zeit mehr, die Sonnenst\u00fcrme haben begonnen und ein Asteroid kommt schnell auf die Erde, um eine gro\u00dfe Wirkung zu erzielen, aber haben Sie keine Angst, dass Sie vom Heiligen Geist und auch von Gottes Volk erf\u00fcllt werden. Japan und Chile, wo die Erde bald zittern wird. Bringe meinen Familien meinen Segen und ich segne dich im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce odpowiedzieli\u015bcie na moje wezwanie w waszych sercach, bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce jeste\u015bcie zebrani, jeste\u015bcie moimi male\u0144stwami i kocham was wszystkich, b\u0142ogos\u0142awi\u0119 t\u0119 ma\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Ko\u015bcio\u0142a. Moje dzieci, przyjmijcie Krzy\u017c Jezusa w swoich sercach, gdyby\u015bcie tylko wiedzieli, jak wielka jest do was moja mi\u0142o\u015b\u0107. M\u00f3dlcie si\u0119 o nawr\u00f3cenie, bo nie ma ju\u017c czasu, rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 burze s\u0142oneczne i szybko zbli\u017ca si\u0119 asteroida do ziemi, aby wywrze\u0107 wielki wp\u0142yw, ale nie b\u00f3jcie si\u0119, jako Lud Bo\u017cy zostaniecie nape\u0142nieni Duchem \u015awi\u0119tym. Wkr\u00f3tce ziemia si\u0119 zatrz\u0119sie w Japonii i Chile. Przynie\u015bcie moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo swoim rodzinom. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u5728\u6211\u5fc3\u4e2d\u56de\u5e94\u6211\u7684\u547c\u5401\uff0c\u6211\u5f88\u9ad8\u5174\u770b\u5230\u60a8\u805a\u96c6\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u60a8\u662f\u6211\u7684\u5c0f\u5b69\u5b50\uff0c\u6211\u7231\u4f60\u4eec\u6240\u6709\u4eba\uff0c\u6211\u795d\u798f\u6559\u4f1a\u7684\u8fd9\u4e00\u5c0f\u90e8\u5206\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u53ea\u8981\u77e5\u9053\u6211\u5bf9\u4f60\u7684\u7231\u662f\u591a\u4e48\u4f1f\u5927\uff0c\u5c31\u5c06\u8036\u7a23\u548c\u4ed6\u7684\u5341\u5b57\u67b6\u4e00\u8d77\u62b1\u5728\u4f60\u5fc3\u4e2d\u3002 \u4e3a\u8f6c\u6362\u800c\u7948\u7977\uff0c\u6ca1\u6709\u65f6\u95f4\u4e86\uff0c\u592a\u9633\u98ce\u66b4\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\uff0c\u5c0f\u884c\u661f\u6b63\u5feb\u901f\u51b2\u5411\u5730\u7403\uff0c\u4ee5\u4ea7\u751f\u5de8\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff0c\u4f46\u662f\u8bf7\u4e0d\u8981\u62c5\u5fc3\u60a8\u4f1a\u88ab\u5723\u7075\u548c\u795e\u7684\u5b50\u6c11\u6240\u704c\u8f93\u3002\u667a\u5229\uff0c\u5730\u7403\u5f88\u5feb\u5c31\u5728\u8fd9\u91cc\u98a4\u6296\u3002 \u5c06\u6211\u7684\u795d\u798f\u5e26\u7ed9\u4f60\u4eec\u7684\u5bb6\u4eba\uff0c\u6211\u4ee5\u7236\uff0c\u5b50\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u60a8\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":9,"day":22,"author":"Holy Mary","month_string":"September","text_it":"Cari figli grazie per essere venuti qui in questa casa benedetta. Voi siete una porzione piccola chiesa, Figli miei ormai ci siamo, i giorni dell'avvertimento sono arrivati presto vedrete mio figlio arrivare dal cielo su una nube e un forte boato far\u00e0 tremare la terra. Lui arriver\u00e0 per riunire tutti i figli di Dio e Vi perdoner\u00e0 da tutti i peccati. Un grande segno sar\u00e0 una croce visibile in tutto il mondo, non abbiate paura, Io sar\u00f2 con voi e Vi prender\u00f2 per mano ma voi abbracciate il Cuore di Ges\u00f9 e la sua croce. La Madonna ci chiede di recitare il Padre Nostro insieme a lei. La madonna aggiunge: non coprire i segni che ti lascia Ges\u00f9, fa si che tutti possano vedere l'amore della passione di mio Figlio Cari figli chiunque parler\u00e0 in mio nome e in nome di Ges\u00f9 avr\u00e0 la mia benedizione. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo . Amen","text_en":"Dear children, thank you for coming here to this blessed house. You are a small portion of the church, My children we are here now, the days of the warning have arrived soon you will see my son coming from heaven on a cloud and a loud roar will make the earth tremble. He will come to gather all the children of God and he will forgive you of all sins. A great sign will be a cross visible throughout the world, do not be afraid, I will be with you and I will take you by the hand but you embrace the Heart of Jesus and his cross. Our Lady asks us to recite the Our Father with her. Our Lady adds: do not cover the signs that Jesus leaves you, make sure that everyone can see the love of my Son's passion. Dear children, anyone who speaks in my name and in the name of Jesus will have my blessing. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por venir aqu\u00ed a esta casa bendita. Ustedes son una peque\u00f1a porci\u00f3n de la iglesia, hijos m\u00edos ahora lo somos, los d\u00edas de la advertencia han llegado pronto, ver\u00e1n a mi hijo venir del cielo en una nube y un fuerte rugido har\u00e1 temblar la tierra. Vendr\u00e1 a reunir a todos los hijos de Dios y te perdonar\u00e1 todos los pecados. Una gran se\u00f1al ser\u00e1 una cruz visible en todo el mundo, no temas, estar\u00e9 contigo y te llevar\u00e9 de la mano pero t\u00fa abrazas el Coraz\u00f3n de Jes\u00fas y su cruz. Nuestra Se\u00f1ora nos pide que recitemos el Padre Nuestro con ella. Nuestra Se\u00f1ora agrega: no tapen las se\u00f1ales que Jes\u00fas les deja, aseg\u00farense de que todos puedan ver el amor de la pasi\u00f3n de mi Hijo Queridos hijos, todo el que hable en mi nombre y en el nombre de Jes\u00fas tendr\u00e1 mi bendici\u00f3n. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, merci d'\u00eatre venus ici dans cette maison b\u00e9nie. Vous \u00eates une petite partie de l'\u00e9glise, mes enfants maintenant nous le sommes, les jours de l'avertissement sont bient\u00f4t arriv\u00e9s, vous verrez mon fils venir du ciel sur un nuage et un grand rugissement fera trembler la terre. Il viendra rassembler tous les enfants de Dieu et vous pardonnera tous les p\u00e9ch\u00e9s. Un grand signe sera une croix visible dans le monde entier, n'ayez pas peur, je serai avec vous et je vous prendrai par la main mais vous embrassez le C\u0153ur de J\u00e9sus et sa croix. Notre Dame nous demande de r\u00e9citer le Notre P\u00e8re avec elle. La Vierge ajoute: ne couvrez pas les signes que J\u00e9sus vous quitte, assurez-vous que chacun puisse voir l'amour de la passion de mon Fils Chers enfants, quiconque parle en mon nom et au nom de J\u00e9sus aura ma b\u00e9n\u00e9diction. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por virem aqui para esta casa aben\u00e7oada. Voc\u00eas s\u00e3o uma pequena por\u00e7\u00e3o da igreja, meus filhos agora somos, os dias do aviso j\u00e1 chegaram em breve voc\u00eas ver\u00e3o meu filho vindo do c\u00e9u em uma nuvem e um rugido alto far\u00e1 a terra tremer. Ele vir\u00e1 para reunir todos os filhos de Deus e ir\u00e1 perdo\u00e1-lo de todos os pecados. Um grande sinal ser\u00e1 uma cruz vis\u00edvel em todo o mundo, n\u00e3o tenha medo, eu estarei com voc\u00ea e te pegarei pela m\u00e3o, mas voc\u00ea abra\u00e7a o Cora\u00e7\u00e3o de Jesus e sua cruz. Nossa Senhora nos pede que recitemos o Pai-Nosso com ela. Nossa Senhora acrescenta: n\u00e3o encobram os sinais que Jesus vos deixa, certifiquem-se de que todos possam ver o amor da paix\u00e3o do meu Filho.Filhos queridos, quem falar em meu nome e em nome de Jesus ter\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie hierher in dieses gesegnete Haus gekommen sind. Du bist ein kleiner Teil der Kirche, meine Kinder jetzt sind wir, die Tage der Warnung sind bald gekommen. Du wirst meinen Sohn auf einer Wolke vom Himmel kommen sehen und ein lautes Br\u00fcllen wird die Erde zittern lassen. Er wird kommen, um alle Kinder Gottes zu sammeln und dir alle S\u00fcnden vergeben. Ein gro\u00dfes Zeichen wird ein Kreuz sein, das auf der ganzen Welt sichtbar ist. Hab keine Angst, ich werde bei dir sein und ich werde dich bei der Hand nehmen, aber du umarmst das Herz Jesu und sein Kreuz. Unsere Liebe Frau bittet uns, das Vater unser mit ihr zu rezitieren. Unsere Liebe Frau f\u00fcgt hinzu: Decken Sie nicht die Zeichen ab, dass Jesus Sie verl\u00e4sst, sondern stellen Sie sicher, dass jeder die Liebe zur Leidenschaft meines Sohnes sehen kann. Liebe Kinder, jeder, der in meinem Namen und im Namen Jesu spricht, wird meinen Segen haben. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 za przybycie do tego b\u0142ogos\u0142awionego domu. Jeste\u015bcie ma\u0142\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Ko\u015bcio\u0142a, Moje dzieci, jeste\u015bmy tutaj teraz, dni Ostrze\u017cenia wkr\u00f3tce nadejd\u0105, zobaczycie mojego syna wychodz\u0105cego z Nieba na chmurze, a g\u0142o\u015bny ryk sprawi, \u017ce ziemia zadr\u017cy. Przyjdzie, aby zebra\u0107 wszystkie dzieci Bo\u017ce i przebaczy wam wszystkie grzechy. Wielkim znakiem b\u0119dzie krzy\u017c widoczny na ca\u0142ym \u015bwiecie, nie b\u00f3j si\u0119, b\u0119d\u0119 z tob\u0105 i wezm\u0119 ci\u0119 za r\u0119k\u0119, je\u015bli przyjmiesz Serce Jezusa i Jego krzy\u017c. Matka Bo\u017ca prosi nas, aby\u015bmy odm\u00f3wili z Ni\u0105 Ojcze Nasz. Matka Bo\u017ca dodaje: nie zas\u0142aniajcie znak\u00f3w, kt\u00f3re zostawia wam Jezus, upewnijcie si\u0119, \u017ce wszyscy widz\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 m\u0119ki mojego Syna. Drogie dzieci, ka\u017cdy, kto przemawia w moim imieniu i w imieniu Jezusa, otrzyma moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u60a8\u6765\u5230\u8fd9\u91cc\u3002 \u60a8\u53ea\u662f\u6559\u5802\u7684\u4e00\u5c0f\u90e8\u5206\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u5df2\u7ecf\u5230\u4e86\uff0c\u8b66\u544a\u7684\u65e5\u5b50\u5f88\u5feb\u5c31\u5230\u4e86\uff0c\u60a8\u4f1a\u770b\u5230\u6211\u7684\u513f\u5b50\u4ece\u4e91\u96fe\u91cc\u4ece\u5929\u4e0a\u6765\uff0c\u4e00\u58f0\u5de8\u54cd\u5c06\u4f7f\u5730\u7403\u98a4\u6296\u3002 \u4ed6\u5c06\u6765\u53ec\u96c6\u4e0a\u5e1d\u7684\u6240\u6709\u513f\u5973\uff0c\u5e76\u5c06\u5bbd\u6055\u60a8\u7684\u4e00\u5207\u7f6a\u5b7d\u3002 \u4e00\u4e2a\u4f1f\u5927\u7684\u4fe1\u53f7\u5c06\u662f\u4e00\u4e2a\u5728\u5168\u4e16\u754c\u53ef\u89c1\u7684\u5341\u5b57\u67b6\uff0c\u4e0d\u8981\u5bb3\u6015\uff0c\u6211\u5c06\u4e0e\u4f60\u540c\u5728\uff0c\u6211\u5c06\u7275\u7740\u4f60\u7684\u624b\uff0c\u4f46\u662f\u4f60\u62e5\u62b1\u8036\u7a23\u7684\u5fc3\u548c\u4ed6\u7684\u5341\u5b57\u67b6\u3002 \u5723\u6bcd\u8981\u6c42\u6211\u4eec\u548c\u5979\u4e00\u8d77\u80cc\u8bf5\u6211\u4eec\u7684\u7236\u4eb2\u3002 \u5723\u6bcd\u8865\u5145\u8bf4\uff1a\u4e0d\u8981\u63a9\u76d6\u8036\u7a23\u79bb\u5f00\u4f60\u7684\u8ff9\u8c61\uff0c\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u80fd\u770b\u5230\u5bf9\u6211\u513f\u5b50\u6fc0\u60c5\u7684\u7231\uff0c\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u4efb\u4f55\u4ee5\u6211\u7684\u540d\u4e49\u548c\u8036\u7a23\u7684\u540d\u4e49\u8bf4\u8bdd\u7684\u4eba\u90fd\u4f1a\u5f97\u5230\u6211\u7684\u795d\u798f\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":9,"day":26,"author":"Holy Mary","month_string":"September","text_it":"Cari figli, grazie per aver accolto la mia chiamata nel vostro cuore, sono felice nel vedervi riuniti qui. Io vi proteggo e Vi prendo per mano ricordate che l\u2019invidia, la gelosia e la superbia sono sentimenti che appartengono al male, amatevi e unitevi nella preghiera e siate caritatevoli l\u2019uno con l\u2019altro. Figli miei pregate per il Messico dove il vulcano si \u00e8 risvegliato, pregate per l'Italia perch\u00e9 tremer\u00e0 la terra e pregate perch\u00e9 \u00e8 imminente una guerra mondiale.  Figli cari, Vi do\u2019 la mia benedizione e portatela anche alle vostre famiglie nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear children, thank you for having accepted my call in your heart, I am happy to see you gathered here. I protect you and take you by the hand. Remember that envy, jealousy and pride are feelings that belong to evil, love one another and unite in prayer and be charitable to one another. My children, pray for Mexico where the volcano has awakened, pray for Italy because the earth will tremble and pray because a world war is imminent. Dear children, I give you my blessing and also bring it to your families in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por haber aceptado mi llamado en su coraz\u00f3n, me alegra verlos reunidos aqu\u00ed. Yo los protejo y los llevo de la mano, recuerden que la envidia, los celos y el orgullo son sentimientos que pertenecen al mal, se amen y se unan en la oraci\u00f3n y sean caritativos entre s\u00ed. Hijos m\u00edos, recen por M\u00e9xico donde el volc\u00e1n ha despertado, recen por Italia porque la tierra temblar\u00e1 y rezar\u00e1n porque una guerra mundial es inminente. Queridos hijos, les doy mi bendici\u00f3n y tambi\u00e9n la traigo a sus familias en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, merci d'avoir accept\u00e9 mon appel dans votre c\u0153ur, je suis heureux de vous voir r\u00e9unis ici. Je vous prot\u00e8ge et vous prends par la main Rappelez-vous que l'envie, la jalousie et l'orgueil sont des sentiments qui appartiennent au mal, s'aiment et s'unissent dans la pri\u00e8re et soyez charitables les uns envers les autres. Mes enfants, priez pour le Mexique o\u00f9 le volcan s'est r\u00e9veill\u00e9, priez pour l'Italie parce que la terre tremblera et priera parce qu'une guerre mondiale est imminente. Chers enfants, je vous donne ma b\u00e9n\u00e9diction et je l'apporte \u00e9galement \u00e0 vos familles au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por terem aceitado meu chamado em seus cora\u00e7\u00f5es, estou feliz por v\u00ea-los aqui reunidos. Eu te protejo e te pego pela m\u00e3o.Lembre-se que a inveja, o ci\u00fame e o orgulho s\u00e3o sentimentos que pertencem ao mal, se amam e se unem na ora\u00e7\u00e3o e na caridade uns com os outros. Meus filhos, rezem pelo M\u00e9xico onde o vulc\u00e3o despertou, rezem pela It\u00e1lia porque a terra vai tremer e rezem porque uma guerra mundial est\u00e1 iminente. Queridos filhos, dou-vos a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m a trago \u00e0s vossas fam\u00edlias em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie meinen Ruf in Ihrem Herzen angenommen haben. Ich freue mich, dass Sie sich hier versammelt haben. Ich besch\u00fctze dich und nehme dich bei der Hand. Denk daran, dass Neid, Eifersucht und Stolz Gef\u00fchle sind, die dem B\u00f6sen geh\u00f6ren, einander lieben und sich im Gebet vereinen und einander wohlt\u00e4tig sein. Meine Kinder, betet f\u00fcr Mexiko, wo der Vulkan erwacht ist, betet f\u00fcr Italien, weil die Erde zittern wird und betet, weil ein Weltkrieg unmittelbar bevorsteht. Liebe Kinder, ich gebe Ihnen meinen Segen und bringe ihn auch Ihren Familien im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce przyj\u0119li\u015bcie w swoich sercach moje wezwanie, ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce si\u0119 tu zgromadzili\u015bcie. Chroni\u0119 was i bior\u0119 za r\u0119k\u0119, pami\u0119tajcie, \u017ce zazdro\u015b\u0107, zawi\u015b\u0107 i pycha to uczucia, kt\u00f3re nale\u017c\u0105 do z\u0142a, mi\u0142ujcie si\u0119 wzajemnie, jednoczcie si\u0119 w modlitwie i okazujcie sobie nawzajem mi\u0142osierdzie. Moje dzieci, m\u00f3dlcie si\u0119 za Meksyk, gdzie obudzi\u0142 si\u0119 wulkan, m\u00f3dlcie si\u0119 za W\u0142ochy, poniewa\u017c ziemia zadr\u017cy i m\u00f3dlcie si\u0119, poniewa\u017c zbli\u017ca si\u0119 wojna \u015bwiatowa. Drogie dzieci, daj\u0119 wam moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo, a tak\u017ce przynosz\u0119 je waszym rodzinom w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u60a8\u5728\u6211\u5fc3\u4e2d\u63a5\u53d7\u6211\u7684\u7535\u8bdd\uff0c\u5f88\u9ad8\u5174\u770b\u5230\u60a8\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u91cc\u3002 \u6211\u4fdd\u62a4\u60a8\uff0c\u63e1\u7d27\u60a8\u7684\u53cc\u624b\uff0c\u8bf7\u8bb0\u4f4f\uff0c\u5ac9\u5992\uff0c\u5ac9\u5992\u548c\u9a84\u50b2\u662f\u5c5e\u4e8e\u90aa\u6076\u7684\u611f\u89c9\uff0c\u5f7c\u6b64\u76f8\u7231\uff0c\u56e2\u7ed3\u5728\u4e00\u8d77\u7948\u7977\uff0c\u5f7c\u6b64\u6148\u5584\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u4e3a\u706b\u5c71\u5df2\u7ecf\u9192\u6765\u7684\u58a8\u897f\u54e5\u7948\u7977\uff0c\u4e3a\u610f\u5927\u5229\u7948\u7977\uff0c\u56e0\u4e3a\u5730\u7403\u5c06\u53d1\u6296\uff0c\u5e76\u4e3a\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4e34\u8fd1\u800c\u7948\u7977\u3002 \u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u7684\u7236\u4eb2\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\uff0c\u7ed9\u60a8\u6211\u7684\u795d\u798f\uff0c\u5e76\u628a\u5b83\u5e26\u7ed9\u60a8\u7684\u5bb6\u4eba\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":9,"day":27,"author":"Holy Mary","month_string":"September","text_it":"Cari figli, quanta ipocrisia e freddezza sento nella preghiera, questa \u00e8 l\u2019ora in cui il maligno si sta impossessando della chiesa di mio Figlio.  Ti ordino figlia mia di aiutarmi a diffondere la preghiera e a salvare pi\u00f9 anime possibili.  E\u2019 arrivato il momento della scelta che cambier\u00e0 il mondo, non c \u00e8 pi\u00f9 tempo.   Recitate una preghiera per i sacerdoti che si stanno perdendo e per coloro che sono lontani da Dio.  Grazie figlia mia prediletta. Vi benedico nel nome del padre del Figlio e dello spirito santo. Amen","text_en":"Dear children, how much hypocrisy and coldness I feel in prayer, this is the hour when the evil one is taking over my Son's church. I order you my daughter to help me spread prayer and save as many souls as possible. The time has come for the choice that will change the world, there is no more time. Say a prayer for the priests who are being lost and for those who are far from God. Thank you my beloved daughter. I bless you in the name of the father of the Son and of the holy spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, cu\u00e1nta hipocres\u00eda y frialdad siento en la oraci\u00f3n, esta es la hora en que el maligno se est\u00e1 apoderando de la iglesia de mi Hijo. Te ordeno hija m\u00eda que me ayudes a difundir la oraci\u00f3n y salvar tantas almas como sea posible. Ha llegado el momento de la elecci\u00f3n que cambiar\u00e1 el mundo, no hay m\u00e1s tiempo. Di una oraci\u00f3n por los sacerdotes que se est\u00e1n perdiendo y por los que est\u00e1n lejos de Dios. Gracias mi amada hija. Te bendigo en el nombre del padre del Hijo y del esp\u00edritu santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, combien d'hypocrisie et de froideur je ressens dans la pri\u00e8re, c'est l'heure o\u00f9 le malin prend le contr\u00f4le de l'\u00e9glise de mon Fils. Je t'ordonne ma fille de m'aider \u00e0 r\u00e9pandre la pri\u00e8re et \u00e0 sauver le plus d'\u00e2mes possible. Le moment est venu pour le choix qui changera le monde, il n'y a plus de temps. Dites une pri\u00e8re pour les pr\u00eatres qui se perdent et pour ceux qui sont loin de Dieu Merci ma fille bien-aim\u00e9e. Je vous b\u00e9nis au nom du p\u00e8re du Fils et de l'esprit saint. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, quanta hipocrisia e frieza sinto na ora\u00e7\u00e3o, esta \u00e9 a hora em que o maligno est\u00e1 tomando conta da igreja de meu Filho. Ordeno a voc\u00ea, minha filha, que me ajude a espalhar a ora\u00e7\u00e3o e salvar o m\u00e1ximo de almas poss\u00edvel. Chegou a hora da escolha que vai mudar o mundo, n\u00e3o h\u00e1 mais tempo. Reza pelos padres que se perdem e pelos que est\u00e3o longe de Deus, obrigada, minha filha querida. Eu os aben\u00e7\u00f4o em nome do pai do Filho e do esp\u00edrito santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, wie viel Heuchelei und K\u00e4lte ich im Gebet empfinde, dies ist die Stunde, in der der B\u00f6se die Kirche meines Sohnes \u00fcbernimmt. Ich befehle dir, meine Tochter, mir zu helfen, das Gebet zu verbreiten und so viele Seelen wie m\u00f6glich zu retten. Die Zeit ist gekommen f\u00fcr die Wahl, die die Welt ver\u00e4ndern wird, es gibt keine Zeit mehr. Sprich ein Gebet f\u00fcr die Priester, die verloren gehen, und f\u00fcr diejenigen, die weit von Gott entfernt sind. Danke, meine geliebte Tochter. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, ile hipokryzji i ch\u0142odu odczuwam na modlitwie, w tej godzinie z\u0142y duch przejmuje Ko\u015bci\u00f3\u0142 mojego Syna. Nakazuj\u0119 ci, moja c\u00f3rko, pom\u00f3\u017c mi szerzy\u0107 modlitw\u0119 i ratowa\u0107 jak najwi\u0119cej dusz. Nadszed\u0142 czas na wyb\u00f3r, kt\u00f3ry zmieni \u015bwiat, nie ma ju\u017c czasu. Odm\u00f3w modlitw\u0119 za zagubionych kap\u0142an\u00f3w i za tych, kt\u00f3rzy s\u0105 daleko od Boga. Dzi\u0119kuj\u0119 ci moja ukochana c\u00f3rko. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 ci\u0119 w imi\u0119 ojca Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u5728\u7977\u544a\u4e2d\u6709\u591a\u865a\u4f2a\u548c\u51b7\u6f20\uff0c\u8fd9\u662f\u90aa\u6076\u7684\u4eba\u63a5\u7ba1\u6211\u513f\u5b50\u7684\u6559\u4f1a\u7684\u65f6\u523b\u3002 \u6211\u547d\u4ee4\u4f60\u6211\u7684\u5973\u513f\u6765\u5e2e\u52a9\u6211\u4f20\u64ad\u7948\u7977\u5e76\u62ef\u6551\u5c3d\u53ef\u80fd\u591a\u7684\u7075\u9b42\u3002 \u9009\u62e9\u6539\u53d8\u4e16\u754c\u7684\u65f6\u673a\u5df2\u7ecf\u5230\u6765\uff0c\u6ca1\u6709\u66f4\u591a\u7684\u65f6\u95f4\u4e86\u3002 \u4e3a\u8ff7\u8def\u7684\u795e\u7236\u548c\u8fdc\u79bb\u795e\u7684\u4eba\u7948\u7977\uff0c\u8c22\u8c22\u6211\u5fc3\u7231\u7684\u5973\u513f\u3002 \u6211\u4ee5\u5723\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":9,"day":29,"author":"Holy Mary","month_string":"September","text_it":"Cari figli, grazie per essere riuniti qui e grazie per aver risposto alla mia chiamata.  Pregate per i sacerdoti che sono in una grande confusione e questo li porter\u00e0 alla perdizione.  La nuova terra \u00e8 pronta, piena di gigli e di fiori e aspetta voi. State vicini a mio Figlio e amatelo, solo lui e la verit\u00e0, l amore e la salvezza.  Figli amati la chiesa presto far\u00e0 una grande notizia, pregate per l\u2019 Italia dove ci sar\u00e0 un forte terremoto, pregate per la Colombia dove le forze del male si stanno svegliando.  Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito santo. Amen","text_en":"Dear children, thank you for being gathered here and thank you for having responded to my call. Pray for the priests who are in great confusion and this will lead them to perdition. The new earth is ready, full of lilies and flowers and waiting for you. Stay close to my Son and love him, only he and the truth, love and salvation. Beloved children, the church will soon make great news, pray for Italy where there will be a strong earthquake, pray for Colombia where the forces of evil are awakening. I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por estar reunidos aqu\u00ed y gracias por haber respondido a mi llamado. Ore por los sacerdotes que est\u00e1n en gran confusi\u00f3n y esto los llevar\u00e1 a la perdici\u00f3n. La tierra nueva est\u00e1 lista, llena de lirios y flores y esper\u00e1ndote. Mantente cerca de mi Hijo y \u00e1malo, solo \u00e9l y la verdad, el amor y la salvaci\u00f3n. Queridos hijos, la iglesia pronto dar\u00e1 una gran noticia, oren por Italia donde habr\u00e1 un fuerte terremoto, oren por Colombia donde las fuerzas del mal est\u00e1n despertando. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, merci d'\u00eatre r\u00e9unis ici et merci d'avoir r\u00e9pondu \u00e0 mon appel. Priez pour les pr\u00eatres qui sont dans une grande confusion et cela les m\u00e8nera \u00e0 la perdition. La nouvelle terre est pr\u00eate, pleine de lis et de fleurs et vous attend. Restez pr\u00e8s de mon Fils et aimez-le, seulement lui et la v\u00e9rit\u00e9, l'amour et le salut. Enfants bien-aim\u00e9s, l'\u00e9glise annoncera bient\u00f4t de grandes nouvelles, priez pour l'Italie o\u00f9 il y aura un fort tremblement de terre, priez pour la Colombie o\u00f9 les forces du mal se r\u00e9veillent. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por estarem aqui reunidos e obrigado por terem respondido ao meu apelo. Ore pelos sacerdotes que est\u00e3o em grande confus\u00e3o e isso os levar\u00e1 \u00e0 perdi\u00e7\u00e3o. A nova terra est\u00e1 pronta, cheia de l\u00edrios e flores e esperando por voc\u00ea. Fique perto de meu Filho e ame-o, s\u00f3 ele e a verdade, amor e salva\u00e7\u00e3o. Amados filhos, a igreja em breve dar\u00e1 grandes not\u00edcias, orem pela It\u00e1lia, onde haver\u00e1 um forte terremoto, orem pela Col\u00f4mbia, onde as for\u00e7as do mal est\u00e3o despertando. Eu te bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie hier versammelt sind und dass Sie auf meinen Anruf reagiert haben. Bete f\u00fcr die Priester, die in gro\u00dfer Verwirrung sind, und dies wird sie zum Untergang f\u00fchren. Die neue Erde ist bereit, voller Lilien und Blumen und wartet auf dich. Bleib nah bei meinem Sohn und liebe ihn, nur er und die Wahrheit, Liebe und Erl\u00f6sung. Geliebte Kinder, die Kirche wird bald gute Nachrichten bringen, f\u00fcr Italien beten, wo es ein starkes Erdbeben geben wird, f\u00fcr Kolumbien beten, wo die M\u00e4chte des B\u00f6sen erwachen. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce jeste\u015bcie tu zgromadzeni i dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce odpowiedzieli\u015bcie na moje wezwanie. M\u00f3dlcie si\u0119 za kap\u0142an\u00f3w, kt\u00f3rzy s\u0105 w wielkim zamieszaniu, a to doprowadzi ich do zatracenia. Nowa ziemia jest gotowa, pe\u0142na lilii i kwiat\u00f3w i czeka na Ciebie. Trzymajcie si\u0119 blisko Mojego Syna i kochajcie Go, tylko On jest prawd\u0105, mi\u0142o\u015bci\u0105 i zbawieniem. Umi\u0142owane dzieci, Ko\u015bci\u00f3\u0142 wkr\u00f3tce przeka\u017ce wspania\u0142\u0105 wiadomo\u015b\u0107, m\u00f3dlcie si\u0119 za W\u0142ochy, gdzie b\u0119dzie silne trz\u0119sienie ziemi, m\u00f3dlcie si\u0119 za Kolumbi\u0119, gdzie budz\u0105 si\u0119 si\u0142y z\u0142a. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u5728\u8fd9\u91cc\u805a\u4f1a\uff0c\u4e5f\u611f\u8c22\u60a8\u5bf9\u6211\u7684\u7535\u8bdd\u7684\u56de\u590d\u3002 \u4e3a\u90a3\u4e9b\u975e\u5e38\u56f0\u60d1\u7684\u7267\u5e08\u7977\u544a\uff0c\u8fd9\u5c06\u4f7f\u4ed6\u4eec\u9677\u5165\u706d\u4ea1\u3002 \u65b0\u4e16\u754c\u5df2\u7ecf\u51c6\u5907\u5c31\u7eea\uff0c\u5230\u5904\u90fd\u662f\u767e\u5408\u548c\u9c9c\u82b1\uff0c\u7b49\u5f85\u7740\u60a8\u3002 \u9760\u8fd1\u6211\u7684\u513f\u5b50\u5e76\u7231\u4ed6\uff0c\u53ea\u6709\u4ed6\u548c\u771f\u7406\uff0c\u7231\u4e0e\u6551\u8d4e\u3002 \u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6559\u5802\u5f88\u5feb\u5c31\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u597d\u6d88\u606f\uff0c\u4e3a\u5c06\u8981\u53d1\u751f\u5f3a\u70c8\u5730\u9707\u7684\u610f\u5927\u5229\u7948\u7977\uff0c\u4e3a\u90aa\u6076\u52bf\u529b\u6b63\u5728\u82cf\u9192\u7684\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u7948\u7977\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":10,"day":1,"author":"Holy Mary","month_string":"October","text_it":"Cari figli, quanta felicit\u00e0 nel mio cuore nel vedervi tutti qui riuniti in preghiera. Grazie per le vostre testimonianze di fede, andate avanti con coraggio, io sono e sar\u00f2 sempre con voi, preparate i vostri cuori a mio Figlio Ges\u00f9. Poi aggiunge : a causa di forti eruzioni di un vulcano, tremera\u2019 ancora la terra.  Attenti agli accordi che verrano firmati dalla chiesa, non vengono da Dio Figli adorati Vi benedico nel nome del padre del Figlio e dello Spirito Santo, Amen. Portate la mia benedizione alle vostre famiglie.","text_en":"Dear children, what happiness in my heart to see you all gathered here in prayer. Thanks for your testimonies of faith, go ahead with courage, I am and will always be with you, prepare your hearts for my Son Jesus. Then he adds: due to strong eruptions of a volcano, the earth will still tremble. Beware of the agreements that will be signed by the church, they are not from God. Adored children I bless you in the name of the father of the Son and of the Holy Spirit, Amen. Take my blessing to your families. ","text_es":"Queridos hijos, qu\u00e9 alegr\u00eda en mi coraz\u00f3n verlos a todos reunidos aqu\u00ed en oraci\u00f3n. Gracias por tus testimonios de fe, adelante con valent\u00eda, yo estoy y estar\u00e9 siempre contigo, preparad vuestros corazones para mi Hijo Jes\u00fas. Luego agrega: debido a las fuertes erupciones de un volc\u00e1n, la tierra todav\u00eda temblar\u00e1. Cuidado con los acuerdos que se van a firmar por la iglesia, no son de Dios, hijos adorados, los bendigo en el nombre del padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo, Am\u00e9n. Lleven mi bendici\u00f3n a sus familias. ","text_fr":"Chers enfants, quel bonheur dans mon c\u0153ur de vous voir tous r\u00e9unis ici en pri\u00e8re. Merci pour vos t\u00e9moignages de foi, allez-y avec courage, je suis et serai toujours avec vous, pr\u00e9parez vos c\u0153urs pour mon Fils J\u00e9sus, puis il ajoute: \u00e0 cause des fortes \u00e9ruptions d'un volcan, la terre tremblera encore. M\u00e9fiez-vous des accords qui seront sign\u00e9s par l'\u00e9glise, ils ne viennent pas de Dieu, enfants ador\u00e9s, je vous b\u00e9nis au nom du p\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit, Amen. Apportez ma b\u00e9n\u00e9diction \u00e0 vos familles. ","text_pt":"Queridos filhos, que felicidade em meu cora\u00e7\u00e3o ao ver todos voc\u00eas reunidos aqui em ora\u00e7\u00e3o. Obrigado pelos vossos testemunhos de f\u00e9, prossigam com coragem, estou e estarei sempre convosco, preparai os vossos cora\u00e7\u00f5es para o meu Filho Jesus.A seguir acrescenta: devido \u00e0s fortes erup\u00e7\u00f5es de um vulc\u00e3o, a terra ainda vai estremecer. Cuidado com os acordos que ser\u00e3o firmados pela igreja, eles n\u00e3o s\u00e3o de Deus, filhos adorados, eu os aben\u00e7\u00f4o em nome do pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo, Am\u00e9m. Leve minha b\u00ean\u00e7\u00e3o para suas fam\u00edlias. ","text_de":"Liebe Kinder, was f\u00fcr ein Gl\u00fcck in meinem Herzen, euch alle hier im Gebet versammelt zu sehen. Vielen Dank f\u00fcr Ihre Glaubenszeugnisse, machen Sie Mut, ich bin und werde immer bei Ihnen sein, bereiten Sie Ihre Herzen auf meinen Sohn Jesus vor. Dann f\u00fcgt er hinzu: Aufgrund der starken Ausbr\u00fcche eines Vulkans wird die Erde immer noch zittern. H\u00fcte dich vor den Vereinbarungen, die von der Kirche unterzeichnet werden, sie sind nicht von Gott. Verehrte Kinder Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes, Amen. Bring meinen Segen zu deinen Familien. ","text_pl":"Drogie dzieci, jakie szcz\u0119\u015bcie w moim sercu, widz\u0105c was wszystkich zebranych tutaj na modlitwie. Dzi\u0119kuj\u0119 za wasze \u015bwiadectwa wiary, \u015bmia\u0142o, jestem i zawsze b\u0119d\u0119 z wami, przygotujcie wasze serca na mojego Syna Jezusa, a potem dodaje: z powodu silnych erupcji wulkanu ziemia b\u0119dzie jeszcze dr\u017ce\u0107. Strze\u017ccie si\u0119 um\u00f3w, kt\u00f3re zostan\u0105 podpisane przez Ko\u015bci\u00f3\u0142, nie s\u0105 one od Boga. Uwielbiane dzieci, b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 ojca Syna i Ducha \u015awi\u0119tego, Amen. Zanie\u015bcie moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo swoim rodzinom. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u591a\u4e48\u9ad8\u5174\u770b\u5230\u4f60\u4eec\u6240\u6709\u4eba\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u91cc\u7948\u7977\u3002 \u611f\u8c22\u60a8\u7684\u4fe1\u5ff5\uff0c\u52c7\u5f80\u76f4\u524d\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u5c06\u6c38\u8fdc\u4e0e\u60a8\u540c\u5728\uff0c\u4e3a\u6211\u7684\u513f\u5b50\u8036\u7a23\u505a\u597d\u51c6\u5907\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u8865\u5145\u8bf4\uff1a\u7531\u4e8e\u706b\u5c71\u7684\u5f3a\u70c8\u55b7\u53d1\uff0c\u5730\u7403\u4ecd\u7136\u4f1a\u53d1\u6296\u3002 \u8981\u5f53\u5fc3\u6559\u4f1a\u5c06\u8981\u7b7e\u7f72\u7684\u534f\u8bae\uff0c\u5b83\u4eec\u4e0d\u662f\u6765\u81ea\u4e0a\u5e1d\u7684\uff0c\u656c\u62dc\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u7684\u7236\u4eb2\u548c\u5723\u7075\u963f\u4eec\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u628a\u6211\u7684\u795d\u798f\u5e26\u7ed9\u4f60\u7684\u5bb6\u4eba\u3002 "},{"year":2016,"month":10,"day":4,"author":"Holy Mary","month_string":"October","text_it":"Cari figli, grazie per essere riuniti qui in preghiera. Molti si chiedono com'\u00e8 possibile tutto questo e vi rispondo che se voi ragionaste con la mente dello spirito e non con quella della testa riuscireste a vedere oltre e vi rendereste conto che anche l\u2019inspiegabile sarebbe possibile. Figli miei aprite il vostro cuore e lasciatevi trasportare dall\u2019amore di mio Figlio. Che la mia benedizione scenda su di voi e le vostre famiglie. Pregate per il Canada dove le forze del male si stanno preparando e pregate per il centro America dove ci sar\u00e0 un forte terremoto","text_en":"Dear children, thank you for being gathered here in prayer. Many wonder how all this is possible and I answer that if you reasoned with the mind of the spirit and not with that of the head, you would be able to see beyond and you would realize that even the inexplicable would be possible. My children, open your heart and let yourself be carried away by the love of my Son. May my blessing be upon you and your families. Pray for Canada where the forces of evil are preparing and pray for Central America where there will be a major earthquake ","text_es":"Queridos hijos, gracias por estar reunidos aqu\u00ed en oraci\u00f3n. Muchos se preguntan c\u00f3mo es posible todo esto y yo les respondo que si razonaran con la mente del esp\u00edritu y no con la de la cabeza, podr\u00edan ver m\u00e1s all\u00e1 y se dar\u00edan cuenta de que hasta lo inexplicable ser\u00eda posible. Hijos m\u00edos, abran su coraz\u00f3n y d\u00e9jense llevar por el amor de mi Hijo. Que mi bendici\u00f3n sea sobre ustedes y sus familias. Ore por Canad\u00e1, donde las fuerzas del mal se est\u00e1n preparando y ore por Am\u00e9rica Central, donde habr\u00e1 un gran terremoto. ","text_fr":"Chers enfants, merci d'\u00eatre r\u00e9unis ici dans la pri\u00e8re. Beaucoup se demandent comment tout cela est possible et je r\u00e9ponds que si vous raisonniez avec l'esprit de l'esprit et non avec celui de la t\u00eate, vous seriez capable de voir au-del\u00e0 et vous vous rendriez compte que m\u00eame l'inexplicable serait possible. Mes enfants, ouvrez votre c\u0153ur et laissez-vous emporter par l'amour de mon Fils. Que ma b\u00e9n\u00e9diction soit sur vous et vos familles. Priez pour le Canada o\u00f9 les forces du mal se pr\u00e9parent et priez pour l'Am\u00e9rique centrale o\u00f9 il y aura un tremblement de terre majeur ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por estarem reunidos aqui em ora\u00e7\u00e3o. Muitos se perguntam como tudo isso \u00e9 poss\u00edvel e eu respondo que se voc\u00ea raciocinasse com a mente do esp\u00edrito e n\u00e3o com a da cabe\u00e7a, seria capaz de ver al\u00e9m e perceberia que at\u00e9 o inexplic\u00e1vel seria poss\u00edvel. Meus filhos, abram seu cora\u00e7\u00e3o e deixem-se levar pelo amor de meu Filho. Que minha b\u00ean\u00e7\u00e3o esteja com voc\u00eas e suas fam\u00edlias. Ore pelo Canad\u00e1, onde as for\u00e7as do mal est\u00e3o se preparando e ore pela Am\u00e9rica Central, onde haver\u00e1 um grande terremoto ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie hier im Gebet versammelt sind. Viele fragen sich, wie das alles m\u00f6glich ist, und ich antworte, wenn Sie mit dem Verstand des Geistes und nicht mit dem des Kopfes argumentieren w\u00fcrden, k\u00f6nnten Sie dar\u00fcber hinaus sehen und Sie w\u00fcrden erkennen, dass sogar das Unerkl\u00e4rliche m\u00f6glich w\u00e4re. Meine Kinder, \u00f6ffne dein Herz und lass dich von der Liebe meines Sohnes mitrei\u00dfen. M\u00f6ge mein Segen auf Ihnen und Ihren Familien liegen. Bete f\u00fcr Kanada, wo sich die M\u00e4chte des B\u00f6sen vorbereiten, und bete f\u00fcr Mittelamerika, wo es ein schweres Erdbeben geben wird ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce jeste\u015bcie tu zgromadzeni na modlitwie. Wielu zastanawia si\u0119, jak to wszystko jest mo\u017cliwe, a ja odpowiadam, \u017ce gdyby\u015bcie rozumowali duchem, a nie g\u0142ow\u0105, byliby\u015bcie w stanie spojrze\u0107 poza siebie i zda\u0107 sobie spraw\u0119, \u017ce nawet niewyt\u0142umaczalne by\u0142oby mo\u017cliwe. Moje dzieci, otw\u00f3rzcie swoje serca i dajcie si\u0119 ponie\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci mojego Syna. Niech moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo b\u0119dzie dla was i waszych rodzin. M\u00f3dlcie si\u0119 za Kanad\u0119, gdzie si\u0142y z\u0142a przygotowuj\u0105 si\u0119, i m\u00f3dlcie si\u0119 za Ameryk\u0119 \u015arodkow\u0105, gdzie nast\u0105pi wielkie trz\u0119sienie ziemi.","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u4f60\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u91cc\u7948\u7977\u3002 \u8bb8\u591a\u4eba\u60f3\u77e5\u9053\u8fd9\u4e00\u5207\u662f\u600e\u4e48\u53ef\u80fd\u7684\uff0c\u6211\u56de\u7b54\u8bf4\uff0c\u5982\u679c\u60a8\u7528\u7cbe\u795e\u7684\u5934\u8111\u800c\u4e0d\u662f\u5934\u8111\u7684\u5934\u8111\u8fdb\u884c\u63a8\u7406\uff0c\u60a8\u5c06\u80fd\u591f\u770b\u5230\u8d85\u8d8a\uff0c\u5e76\u4e14\u60a8\u5c06\u610f\u8bc6\u5230\u751a\u81f3\u83ab\u540d\u5176\u5999\u7684\u4e8b\u60c5\u4e5f\u662f\u53ef\u80fd\u7684\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u655e\u5f00\u5fc3heart\uff0c\u8ba9\u81ea\u5df1\u88ab\u6211\u513f\u5b50\u7684\u7231\u6240\u6253\u52a8\u3002 \u613f\u6211\u795d\u798f\u4f60\u548c\u4f60\u7684\u5bb6\u4eba\u3002 \u4e3a\u90aa\u6076\u52bf\u529b\u6b63\u5728\u505a\u51c6\u5907\u7684\u52a0\u62ff\u5927\u7948\u7977\uff0c\u5e76\u4e3a\u5c06\u8981\u53d1\u751f\u5927\u5730\u9707\u7684\u4e2d\u7f8e\u6d32\u7948\u7977 "},{"year":2016,"month":10,"day":8,"author":"Holy Mary","month_string":"October","text_it":"Cari figli, grazie per aver ascoltato la mia chiamata, soprattutto alle persone nuove giunte qui. Figli miei, guardate il fuoco dello Spirito Santo presentarsi ai vostri occhi, pregate pregate pregate.  Il maligno sta per prendere il trono all\u2019 interno della chiesa al posto di mio Figlio e presto l\u2019eucarestia sparir\u00e0. Ges\u00f9 torner\u00e0 e tutti lo vedranno. Pregate per il Cile dove la terra tremer\u00e0 con vigore e pregate per il Giappone e l'America dove il flagello continuer\u00e0 per la purificazione. Figli miei Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo.","text_en":"Dear children, thank you for having listened to my call, especially to the new people who have come here. My children, see the fire of the Holy Spirit present itself to your eyes, pray, pray, pray. The evil one is about to take the throne inside the church in place of my Son and soon the Eucharist will disappear. Jesus will come back and everyone will see him. Pray for Chile where the earth will tremble vigorously and pray for Japan and America where the scourge will continue for purification. My children I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. ","text_es":"Queridos hijos, gracias por haber escuchado mi llamado, especialmente a las personas nuevas que han venido aqu\u00ed. Hijos m\u00edos, vean el fuego del Esp\u00edritu Santo present\u00e1ndose a sus ojos, oren, oren, oren. El maligno est\u00e1 a punto de tomar el trono dentro de la iglesia en lugar de mi Hijo y pronto desaparecer\u00e1 la Eucarist\u00eda. Jes\u00fas regresar\u00e1 y todos lo ver\u00e1n. Ore por Chile donde la tierra temblar\u00e1 vigorosamente y ore por Jap\u00f3n y Am\u00e9rica donde el azote continuar\u00e1 por la purificaci\u00f3n. Hijos m\u00edos, os bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. ","text_fr":"Chers enfants, merci d'avoir \u00e9cout\u00e9 mon appel, en particulier aux nouvelles personnes qui sont venues ici. Mes enfants, voyez le feu du Saint-Esprit se pr\u00e9senter \u00e0 vos yeux, priez, priez, priez. Le malin est sur le point de prendre le tr\u00f4ne \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'\u00e9glise \u00e0 la place de mon Fils et bient\u00f4t l'Eucharistie dispara\u00eetra. J\u00e9sus reviendra et tout le monde le verra. Priez pour le Chili o\u00f9 la terre tremblera vigoureusement et priez pour le Japon et l'Am\u00e9rique o\u00f9 le fl\u00e9au continuera \u00e0 se purifier. Mes enfants, je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por terem ouvido o meu apelo, especialmente \u00e0s novas pessoas que vieram aqui. Meus filhos, vejam o fogo do Esp\u00edrito Santo se apresentar aos seus olhos, orem, orem, orem. O maligno est\u00e1 prestes a assumir o trono dentro da igreja no lugar de meu Filho e logo a Eucaristia desaparecer\u00e1. Jesus voltar\u00e1 e todos o ver\u00e3o. Ore pelo Chile, onde a terra tremer\u00e1 vigorosamente, e ore pelo Jap\u00e3o e pela Am\u00e9rica, onde o flagelo continuar\u00e1 para a purifica\u00e7\u00e3o. Meus filhos, eu os aben\u00e7oo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. ","text_de":"Liebe Kinder, vielen Dank, dass Sie auf meinen Anruf geh\u00f6rt haben, insbesondere auf die neuen Leute, die hierher gekommen sind. Meine Kinder, sehen Sie, wie sich das Feuer des Heiligen Geistes Ihren Augen pr\u00e4sentiert, beten Sie, beten Sie, beten Sie. Der B\u00f6se ist dabei, anstelle meines Sohnes den Thron in der Kirche zu besteigen, und bald wird die Eucharistie verschwinden. Jesus wird zur\u00fcckkommen und jeder wird ihn sehen. Bete f\u00fcr Chile, wo die Erde heftig zittern wird, und bete f\u00fcr Japan und Amerika, wo die Gei\u00dfel weiter zur Reinigung eingesetzt wird. Meine Kinder, ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce wys\u0142uchali\u015bcie mojego wezwania, zw\u0142aszcza nowych ludzi, kt\u00f3rzy tu przybyli. Moje dzieci, patrzcie, jak ogie\u0144 Ducha \u015awi\u0119tego pojawia si\u0119 przed waszymi oczami, m\u00f3dlcie si\u0119, m\u00f3dlcie si\u0119, m\u00f3dlcie si\u0119. Z\u0142y ma zasi\u0105\u015b\u0107 na tronie w ko\u015bciele w miejsce Mojego Syna i wkr\u00f3tce Eucharystia zniknie. Jezus wr\u00f3ci i wszyscy go zobacz\u0105. M\u00f3dlcie si\u0119 za Chile, gdzie ziemia b\u0119dzie energicznie dr\u017ce\u0107, i m\u00f3dlcie si\u0119 za Japoni\u0119 i Ameryk\u0119, gdzie plaga b\u0119dzie trwa\u0107 w celu oczyszczenia. Moje dzieci, b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u60a8\u542c\u4e86\u6211\u7684\u7535\u8bdd\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u6765\u8fd9\u91cc\u7684\u65b0\u670b\u53cb\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u770b\u5230\u5723\u7075\u7684\u706b\u7130\u51fa\u73b0\u5728\u60a8\u7684\u773c\u4e2d\uff0c\u7948\u7977\uff0c\u7948\u7977\uff0c\u7948\u7977\u3002 \u90aa\u6076\u7684\u4eba\u5373\u5c06\u5728\u6559\u5802\u5185\u53d6\u4ee3\u6211\u7684\u513f\u5b50\u767b\u57fa\uff0c\u5723\u4f53\u5723\u4e8b\u5f88\u5feb\u5c31\u4f1a\u6d88\u5931\u3002 \u8036\u7a23\u4f1a\u56de\u6765\uff0c\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u89c1\u5230\u4ed6\u3002 \u4e3a\u5730\u7403\u5c06\u5267\u70c8\u9707\u52a8\u7684\u667a\u5229\u7948\u7977\uff0c\u5e76\u4e3a\u5c06\u7ee7\u7eed\u51c0\u5316\u7684\u65e5\u672c\u548c\u7f8e\u56fd\u7948\u7977\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 "},{"year":2016,"month":10,"day":10,"author":"Holy Mary","month_string":"October","text_it":"Cari figli, grazie per aver ascoltato la mia chiamata nel vostro cuore, sono moltofelice che persone nuove si sono unite qui per pregare il mio Santo Rosario. Figli miei non fatevi tentare da satana, lui \u00e8 sempre in agguato soprattutto se sarete deboli, perci\u00f2 pregate, pregate, pregate sempre e siate pronti quando mio Figlio vi chiamer\u00e0 uno alla volta. Aprite il vostro cuore al suo infinito amore, nutritevi del corpo di mio Figlio. Pregate affinch\u00e9 si possa debellare una malattia per la quale non ci sar\u00e0 cura. In nome della Santissima Trinit\u00e0, Figli miei Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo.","text_en":"Dear children, thank you for listening to my call in your hearts, I am very happy that new people have come together here to pray my Holy Rosary. My children, do not be tempted by Satan, he is always in ambush especially if you are weak, therefore pray, pray, pray always and be ready when my Son calls you one at a time. Open your heart to his infinite love, feed on the body of my Son. Pray so that we can eradicate a disease for which there will be no cure. In the name of the Most Holy Trinity, my children I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. ","text_es":"Queridos hijos, gracias por escuchar mi llamado en su coraz\u00f3n, estoy muy feliz de que nuevas personas se hayan reunido aqu\u00ed para rezar mi Santo Rosario. Hijos m\u00edos, no se dejen tentar por Satan\u00e1s, \u00e9l siempre est\u00e1 en una emboscada, especialmente si est\u00e1n d\u00e9biles, as\u00ed que oren, oren, oren siempre y est\u00e9n listos cuando mi Hijo los llame uno a la vez. Abrid vuestro coraz\u00f3n a su infinito amor, alimentaos del cuerpo de mi Hijo. Ore para que podamos erradicar una enfermedad para la que no habr\u00e1 cura. En el nombre de la Sant\u00edsima Trinidad, hijos m\u00edos, os bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. ","text_fr":"Chers enfants, merci d'avoir \u00e9cout\u00e9 mon appel dans votre c\u0153ur, je suis tr\u00e8s heureux que de nouvelles personnes se soient rassembl\u00e9es ici pour prier mon Saint Rosaire. Mes enfants ne soyez pas tent\u00e9s par Satan, il est toujours en embuscade surtout si vous \u00eates faible, alors priez, priez, priez toujours et soyez pr\u00eats quand mon Fils vous appelle un \u00e0 la fois. Ouvrez votre c\u0153ur \u00e0 son amour infini, nourrissez-vous du corps de mon Fils. Priez pour que nous puissions \u00e9radiquer une maladie pour laquelle il n'y aura pas de rem\u00e8de. Au nom de la Tr\u00e8s Sainte Trinit\u00e9, mes enfants, je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. ","text_pt":"Queridos filhos, obrigada por ouvir o meu apelo em seus cora\u00e7\u00f5es, estou muito feliz que novas pessoas tenham se reunido aqui para rezar o meu Santo Ros\u00e1rio. Meus filhos n\u00e3o sejam tentados por Satan\u00e1s, ele est\u00e1 sempre em emboscada principalmente se voc\u00ea for fraco, ent\u00e3o ore, ore, ore sempre e esteja pronto quando meu Filho te chamar um de cada vez. Abram o cora\u00e7\u00e3o ao seu amor infinito, alimentem-se do corpo de meu Filho. Ore para que possamos erradicar uma doen\u00e7a para a qual n\u00e3o haver\u00e1 cura. Em nome da Sant\u00edssima Trindade, meus filhos, eu os aben\u00e7oo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie meinem Ruf in Ihrem Herzen zugeh\u00f6rt haben. Ich freue mich sehr, dass hier neue Menschen zusammengekommen sind, um meinen Heiligen Rosenkranz zu beten. Meine Kinder lassen sich nicht von Satan in Versuchung f\u00fchren, er ist immer im Hinterhalt, besonders wenn Sie schwach sind. Beten Sie, beten Sie, beten Sie immer und seien Sie bereit, wenn mein Sohn Sie einzeln anruft. \u00d6ffne dein Herz f\u00fcr seine unendliche Liebe, ern\u00e4hre dich vom K\u00f6rper meines Sohnes. Beten Sie, dass wir eine Krankheit ausrotten k\u00f6nnen, f\u00fcr die es keine Heilung gibt. Im Namen der Allerheiligsten Dreifaltigkeit, meine Kinder, segne ich Sie im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam za wys\u0142uchanie mego wezwania w waszych sercach, bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce przybyli tu nowi ludzie, aby odmawia\u0107 m\u00f3j \u015awi\u0119ty R\u00f3\u017caniec. Moje dzieci, nie dajcie si\u0119 kusi\u0107 szatanowi, on zawsze czycha, zw\u0142aszcza je\u015bli jeste\u015bcie s\u0142abi, wi\u0119c m\u00f3dlcie si\u0119, m\u00f3dlcie si\u0119, m\u00f3dlcie si\u0119 zawsze i b\u0105d\u017acie gotowi, gdy m\u00f3j Syn wzywa ka\u017cdego z was. Otw\u00f3rzcie swoje serce na Jego niesko\u0144czon\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107, \u017cywcie si\u0119 cia\u0142em mojego Syna. M\u00f3dlcie si\u0119, aby\u015bmy mogli wykorzeni\u0107 chorob\u0119, na kt\u00f3r\u0105 nie b\u0119dzie lekarstwa. W imi\u0119 Tr\u00f3jcy Przenaj\u015bwi\u0119tszej, moje dzieci, b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u5728\u6211\u5fc3\u4e2d\u7684\u8046\u542c\uff0c\u6211\u5f88\u9ad8\u5174\u65b0\u4eba\u4eec\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u91cc\u4e3a\u6211\u7684\u300a\u5ff5\u73e0\u300b\u7977\u544a\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u4e0d\u53d7\u6492\u4f46\u7684\u8bf1\u60d1\uff0c\u4ed6\u603b\u662f\u5728\u4f0f\u51fb\u4e2d\uff0c\u7279\u522b\u662f\u5728\u4f60\u865a\u5f31\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6240\u4ee5\u5f53\u6211\u7684\u513f\u5b50\u4e00\u6b21\u53eb\u4f60\u4e00\u4e2a\u4eba\u65f6\uff0c\u7948\u7977\uff0c\u7948\u7977\uff0c\u6c38\u8fdc\u7948\u7977\u5e76\u505a\u597d\u51c6\u5907\u3002 \u5bf9\u4ed6\u65e0\u9650\u7684\u7231\u655e\u5f00\u5fc3heart\uff0c\u517b\u80b2\u6211\u513f\u5b50\u7684\u8eab\u4f53\u3002 \u7948\u6c42\u6211\u4eec\u80fd\u591f\u6839\u9664\u65e0\u6cd5\u6cbb\u6108\u7684\u75be\u75c5\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u5949\u81f3\u5723\u4e09\u4f4d\u4e00\u4f53\u7684\u540d\u4e49\uff0c\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 "},{"year":2016,"month":10,"day":11,"author":"Jesus Christ","month_string":"October","text_it":"Oggi \u00e8 apparso solo Ges\u00f9 vestito con una tunica bianca e un mantello color rosso bordeaux. Con voce calda e dolce si \u00e8 rivolto verso di noi a me e mio marito e ha detto: Cara sorella e fratello, Voi sapete che io sono l\u2019unica Verit\u00e0, mi fido di voi. Vi chiedo obbedienza soltanto a me e al Padre mio. Io vi mando mia madre per confortarvi, per darvi la forza ed il coraggio per andare avanti \u2026ascoltate i suoi messaggi. Poi si \u00e8 rivolto a tutti i presenti e ha detto: Fratelli miei passer\u00f2 in mezzo a voi e vi toccher\u00f2 uno alla volta. Scender\u00e0 su di voi lo Spirito Santo e la mia santa benedizione nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Today only Jesus appeared dressed in a white tunic and a burgundy red cloak. With a warm and sweet voice he turned to us and my husband and said: Dear sister and brother, You know that I am the only Truth, I trust you. I ask you for obedience only to me and to my Father. I am sending you my mother to comfort you, to give you the strength and the courage to go on\u2026 listen to his messages. Then he turned to all present and said: My brothers, I will pass among you and touch you one at a time. The Holy Spirit and my holy blessing will come upon you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Hoy solo apareci\u00f3 Jes\u00fas vestido con una t\u00fanica blanca y un manto rojo burdeos. Con una voz c\u00e1lida y dulce se volvi\u00f3 hacia nosotros y mi esposo y dijo: Queridos hermanos, ustedes saben que yo soy la \u00fanica Verdad, conf\u00edo en ustedes. Les pido obediencia s\u00f3lo a m\u00ed y a mi Padre. Te env\u00edo a mi madre para consolarte, para darte la fuerza y \u200b\u200bel coraje para seguir\u2026 escucha sus mensajes. Luego se volvi\u00f3 hacia todos los presentes y dijo: Hermanos m\u00edos, pasar\u00e9 por entre vosotros y os tocar\u00e9 uno a la vez. El Esp\u00edritu Santo y mi santa bendici\u00f3n vendr\u00e1n sobre ustedes en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Aujourd'hui, seul J\u00e9sus est apparu v\u00eatu d'une tunique blanche et d'un manteau rouge bordeaux. D'une voix douce et chaleureuse, il se tourna vers nous et mon mari et dit: Ch\u00e8re s\u0153ur et fr\u00e8re, tu sais que je suis la seule v\u00e9rit\u00e9, j'ai confiance en toi. Je ne vous demande d'ob\u00e9issance qu'\u00e0 moi et \u00e0 mon P\u00e8re. Je t'envoie ma m\u00e8re pour te r\u00e9conforter, te donner la force et le courage de continuer\u2026 \u00e9couter ses messages. Puis il s'est tourn\u00e9 vers toutes les personnes pr\u00e9sentes et a dit: Mes fr\u00e8res, je passerai au milieu de vous et je vous toucherai un \u00e0 la fois. Le Saint-Esprit et ma sainte b\u00e9n\u00e9diction viendront sur vous au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Hoje, apenas Jesus apareceu vestido com uma t\u00fanica branca e uma capa vermelha cor de vinho. Com uma voz calorosa e doce, ele se virou para n\u00f3s e meu marido e disse: Querida irm\u00e3 e irm\u00e3o, Voc\u00ea sabe que eu sou a \u00fanica Verdade, eu confio em voc\u00ea. Pe\u00e7o obedi\u00eancia apenas a mim e ao meu pai. Envio-lhe minha m\u00e3e para consol\u00e1-lo, para lhe dar for\u00e7a e coragem para continuar ... escutar suas mensagens. Ent\u00e3o ele se virou para todos os presentes e disse: Meus irm\u00e3os, eu passarei por voc\u00eas e tocarei um de cada vez. O Esp\u00edrito Santo e minha santa b\u00ean\u00e7\u00e3o vir\u00e3o sobre voc\u00ea em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Heute erschien nur Jesus in einer wei\u00dfen Tunika und einem burgunderroten Umhang. Mit einer warmen und s\u00fc\u00dfen Stimme wandte er sich an uns und meinen Mann und sagte: Liebe Schwester und Bruder, Sie wissen, dass ich die einzige Wahrheit bin, ich vertraue Ihnen. Ich bitte dich nur um Gehorsam gegen\u00fcber mir und meinem Vater. Ich sende dir meine Mutter, um dich zu tr\u00f6sten, dir die Kraft und den Mut zu geben, weiterzumachen ... h\u00f6re auf ihre Botschaften. Dann wandte er sich an alle Anwesenden und sagte: Meine Br\u00fcder, ich werde durch deine Mitte gehen und dich einzeln ber\u00fchren. Der Heilige Geist und mein heiliger Segen werden im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes \u00fcber dich kommen. Amen ","text_pl":"Dzi\u015b pojawi\u0142 si\u0119 tylko Jezus ubrany w bia\u0142\u0105 tunik\u0119 i bordowy p\u0142aszcz. Ciep\u0142ym i s\u0142odkim g\u0142osem zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do nas i do mojego m\u0119\u017ca i powiedzia\u0142: Droga siostro i bracie, wiecie, \u017ce jestem jedyn\u0105 Prawd\u0105, ufam wam. Prosz\u0119 was o pos\u0142usze\u0144stwo tylko mnie i mojemu Ojcu. Posy\u0142am do ciebie moj\u0105 Matk\u0119, aby ci\u0119 pocieszy\u0142a, doda\u0142a ci si\u0142y i odwagi, by i\u015b\u0107 dalej\u2026 s\u0142uchajcie jej or\u0119dzi. Potem zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do wszystkich obecnych i powiedzia\u0142: Bracia moi, przejd\u0119 mi\u0119dzy wami i dotkn\u0119 ka\u017cdego z was. Duch \u015awi\u0119ty i moje \u015bwi\u0119te b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo zst\u0105pi\u0105 na was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eca\u5929\u53ea\u6709\u8036\u7a23\u7a7f\u7740\u767d\u8272\u5916\u8863\u548c\u52c3\u826e\u7b2c\u7ea2\u8272\u6597\u7bf7\u51fa\u73b0\u4e86\u3002 \u4ed6\u7528\u6e29\u6696\u800c\u751c\u7f8e\u7684\u58f0\u97f3\u8f6c\u5411\u6211\u4eec\u548c\u6211\u7684\u4e08\u592b\uff0c\u5bf9\u4ed6\u8bf4\uff1a\u4eb2\u7231\u7684\u59d0\u59d0\u548c\u5144\u5f1f\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u6211\u662f\u552f\u4e00\u7684\u771f\u7406\uff0c\u6211\u76f8\u4fe1\u4f60\u3002 \u6211\u53ea\u8981\u6c42\u4f60\u670d\u4ece\u6211\u548c\u6211\u7684\u7236\u4eb2\u3002 \u6211\u8981\u9001\u4f60\u6211\u7684\u6bcd\u4eb2\u6765\u5b89\u6170\u4f60\uff0c\u7ed9\u4f60\u7ee7\u7eed\u524d\u8fdb\u7684\u529b\u91cf\u548c\u52c7\u6c14\u2026\u2026\u542c\u5979\u7684\u4fe1\u606f\u3002 \u7136\u540e\u4ed6\u8f6c\u8eab\u5bf9\u6240\u6709\u5728\u573a\u7684\u4eba\u8bf4\uff1a\u6211\u7684\u5144\u5f1f\u4eec\uff0c\u6211\u5c06\u7ecf\u8fc7\u4f60\u7684\u4e2d\u95f4\uff0c\u4e00\u6b21\u4e00\u6b21\u78b0\u5230\u4f60\u3002 \u5723\u7075\u548c\u6211\u7684\u5723\u798f\u5c06\u5949\u5b50\u5723\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u964d\u4e34\u5728\u4f60\u8eab\u4e0a\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":10,"day":15,"author":"Holy Mary","month_string":"October","text_it":"Amati figli, il male del nemico di Ges\u00f9 sta divorando tutti coloro che si sono allontanati, convertitevi, ormai siamo agli sgoccioli.  Figli miei, Io vi protegger\u00f2 e Vi terr\u00f2 stretti al mio cuore immacolato, sarete messi in stato di sonno e sarete catapultati nella vera vita dove troverete il vero amore.  La croce che sceglierete sar\u00e0 benedetta dal cielo, apparir\u00f2 ogni 3 del mese alle ore 15 00, affinch\u00e9 la folla di pellegrini possa convertirsi.  Pregate per il Giappone e l\u2019 Italia dove ci sar\u00e0 un forte terremoto.  Vi amo figli miei e Vi benedico nel nome del padre del Figlio e dello spirito santo. Amen    ","text_en":"Beloved children, the evil of the enemy of Jesus is devouring all those who have strayed, convert, by now we are running out. My children, I will protect you and hold you tight to my immaculate heart, you will be put into a state of sleep and you will be catapulted into true life where you will find true love. The cross you choose will be blessed by heaven, I will appear every 3rd of the month at 3:00 pm, so that the crowd of pilgrims can convert. Pray for Japan and Italy where there will be a strong earthquake. I love you my children and I bless you in the name of the father of the Son and of the holy spirit. Amen ","text_es":"Hijos amados, la maldad del enemigo de Jes\u00fas est\u00e1 devorando a todos los que se han descarriado, convertidos, ya nos estamos quedando sin. Hijos m\u00edos, los proteger\u00e9 y los abrazar\u00e9 con fuerza a mi inmaculado coraz\u00f3n, ser\u00e1n puestos en un estado de sue\u00f1o y ser\u00e1n catapultados a la vida verdadera donde encontrar\u00e1n el amor verdadero. La cruz que elijas ser\u00e1 bendecida por el cielo, yo aparecer\u00e9 cada 3 de mes a las 3:00 pm, para que la multitud de peregrinos se convierta. Ore por Jap\u00f3n e Italia donde habr\u00e1 un fuerte terremoto. Los amo hijos m\u00edos y los bendigo en el nombre del padre del Hijo y del esp\u00edritu santo. am\u00e9n ","text_fr":"Enfants bien-aim\u00e9s, le mal de l'ennemi de J\u00e9sus d\u00e9vore tous ceux qui se sont \u00e9gar\u00e9s, convertis, maintenant nous sommes en train de manquer. Mes enfants, je vais vous prot\u00e9ger et vous serrer contre mon c\u0153ur immacul\u00e9, vous serez mis dans un \u00e9tat de sommeil et vous serez catapult\u00e9s dans la vraie vie o\u00f9 vous trouverez le v\u00e9ritable amour. La croix que vous choisirez sera b\u00e9nie du ciel, j'appara\u00eetrai tous les 3 du mois \u00e0 15h00, pour que la foule des p\u00e8lerins puisse se convertir. Priez pour le Japon et l'Italie o\u00f9 il y aura un fort tremblement de terre. Je vous aime mes enfants et je vous b\u00e9nis au nom du p\u00e8re du Fils et de l'esprit saint. Amen ","text_pt":"Amados filhos, o mal do inimigo de Jesus est\u00e1 devorando todos aqueles que se desviaram, se convertam, agora estamos correndo para fora. Meus filhos, vou proteg\u00ea-los e abra\u00e7\u00e1-los com for\u00e7a em meu cora\u00e7\u00e3o imaculado, voc\u00eas ser\u00e3o colocados em um estado de sono e ser\u00e3o catapultados para a vida verdadeira, onde encontrar\u00e3o o amor verdadeiro. A cruz que escolheres ser\u00e1 aben\u00e7oada pelo c\u00e9u, aparecerei todos os 3 dias do m\u00eas \u00e0s 15 horas, para que a multid\u00e3o de peregrinos se converta. Ore pelo Jap\u00e3o e It\u00e1lia, onde haver\u00e1 um forte terremoto. Amo voc\u00eas, meus filhos, e os aben\u00e7\u00f4o em nome do pai do Filho e do esp\u00edrito santo. Um homem ","text_de":"Geliebte Kinder, das B\u00f6se des Feindes Jesu verschlingt alle, die sich verirrt und bekehrt haben. Inzwischen laufen wir aus. Meine Kinder, ich werde dich besch\u00fctzen und an meinem makellosen Herzen festhalten, du wirst in einen Schlafzustand versetzt und du wirst in ein wahres Leben katapultiert, in dem du wahre Liebe finden wirst. Das Kreuz, das Sie w\u00e4hlen, wird vom Himmel gesegnet. Ich werde jeden 3. des Monats um 15:00 Uhr erscheinen, damit sich die Pilgermenge bekehren kann. Bete f\u00fcr Japan und Italien, wo es ein starkes Erdbeben geben wird. Ich liebe dich, meine Kinder, und ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Umi\u0142owane dzieci, z\u0142o wroga Jezusa po\u017cera wszystkich, kt\u00f3rzy zb\u0142\u0105dzili, nawr\u00f3\u0107cie si\u0119, bo czas si\u0119 ko\u0144czy. Moje dzieci, b\u0119d\u0119 was chroni\u0142a i trzyma\u0142a mocno w moim niepokalanym sercu, zostaniecie wprowadzeni w stan snu i zostaniecie nagle przeniesieni do prawdziwego \u017cycia, w kt\u00f3rym odnajdziecie prawdziw\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107. Krzy\u017c, kt\u00f3ry wybierzesz, b\u0119dzie pob\u0142ogos\u0142awiony przez Niebo, b\u0119d\u0119 pojawia\u0142a si\u0119 co 3 dni miesi\u0105ca o godzinie 15, aby t\u0142um pielgrzym\u00f3w m\u00f3g\u0142 si\u0119 nawr\u00f3ci\u0107. M\u00f3dlcie si\u0119 za Japoni\u0119 i W\u0142ochy, gdzie b\u0119dzie silne trz\u0119sienie ziemi. Kocham was, moje dzieci i b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 ojca Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8036\u7a23\u4ec7\u654c\u7684\u90aa\u6076\u6b63\u5728\u541e\u566c\u6240\u6709\u90a3\u4e9b\u8ff7\u8def\uff0cconvert\u4f9d\u7684\u4eba\uff0c\u800c\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u6b63\u5728\u7cbe\u75b2\u529b\u5c3d\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u5c06\u4fdd\u62a4\u60a8\uff0c\u4f7f\u60a8\u7d27\u7d27\u6293\u4f4f\u6211\u90a3\u5b8c\u7f8e\u65e0\u7455\u7684\u5fc3\uff0c\u5c06\u4f7f\u60a8\u8fdb\u5165\u7761\u7720\u72b6\u6001\uff0c\u5e76\u4f7f\u60a8\u5f39\u5165\u771f\u6b63\u7684\u751f\u6d3b\uff0c\u5728\u5176\u4e2d\u60a8\u4f1a\u627e\u5230\u771f\u6b63\u7684\u7231\u3002 \u60a8\u6240\u9009\u62e9\u7684\u5341\u5b57\u67b6\u5c06\u8499\u4e0a\u5929\u7684\u795d\u798f\uff0c\u6211\u5c06\u5728\u6bcf\u6708\u7684\u6bcf3\u53f7\u4e0b\u53483:00\u51fa\u73b0\uff0c\u4ee5\u4fbf\u671d\u5723\u8005\u53ef\u4ee5convert\u4f9d\u3002 \u4e3a\u5c06\u8981\u53d1\u751f\u5f3a\u70c8\u5730\u9707\u7684\u65e5\u672c\u548c\u610f\u5927\u5229\u7948\u7977\u3002 \u6211\u7231\u4f60\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u6211\u4ee5\u5723\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":10,"day":25,"author":"Holy Mary","month_string":"October","text_it":"Cari figli, grazie per essere riuniti qui, l\u2019uomo che ha il peccato dentro, ha paura della recita del rosario e fugge davanti alla sua potenza. Figli miei, siate umili e vivete questi tempi con lo spirito, non siate legati alle cose materiali, cibatevi dell\u2019 eucarestia e della misericordia. Figlia mia, ti invier\u00f2 sacerdoti giusti che sapranno leggere gli avvenimenti e i miei messaggi, non preoccuparti ti seguir\u00f2 io. Pregate per il Messico e il Cile dove la terra, il mare e i vulcani si agiteranno. Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello spirito santo. Amen. Oggi sono apparse n\u00b07 croci sul braccio sinistro.","text_en":"Dear children, thank you for being gathered here, the man who has sin inside, is afraid of the recitation of the rosary and flees before its power. My children, be humble and live these times with the spirit, do not be tied to material things, feed on the Eucharist and mercy. My daughter, I will send you righteous priests who will be able to read the events and my messages, do not worry I will follow you. Pray for Mexico and Chile where the land, the sea and the volcanoes will shake. I bless you in the name of the Father of the Son and of the holy spirit. Amen. Today 7 crosses have appeared on the left arm. ","text_es":"Queridos hijos, gracias por estar reunidos aqu\u00ed, el hombre que tiene pecado en su interior, tiene miedo del rezo del rosario y huye ante su poder. Hijos m\u00edos, sean humildes y vivan estos tiempos con el esp\u00edritu, no se aten a las cosas materiales, alim\u00e9ntense de la Eucarist\u00eda y de la misericordia. Hija m\u00eda, te enviar\u00e9 sacerdotes justos que podr\u00e1n leer los eventos y mis mensajes, no te preocupes, te seguir\u00e9. Ore por M\u00e9xico y Chile donde la tierra, el mar y los volcanes temblar\u00e1n. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del esp\u00edritu santo. Am\u00e9n. Hoy han aparecido 7 cruces en el brazo izquierdo. ","text_fr":"Chers enfants, merci d'\u00eatre r\u00e9unis ici, l'homme qui a le p\u00e9ch\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur, a peur de la r\u00e9citation du chapelet et fuit devant sa puissance. Mes enfants, soyez humbles et vivez ces temps avec l'esprit, ne soyez pas li\u00e9s aux choses mat\u00e9rielles, nourrissez-vous de l'Eucharistie et de la mis\u00e9ricorde. Ma fille, je t'enverrai des pr\u00eatres justes qui pourront lire les \u00e9v\u00e9nements et mes messages, ne t'inqui\u00e8te pas, je te suivrai. Priez pour le Mexique et le Chili o\u00f9 la terre, la mer et les volcans trembleront. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et de l'esprit saint. Amen. Aujourd'hui 7 croix sont apparues sur le bras gauche. ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por estarem aqui reunidos, o homem que tem pecado dentro, tem medo da recita\u00e7\u00e3o do ros\u00e1rio e foge de seu poder. Filhos meus, sejam humildes e vivam estes tempos com o esp\u00edrito, n\u00e3o se prendam \u00e0s coisas materiais, alimentem-se da Eucaristia e da miseric\u00f3rdia. Minha filha, enviarei sacerdotes justos que poder\u00e3o ler os acontecimentos e minhas mensagens, n\u00e3o se preocupe, eu a seguirei. Ore pelo M\u00e9xico e Chile onde a terra, o mar e os vulc\u00f5es ir\u00e3o tremer. Eu os aben\u00e7\u00f4o em nome do Pai do Filho e do esp\u00edrito santo. Um homem. Hoje, 7 cruzes apareceram no bra\u00e7o esquerdo. ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie hier versammelt sind. Der Mann, der S\u00fcnde in sich hat, hat Angst vor der Rezitation des Rosenkranzes und flieht vor seiner Macht. Meine Kinder, sei dem\u00fctig und lebe diese Zeiten mit dem Geist, sei nicht an materielle Dinge gebunden, ern\u00e4hre dich von der Eucharistie und der Barmherzigkeit. Meine Tochter, ich werde euch rechtschaffene Priester senden, die in der Lage sein werden, die Ereignisse und meine Botschaften zu lesen. Keine Sorge, ich werde euch folgen. Bete f\u00fcr Mexiko und Chile, wo das Land, das Meer und die Vulkane beben werden. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen. Heute sind 7 Kreuze am linken Arm erschienen. ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce si\u0119 tu zgromadzili\u015bcie, cz\u0142owiek, kt\u00f3ry ma w sobie grzech, boi si\u0119 odmawiania r\u00f3\u017ca\u0144ca i ucieka przed jego moc\u0105. Moje dzieci, b\u0105d\u017acie pokorni i \u017cyjcie w tych czasach w duchu, nie przywi\u0105zujcie si\u0119 do rzeczy materialnych, \u017cywcie si\u0119 Eucharysti\u0105 i mi\u0142osierdziem. Moja c\u00f3rko, wy\u015bl\u0119 ci prawych kap\u0142an\u00f3w, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 mogli czyta\u0107 wydarzenia i moje or\u0119dzia, nie martw si\u0119, p\u00f3jd\u0119 za tob\u0105. M\u00f3dlcie si\u0119 za Meksyk i Chile, gdzie ziemia, morze i wulkany b\u0119d\u0105 si\u0119 trz\u0105\u015b\u0107. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. Dzi\u015b na lewym ramieniu pojawi\u0142o si\u0119 7 krzy\u017cyk\u00f3w. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5185\u5fc3\u6709\u7f6a\u7684\u4eba\uff0c\u5bb3\u6015\u5ff5\u73e0\u548c\u9003\u4ea1\u4e4b\u524d\u80cc\u8bf5\u5ff5\u8bf5\u7684\u529b\u91cf\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u8c26\u5351\uff0c\u5e76\u672c\u7740\u7cbe\u795e\u751f\u6d3b\uff0c\u4e0d\u62d8\u675f\u4e8e\u7269\u8d28\u4e0a\uff0c\u4ee5\u5723\u4f53\u5723\u4e8b\u548c\u601c\u60af\u4e3a\u98df\u3002 \u6211\u7684\u5973\u513f\uff0c\u6211\u4f1a\u6d3e\u60a8\u53bb\u770b\u4e00\u4e0b\u4e8b\u4ef6\u548c\u6211\u7684\u4fe1\u606f\u7684\u6b63\u4e49\u7267\u5e08\uff0c\u4e0d\u7528\u62c5\u5fc3\uff0c\u6211\u4f1a\u8ddf\u7740\u60a8\u3002 \u4e3a\u58a8\u897f\u54e5\u548c\u667a\u5229\u7948\u7977\uff0c\u90a3\u91cc\u7684\u571f\u5730\uff0c\u6d77\u6d0b\u548c\u706b\u5c71\u5c06\u52a8\u6447\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u4eec \u4eca\u5929\uff0c\u5de6\u81c2\u4e0a\u51fa\u73b0\u4e867\u4e2a\u5341\u5b57\u67b6\u3002 "},{"year":2016,"month":10,"day":29,"author":"Holy Mary","month_string":"October","text_it":"Cari figli prediletti, grazie per aver risposto alla mia chiamata, stasera ci saranno tante conversioni, grazie all\u2019infusione dello Spirito Santo di mio Figlio. Abbiate fiducia in lui e trasformer\u00e0 le vostre sofferenze in gioia, affidatevi al suo immenso amore e non disperatevi nelle difficolt\u00e0. Cari figli presto Roma croller\u00e0, ci sar\u00e0 un forte terremoto e l\u2019altare della patria sar\u00e0 il primo ad essere distrutto, unitevi in preghiera per la chiesa perch\u00e9 \u00e8 nelle mani del demonio.  Io vi proteggo e Vi abbraccio non abbiate paura sono con voi con tutto il mio amore materno, pregate per l Australia.  Vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello spirito santo. Amen  Oggi alle ore 18:30 prima della recita del Santo Rosario \u00e8 apparsa una scritta sul braccio sinistro.:  IO SONO COLUI CHE SONO","text_en":"Dear beloved children, thank you for having responded to my call, tonight there will be many conversions, thanks to the infusion of the Holy Spirit of my Son. Trust in him and he will transform your sufferings into joy, entrust yourselves to his immense love and do not despair in difficulties. Dear children, Rome will soon collapse, there will be a strong earthquake and the altar of the homeland will be the first to be destroyed, unite in prayer for the church because it is in the hands of the devil. I protect you and I embrace you do not be afraid I am with you with all my maternal love, pray for Australia. I bless you in the name of the Father of the Son and of the holy spirit. Amen Today at 18:30 before the recitation of the Holy Rosary, an inscription appeared on the left arm: I AM WHO I AM ","text_es":"Queridos hijos amados, gracias por haber respondido a mi llamado, esta noche habr\u00e1 muchas conversiones, gracias a la infusi\u00f3n del Esp\u00edritu Santo de mi Hijo. Conf\u00eden en \u00e9l y \u00e9l transformar\u00e1 sus sufrimientos en alegr\u00eda, entr\u00e9guense a su inmenso amor y no se desesperen en las dificultades. Queridos hijos, Roma pronto se derrumbar\u00e1, habr\u00e1 un fuerte terremoto y el altar de la patria ser\u00e1 el primero en ser destruido, un\u00edos en oraci\u00f3n por la iglesia porque est\u00e1 en manos del diablo. Te protejo y te abrazo no tengas miedo estoy contigo con todo mi amor maternal, reza por Australia. Te bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del esp\u00edritu santo. Am\u00e9n Hoy a las 18:30 antes del rezo del Santo Rosario, apareci\u00f3 una inscripci\u00f3n en el brazo izquierdo: YO SOY EL QUE SOY ","text_fr":"Chers enfants bien-aim\u00e9s, merci d'avoir r\u00e9pondu \u00e0 mon appel, ce soir il y aura de nombreuses conversions, gr\u00e2ce \u00e0 l'infusion du Saint-Esprit de mon Fils. Faites-lui confiance et il transformera vos souffrances en joie, confiez-vous \u00e0 son immense amour et ne d\u00e9sesp\u00e9rez pas dans les difficult\u00e9s. Chers enfants, Rome va bient\u00f4t s'effondrer, il y aura un fort tremblement de terre et l'autel de la patrie sera le premier \u00e0 \u00eatre d\u00e9truit, unissez-vous dans la pri\u00e8re pour l'\u00e9glise car elle est entre les mains du diable. Je te prot\u00e8ge et je t'embrasse n'aie pas peur je suis avec toi avec tout mon amour maternel, prie pour l'Australie. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et de l'esprit saint. Amen Aujourd'hui \u00e0 18h30 avant la r\u00e9citation du Saint Rosaire, une inscription est apparue sur le bras gauche: JE SUIS QUI JE SUIS ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por terem respondido ao meu apelo, esta noite haver\u00e1 muitas convers\u00f5es, gra\u00e7as \u00e0 infus\u00e3o do Esp\u00edrito Santo de meu Filho. Confiem nele e ele transformar\u00e1 os vossos sofrimentos em alegria, confiem-se ao seu imenso amor e n\u00e3o se desesperem nas dificuldades. Queridos filhos, Roma logo entrar\u00e1 em colapso, haver\u00e1 um forte terremoto e o altar da p\u00e1tria ser\u00e1 o primeiro a ser destru\u00eddo, uni-vos em ora\u00e7\u00e3o pela igreja porque ela est\u00e1 nas m\u00e3os do diabo. Eu te protejo e te abra\u00e7o n\u00e3o tenha medo Estou com voc\u00ea com todo meu amor maternal, reze pela Austr\u00e1lia. Eu os aben\u00e7\u00f4o em nome do Pai do Filho e do esp\u00edrito santo. Am\u00e9m. Hoje \u00e0s 18h30, antes da recita\u00e7\u00e3o do Santo Ros\u00e1rio, uma inscri\u00e7\u00e3o apareceu no bra\u00e7o esquerdo: EU SOU O QUE EU SOU ","text_de":"Liebe geliebte Kinder, danke, dass Sie auf meinen Ruf reagiert haben. Heute Abend wird es dank der Infusion des Heiligen Geistes meines Sohnes viele Bekehrungen geben. Vertrauen Sie ihm und er wird Ihre Leiden in Freude verwandeln, sich seiner unermesslichen Liebe anvertrauen und nicht in Schwierigkeiten verzweifeln. Liebe Kinder, Rom wird bald zusammenbrechen, es wird ein starkes Erdbeben geben und der Altar des Heimatlandes wird der erste sein, der zerst\u00f6rt wird, und sich im Gebet f\u00fcr die Kirche vereinen, weil er in den H\u00e4nden des Teufels liegt. Ich besch\u00fctze dich und ich umarme dich. Hab keine Angst, ich bin mit all meiner m\u00fctterlichen Liebe bei dir, bete f\u00fcr Australien. Ich segne dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen Heute um 18:30 Uhr vor der Rezitation des Heiligen Rosenkranzes erschien eine Inschrift auf dem linken Arm: ICH BIN, WER ICH BIN ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce odpowiedzieli\u015bcie na moje wezwanie, dzi\u015b wieczorem b\u0119dzie wiele nawr\u00f3ce\u0144 dzi\u0119ki zst\u0105pieniu Ducha \u015awi\u0119tego mojego Syna. Zaufaj Mu, a zamieni twoje cierpienia w rado\u015b\u0107, powierz si\u0119 Jego ogromnej mi\u0142o\u015bci i nie rozpaczaj w trudno\u015bciach. Drogie dzieci, Rzym wkr\u00f3tce upadnie, nast\u0105pi silne trz\u0119sienie ziemi, a o\u0142tarz ojczyzny jako pierwszy zostanie zniszczony, zjednoczmy si\u0119 w modlitwie za Ko\u015bci\u00f3\u0142, bo jest w r\u0119kach diab\u0142a. Chroni\u0119 ci\u0119 i obejmuj\u0119 ci\u0119, nie b\u00f3j si\u0119, bo Jestem z tob\u0105 z ca\u0142\u0105 moj\u0105 matczyn\u0105 mi\u0142o\u015bci\u0105 M\u00f3dl si\u0119 za Australi\u0119. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. Dzisiaj o godzinie 18:30 przed odm\u00f3wieniem R\u00f3\u017ca\u0144ca \u015awi\u0119tego na lewym ramieniu pojawi\u0142 si\u0119 napis: JESTEM, KT\u00d3RY JESTEM ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u54cd\u5e94\u6211\u7684\u7535\u8bdd\uff0c\u7531\u4e8e\u6211\u513f\u5b50\u5723\u7075\u7684\u6ce8\u5165\uff0c\u4eca\u665a\u4f1a\u6709\u5f88\u591a\u6094\u6539\u3002 \u76f8\u4fe1\u4ed6\uff0c\u4ed6\u4f1a\u628a\u60a8\u7684\u75db\u82e6\u53d8\u6210\u5feb\u4e50\uff0c\u5c06\u81ea\u5df1\u6258\u4ed8\u7ed9\u4ed6\u5de8\u5927\u7684\u7231\uff0c\u4e0d\u8981\u5728\u56f0\u96be\u4e2d\u611f\u5230\u7edd\u671b\u3002 \u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u7f57\u9a6c\u5c06\u5f88\u5feb\u74e6\u89e3\uff0c\u5c06\u4f1a\u53d1\u751f\u5f3a\u70c8\u7684\u5730\u9707\uff0c\u5bb6\u56ed\u7684\u796d\u575b\u5c06\u662f\u7b2c\u4e00\u4e2a\u88ab\u6bc1\u7684\u6559\u5802\uff0c\u56e0\u4e3a\u5b83\u638c\u63e1\u5728\u9b54\u9b3c\u7684\u624b\u4e2d\uff0c\u4e3a\u6559\u5802\u7948\u7977\u3002 \u6211\u4fdd\u62a4\u4f60\uff0c\u6211\u62e5\u62b1\u4f60\uff0c\u4e0d\u8981\u5bb3\u6015\u6211\u4ee5\u6211\u6240\u6709\u7684\u6bcd\u7231\u4e0e\u4f60\u540c\u5728\uff0c\u4e3a\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7948\u7977\u3002 \u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u4eca\u5929\u7684\u963f\u4eec\uff08Amen Today\uff09\u5728\u5723\u5ff5\u5ff5\u8bf5\u8bf5\u8bf5\u524d\u768418:30\uff0c\u5de6\u81c2\u51fa\u73b0\u4e86\u9898\u8bcd\uff1a\u6211\u662f\u8c01\u6211\u662f "},{"year":2016,"month":10,"day":30,"author":"Holy Mary","month_string":"October","text_it":"Cari figli, l'angelo dell'amore Vi guarda con tenerezza, Voi siete molto amati dal cielo non siate legati all\u2019ego e alle cose materiali, la cosa pi\u00f9 importante in questo momento e lo spirito ed \u00e8 l'unica cosa che interessa. Ges\u00f9 \u00e8 apparso insieme a nostra Madre dicendo: Cari fratelli io sono con voi in voi e per voi vi benedico nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear children, the angel of love looks at you with tenderness, you are much loved by heaven, do not be tied to the ego and material things, the most important thing in this moment is the spirit and it is the only thing that interests you. Jesus appeared with our Mother saying: Dear brothers, I am with you in you and for you I bless you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, el \u00e1ngel del amor los mira con ternura, son muy amados por el cielo, no est\u00e9n atados al ego y las cosas materiales, lo m\u00e1s importante en este momento es el esp\u00edritu y es lo \u00fanico que les interesa. . Jes\u00fas apareci\u00f3 junto a nuestra Madre diciendo: Queridos hermanos, estoy con ustedes en ustedes y por ustedes los bendigo en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, l'ange de l'amour vous regarde avec tendresse, vous \u00eates tr\u00e8s aim\u00e9 du ciel, ne soyez pas li\u00e9 \u00e0 l'ego et aux choses mat\u00e9rielles, la chose la plus importante en ce moment est l'esprit et c'est la seule chose qui vous int\u00e9resse . J\u00e9sus est apparu avec notre M\u00e8re en disant: Chers fr\u00e8res, je suis avec vous en vous et pour vous je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, o anjo do amor olha para voc\u00eas com ternura, voc\u00eas s\u00e3o muito amados pelo c\u00e9u, n\u00e3o se prendam ao ego e \u00e0s coisas materiais, o mais importante neste momento \u00e9 o esp\u00edrito e \u00e9 a \u00fanica coisa que lhes interessa . Jesus apareceu junto com nossa M\u00e3e dizendo: Queridos irm\u00e3os, estou com voc\u00eas em voc\u00eas e por voc\u00eas os bendigo em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, der Engel der Liebe sieht dich mit Z\u00e4rtlichkeit an, du wirst vom Himmel sehr geliebt, sei nicht an das Ego und die materiellen Dinge gebunden, das Wichtigste in diesem Moment ist der Geist und es ist das einzige, was dich interessiert . Jesus erschien zusammen mit unserer Mutter und sagte: Liebe Br\u00fcder, ich bin mit dir in dir und f\u00fcr dich segne ich dich im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, anio\u0142 mi\u0142o\u015bci patrzy na was z czu\u0142o\u015bci\u0105, Niebo bardzo was kocha, nie przywi\u0105zujcie si\u0119 do ego i rzeczy materialnych, w tej chwili najwa\u017cniejszy jest duch i tylko on was interesuje. Jezus pojawi\u0142 si\u0119 z nasz\u0105 Matk\u0105, m\u00f3wi\u0105c: Drodzy bracia, jestem z wami i b\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u7231\u7684\u5929\u4f7f\u6e29\u67d4\u5730\u770b\u7740\u4f60\uff0c\u4f60\u88ab\u5929\u5802\u6df1\u6df1\u5730\u7231\u7740\uff0c\u4e0d\u53d7\u675f\u7f1a\u4e8e\u81ea\u6211\u548c\u7269\u8d28\u7684\u4e8b\u7269\uff0c\u5728\u8fd9\u4e00\u523b\u6700\u91cd\u8981\u7684\u662f\u7cbe\u795e\uff0c\u5b83\u662f\u552f\u4e00\u8ba9\u4f60\u611f\u5174\u8da3\u7684\u4e8b\u7269\u3002 \u8036\u7a23\u4e0e\u6211\u4eec\u6bcd\u4eb2\u4e00\u540c\u51fa\u73b0\uff1a\u4eb2\u7231\u7684\u5144\u5f1f\u4eec\uff0c\u6211\u5728\u4f60\u4eec\u4e2d\u4e0e\u60a8\u540c\u5728\uff0c\u4e3a\u4e86\u60a8\uff0c\u6211\u5949\u5b50\u5723\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u795d\u798f\u60a8\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":11,"day":1,"author":"Holy Mary","month_string":"November","text_it":"Cari figli, le tribolazioni e gli ostacoli per l'avvicinarsi della prima apparizione pubblica si fanno sentire, ma io sono con voi, quindi andate avanti con coraggio e con la mia protezione. Figli cari testimoniate la fede, testimoniate con coraggio, grazie. Scenda su di voi la mia benedizione nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen. Oggi alle ore 17:30 \u00e8 apparsa la lettera 'M' sul mio polso del braccio sinistro.. La presenza di nostra Madre \u00e8 costante, non ci abbandona mai, siamo tutti chiamati in questa missione e saremo Vittoriosi.  Continua a leggere. . . \u00bb","text_en":"Dear children, the tribulations and obstacles for the approach of the first public appearance are being felt, but I am with you, so go forward with courage and with my protection. Dear children, bear witness to the faith, bear witness with courage, thank you. May my blessing descend upon you in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen. Today at 17:30 the letter 'M' appeared on my left arm wrist .. Our Mother's presence is constant, she never abandons us, we are all called to this mission and we will be Victorious. She keeps reading. . . \" ","text_es":"Queridos hijos, se est\u00e1n sintiendo las tribulaciones y obst\u00e1culos para el acercamiento de la primera aparici\u00f3n p\u00fablica, pero yo estoy con ustedes, as\u00ed que sigan adelante con coraje y con mi protecci\u00f3n. Queridos hijos, den testimonio de la fe, den testimonio con valent\u00eda, gracias. Que mi bendici\u00f3n descienda sobre ustedes en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n. Hoy a las 17:30 ha aparecido la letra 'M' en la mu\u00f1eca de mi brazo izquierdo. La presencia de nuestra Madre es constante, nunca nos abandona, todos estamos llamados a esta misi\u00f3n y seremos Victoriosos. Sigue leyendo. . . \" ","text_fr":"Chers enfants, les tribulations et les obstacles \u00e0 l'approche de la premi\u00e8re apparition publique se font sentir, mais je suis avec vous, alors avancez avec courage et avec ma protection. Chers enfants, t\u00e9moignez de la foi, t\u00e9moignez avec courage, merci. Que ma b\u00e9n\u00e9diction descende sur vous au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen. Aujourd'hui \u00e0 17h30 la lettre \u00abM\u00bb est apparue sur mon poignet gauche. La pr\u00e9sence de notre M\u00e8re est constante, elle ne nous abandonne jamais, nous sommes tous appel\u00e9s \u00e0 cette mission et nous serons Victorieux. Continue de lire. . . \" ","text_pt":"Queridos filhos, as atribula\u00e7\u00f5es e obst\u00e1culos para a aproxima\u00e7\u00e3o da primeira apari\u00e7\u00e3o p\u00fablica est\u00e3o sendo sentidos, mas eu estou com voc\u00eas, ent\u00e3o avancem com coragem e com minha prote\u00e7\u00e3o. Queridos filhos, d\u00eaem testemunho da f\u00e9, d\u00eaem testemunho com coragem, obrigado. Que a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o des\u00e7a sobre voc\u00eas em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem. Hoje \u00e0s 17:30 apareceu a letra 'M' no meu bra\u00e7o esquerdo. A presen\u00e7a de Nossa M\u00e3e \u00e9 constante, ela nunca nos abandona, somos todos chamados para esta miss\u00e3o e seremos Vitoriosos. Continue lendo. . . \" ","text_de":"Liebe Kinder, die Schwierigkeiten und Hindernisse f\u00fcr die Ann\u00e4herung an den ersten \u00f6ffentlichen Auftritt sind zu sp\u00fcren, aber ich bin bei Ihnen, also gehen Sie mutig und mit meinem Schutz voran. Liebe Kinder, zeugen Sie vom Glauben, bezeugen Sie mutig, danke. M\u00f6ge mein Segen im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes auf dich herabkommen. Amen. Heute um 17:30 Uhr erschien der Buchstabe 'M' an meinem linken Armhandgelenk. Die Anwesenheit unserer Mutter ist konstant, sie verl\u00e4sst uns nie, wir sind alle zu dieser Mission berufen und wir werden siegreich sein. Weiter lesen. . . \"\" ","text_pl":"Drogie dzieci, cierpienia i przeszkody na drodze do pierwszego publicznego wyst\u0105pienia s\u0105 odczuwalne, ale ja jestem z wami, wi\u0119c id\u017acie naprz\u00f3d z odwag\u0105 i moj\u0105 opiek\u0105. Drogie dzieci, dawajcie \u015bwiadectwo wierze, m\u0119\u017cnie dawajcie \u015bwiadectwo, dzi\u0119kujcie. Niech sp\u0142ynie na was moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen. Dzi\u015b o godzinie 17:30 pojawi\u0142a si\u0119 litera \u201eM\u201d na moim lewym nadgarstku. Obecno\u015b\u0107 naszej Matki jest sta\u0142a, nigdy nas nie opuszcza, wszyscy jeste\u015bmy powo\u0142ani do tej misji i b\u0119dziemy Zwyci\u0119scy.  ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u5728\u9996\u6b21\u516c\u5f00\u9732\u9762\u65f6\u9047\u5230\u4e86\u79cd\u79cd\u82e6\u96be\u548c\u969c\u788d\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u4e0e\u4f60\u540c\u5728\uff0c\u6240\u4ee5\u8981\u52c7\u5f80\u76f4\u524d\uff0c\u5e76\u5728\u6211\u7684\u4fdd\u62a4\u4e0b\u524d\u8fdb\u3002 \u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8981\u4e3a\u4fe1\u4ef0\u4f5c\u89c1\u8bc1\uff0c\u8981\u6709\u52c7\u6c14\u4f5c\u89c1\u8bc1\uff0c\u8c22\u8c22\u3002 \u613f\u6211\u7684\u795d\u798f\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u964d\u4e34\u5728\u4f60\u8eab\u4e0a\u3002 \u963f\u4eec \u4eca\u592917:30\uff0c\u6211\u7684\u5de6\u624b\u8155\u4e0a\u51fa\u73b0\u4e86\u5b57\u6bcd\u201c M\u201d\u3002.\u6211\u4eec\u6bcd\u4eb2\u7684\u8eab\u5f71\u4e00\u76f4\u5728\u4e0d\u65ad\uff0c\u5979\u4ece\u672a\u629b\u5f03\u6211\u4eec\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u88ab\u4f7f\u547d\u53ec\u5524\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u662f\u80dc\u5229\u7684\u3002 \u7ee7\u7eed\u9605\u8bfb\u3002 \u3002 \u3002 \u201d "},{"year":2016,"month":12,"day":3,"author":"Holy Mary","month_string":"December","text_it":"Cari figli, grazie per aver risposto alla mia chiamata nel vostro cuore, oggi vi lascio un messaggio di avvertimento indirizzato ai miei figli consacrati e ai miei apostoli, Dio elever\u00e0 il suo giusto braccio per chi perdoner\u00e0 con leggerezza l'aborto, pratica che sottolinea un peccato mortale uguale a chi uccide il proprio fratello. Pregate con me un Padre nostro affinch\u00e9 Dio entri nei vostri cuori. Amate mio Figlio e pentitevi con il cuore Lui anticipa ancora la sua venuta, ricordate che Dio \u00e8 misericordioso, ma anche giusto. Pregate per la Chiesa, presto il suo annuncio sar\u00e0 eclatante e contro le leggi divine. Io sono qui non per annunciare catastrofi, ma per proteggervi dal male che ha preso piede sulla terra. Si prepara un'altra guerra. ma voi siate fedeli a mio Figlio ai 10 comandamenti e recitate il Rosario con fervore. Pregate per il Per\u00f9 perch\u00e9 ci sar\u00e0 un forte terremoto. Amati figli io vi amo tutti e vi do la mia benedizione nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear children, thank you for having responded to my call in your heart, today I leave you a warning message addressed to my consecrated children and to my apostles, God will raise his just arm for those who will forgive abortion lightly, a practice that emphasizes a mortal sin equal to those who kill their own brother. Pray with me to an Our Father so that God may enter your hearts. Love my Son and repent with your heart He still anticipates his coming, remember that God is merciful, but also just. Pray for the Church, soon the announcement of him will be striking and against the divine laws. I am here not to announce catastrophes, but to protect you from the evil that has taken hold on earth. Another war is brewing. but you are faithful to my Son to the 10 commandments and pray the Rosary with fervor. Pray for Peru because there will be a strong earthquake. Beloved children, I love you all and give you my blessing in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por haber respondido a mi llamado en su coraz\u00f3n, hoy les dejo un mensaje de advertencia dirigido a mis hijos consagrados y mis ap\u00f3stoles, Dios levantar\u00e1 su brazo justo por aquellos que perdonar\u00e1n el aborto a la ligera, pr\u00e1ctica que enfatiza un pecado mortal igual a los que matan a su propio hermano. Oren conmigo a un Padre Nuestro para que Dios entre en sus corazones. Ama a mi Hijo y arrepi\u00e9ntete con tu coraz\u00f3n. \u00c9l todav\u00eda anticipa su venida, recuerda que Dios es misericordioso, pero tambi\u00e9n justo. Oren por la Iglesia, pronto su anuncio ser\u00e1 contundente y contrario a las leyes divinas. No estoy aqu\u00ed para anunciar cat\u00e1strofes, sino para protegerlos del mal que se ha apoderado de la tierra. Se est\u00e1 gestando otra guerra. pero eres fiel a mi Hijo a los 10 mandamientos y rezas el Rosario con fervor. Ore por Per\u00fa porque habr\u00e1 un fuerte terremoto. Queridos hijos, los amo a todos y les doy mi bendici\u00f3n en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, merci d'avoir r\u00e9pondu \u00e0 mon appel dans votre c\u0153ur, aujourd'hui je vous laisse un message d'avertissement adress\u00e9 \u00e0 mes enfants consacr\u00e9s et \u00e0 mes ap\u00f4tres, Dieu l\u00e8vera son bras juste pour ceux qui pardonneront l\u00e9g\u00e8rement l'avortement, une pratique qui met l'accent sur une p\u00e9ch\u00e9 mortel \u00e9gal \u00e0 ceux qui tuent leur propre fr\u00e8re. Priez avec moi un Notre P\u00e8re pour que Dieu entre dans vos c\u0153urs. Aimez mon Fils et repentez-vous avec votre c\u0153ur. Il anticipe toujours sa venue, rappelez-vous que Dieu est mis\u00e9ricordieux, mais aussi juste. Priez pour l'\u00c9glise, bient\u00f4t son annonce sera frappante et contraire aux lois divines. Je ne suis pas ici pour annoncer des catastrophes, mais pour vous prot\u00e9ger du mal qui s'est empar\u00e9 de la terre. Une autre guerre se pr\u00e9pare. mais vous \u00eates fid\u00e8le \u00e0 mon Fils aux 10 commandements et priez le Rosaire avec ferveur. Priez pour le P\u00e9rou car il y aura un fort tremblement de terre. Enfants bien-aim\u00e9s, je vous aime tous et je vous donne ma b\u00e9n\u00e9diction au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por terem respondido ao meu apelo em seus cora\u00e7\u00f5es, hoje deixo-lhes uma mensagem de advert\u00eancia dirigida aos meus filhos consagrados e meus ap\u00f3stolos, Deus levantar\u00e1 seu justo bra\u00e7o para aqueles que perdoarem levianamente o aborto, pr\u00e1tica que enfatiza um pecado mortal igual a quem mata o pr\u00f3prio irm\u00e3o. Ore comigo a um Pai-Nosso para que Deus possa entrar em seus cora\u00e7\u00f5es. Ame meu Filho e arrependa-se de cora\u00e7\u00e3o Ele ainda espera sua vinda, lembre-se que Deus \u00e9 misericordioso, mas tamb\u00e9m justo. Ore pela Igreja, em breve seu an\u00fancio ser\u00e1 contundente e contra as leis divinas. N\u00e3o estou aqui para anunciar cat\u00e1strofes, mas para proteg\u00ea-los do mal que se apoderou da terra. Outra guerra est\u00e1 se formando. mas voc\u00ea \u00e9 fiel a meu Filho aos dez mandamentos e reza o Ros\u00e1rio com fervor. Ore pelo Peru porque haver\u00e1 um forte terremoto. Amados filhos, amo a todos voc\u00eas e lhes dou minha b\u00ean\u00e7\u00e3o em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie auf meinen Ruf in Ihrem Herzen reagiert haben. Heute hinterlasse ich Ihnen eine Warnmeldung an meine geweihten Kinder und meine Apostel. Gott wird seinen gerechten Arm f\u00fcr diejenigen erheben, die Abtreibung leichtfertig vergeben, eine Praxis, die a betont Tods\u00fcnde gleich denen, die ihren eigenen Bruder t\u00f6ten. Bete mit mir zu einem Vater unser, damit Gott in deine Herzen eindringt. Liebe meinen Sohn und bereue mit deinem Herzen. Er erwartet immer noch sein Kommen. Denk daran, dass Gott barmherzig ist, aber auch gerecht. Bete f\u00fcr die Kirche, bald wird ihre Ank\u00fcndigung auff\u00e4llig und gegen g\u00f6ttliche Gesetze sein. Ich bin hier, um keine Katastrophen anzuk\u00fcndigen, sondern um dich vor dem B\u00f6sen zu sch\u00fctzen, das die Erde erobert hat. Ein weiterer Krieg braut sich zusammen. aber du bist meinem Sohn treu zu den 10 Geboten und betest den Rosenkranz mit Inbrunst. Bete f\u00fcr Peru, denn es wird ein starkes Erdbeben geben. Geliebte Kinder, ich liebe euch alle und ich gebe euch meinen Segen im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce odpowiedzieli\u015bcie na moje wezwanie w waszych sercach, dzi\u015b zostawiam wam ostrze\u017cenie skierowane do moich konsekrowanych dzieci i moich aposto\u0142\u00f3w: B\u00f3g podniesie sprawiedliwe rami\u0119 w na tych, kt\u00f3rzy wybacz\u0105 lekk\u0105 aborcj\u0119, praktyk\u0119, kt\u00f3ra jest grzechem \u015bmiertelnym r\u00f3wnym zabiciu w\u0142asnego brata. Odmawiajcie ze mn\u0105 Ojcze Nasz, aby B\u00f3g wszed\u0142 do waszych serc. Kochajcie Mojego Syna i pokutujcie z ca\u0142ego serca On wci\u0105\u017c oczekuje Swojego przyj\u015bcia, pami\u0119tajcie, \u017ce B\u00f3g jest mi\u0142osierny, ale tak\u017ce sprawiedliwy. M\u00f3dlcie si\u0119 za Ko\u015bci\u00f3\u0142, wkr\u00f3tce jego og\u0142oszenie b\u0119dzie uderzaj\u0105ce i sprzeczne z Boskimi prawami. Nie jestem tutaj, aby og\u0142asza\u0107 katastrofy, ale aby chroni\u0107 was przed z\u0142em, kt\u00f3re opanowa\u0142o ziemi\u0119. Szykuje si\u0119 kolejna wojna, ale wy b\u0105d\u017acie wierni mojemu Synowi, 10-ciu Przykazaniom i gorliwie odmawiajcie R\u00f3\u017caniec. M\u00f3dlcie si\u0119 za Peru, poniewa\u017c nast\u0105pi silne trz\u0119sienie ziemi. Umi\u0142owane dzieci, kocham was wszystkich i daj\u0119 wam moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u5728\u6211\u5fc3\u4e2d\u5bf9\u6211\u7684\u547c\u5401\u7684\u56de\u5e94\uff0c\u4eca\u5929\u6211\u7ed9\u60a8\u4e00\u4e2a\u8b66\u544a\u4fe1\u606f\uff0c\u5199\u7ed9\u6211\u5949\u732e\u7684\u5b69\u5b50\u548c\u4f7f\u5f92\uff0c\u4e0a\u5e1d\u4f1a\u4e3a\u90a3\u4e9b\u4f1a\u8f7b\u6613\u5bbd\u6055\u5815\u80ce\u7684\u4eba\u4e3e\u8d77\u4ed6\u7684\u6b63\u4e49\u4e4b\u81c2\uff0c\u8fd9\u79cd\u505a\u6cd5\u5f3a\u8c03\u7b49\u4e8e\u6740\u6b7b\u81ea\u5df1\u5144\u5f1f\u7684\u4eba\u6240\u72af\u7684\u81f4\u547d\u7f6a\u3002\u4e0e\u6211\u4e00\u8d77\u4e3a\u6211\u4eec\u7684\u7236\u7977\u544a\uff0c\u4ee5\u4fbf\u4e0a\u5e1d\u8fdb\u5165\u4f60\u7684\u5fc3\u4e2d\u3002\u7231\u6211\u7684\u513f\u5b50\uff0cre\u4f9d\u4f60\u7684\u5fc3\u3002\u4ed6\u4ecd\u7136\u671f\u5f85\u7740\u4ed6\u7684\u5230\u6765\uff0c\u8bb0\u4f4f\u4e0a\u5e1d\u662f\u4ec1\u6148\u7684\uff0c\u4f46\u4e5f\u662f\u516c\u6b63\u7684\u3002\u4e3a\u6559\u4f1a\u7948\u7977\uff0c\u4e0d\u4e45\u5c06\u5ba3\u5e03\u5176\u52a8\u4eba\u7684\u52a8\u8bae\uff0c\u5e76\u8fdd\u53cd\u795e\u5723\u7684\u6cd5\u5f8b\u3002\u6211\u5728\u8fd9\u91cc\u4e0d\u662f\u8981\u5ba3\u5e03\u707e\u96be\uff0c\u800c\u662f\u8981\u4fdd\u62a4\u60a8\u514d\u53d7\u5730\u7403\u4e0a\u6240\u638c\u63e1\u7684\u90aa\u6076\u4e4b\u5bb3\u3002\u53e6\u4e00\u573a\u6218\u4e89\u6b63\u5728\u915d\u917f\u4e2d\u3002\u4f46\u4f60\u5fe0\u4e8e\u6211\u513f\u5b50\u7684\u5341\u8beb\uff0c\u5e76\u70ed\u60c5\u5730\u7948\u7977\u5ff5\u73e0\u3002\u4e3a\u79d8\u9c81\u7948\u7977\uff0c\u56e0\u4e3a\u4f1a\u53d1\u751f\u5f3a\u70c8\u5730\u9707\u3002\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u7231\u4f60\u4eec\u6240\u6709\u4eba\uff0c\u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u7684\u7236\u4eb2\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u7ed9\u60a8\u795d\u798f\u3002\u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":12,"day":6,"author":"Jesus Christ","month_string":"December","text_it":"Amati fratelli, oggi sono in mezzo a voi per infondere in voi lo Spirito Santo, affinch\u00e9 abbiate la forza e il coraggio di andare avanti. Sorella mia, prendi le mani del tuo sposo per una speciale benedizione. Capisco la vostra stanchezza causata da tutti gli attacchi di chi non crede in me, di chi ha paura dei messaggi che lascia la mia amata Madre e di chi non crede alle profezie. Ma Io sono con voi nell amore e nella sofferenza, per aiutarvi e indicarvi la strada. Molti vorrebbero sbarrare la strada che porta a me, ma voi siate forti e decisi, il mio amore vi protegger\u00e0. Tutte le volte che parlerai di me, non sarai tu a parlare, ma e' il mio Spirito che parler\u00e0 in te. Vi benedico tutti nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Beloved brothers, today I am among you to infuse the Holy Spirit in you, so that you may have the strength and the courage to go forward. My sister, take your spouse's hands for a special blessing. I understand your tiredness caused by all the attacks of those who do not believe in me, of those who are afraid of the messages that my beloved Mother leaves and of those who do not believe in prophecies. But I am with you in love and suffering, to help you and show you the way. Many would like to block the road that leads to me, but be strong and determined, my love will protect you. Whenever you talk about me, you won't be talking, but it is my Spirit that will speak in you. I bless you all in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Amados hermanos, hoy estoy entre ustedes para infundir en ustedes el Esp\u00edritu Santo, para que tengan la fuerza y \u200b\u200bel coraje de seguir adelante. Hermana m\u00eda, toma las manos de tu c\u00f3nyuge para recibir una bendici\u00f3n especial. Entiendo tu cansancio causado por todos los ataques de los que no creen en m\u00ed, de los que tienen miedo de los mensajes que deja mi amada Madre y de los que no creen en las profec\u00edas. Pero estoy contigo en amor y sufrimiento, para ayudarte y mostrarte el camino. A muchos les gustar\u00eda bloquear el camino que me lleva, pero sean fuertes y decididos, mi amor los proteger\u00e1. Siempre que hables de m\u00ed, no ser\u00e1s t\u00fa quien hablar\u00e1, sino mi Esp\u00edritu quien hablar\u00e1 en ti. Los bendigo a todos en el nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Bien-aim\u00e9s fr\u00e8res, je suis aujourd'hui parmi vous pour insuffler en vous le Saint-Esprit, afin que vous ayez la force et le courage d'aller de l'avant. Ma s\u0153ur, prends les mains de ton \u00e9pouse pour une b\u00e9n\u00e9diction sp\u00e9ciale. Je comprends votre fatigue caus\u00e9e par toutes les attaques de ceux qui ne croient pas en moi, de ceux qui ont peur des messages que laisse ma M\u00e8re bien-aim\u00e9e et de ceux qui ne croient pas aux proph\u00e9ties. Mais je suis avec vous dans l'amour et la souffrance, pour vous aider et vous montrer le chemin. Beaucoup aimeraient bloquer la route qui m\u00e8ne \u00e0 moi, mais soyez forts et d\u00e9termin\u00e9s, mon amour vous prot\u00e9gera. Chaque fois que vous parlerez de moi, ce ne sera pas vous qui parlerez, mais c'est mon Esprit qui parlera en vous. Je vous b\u00e9nis tous au nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Amados irm\u00e3os, hoje estou entre voc\u00eas para infundir em voc\u00eas o Esp\u00edrito Santo, a fim de que tenham for\u00e7a e coragem para seguir em frente. Minha irm\u00e3, tome as m\u00e3os de seu c\u00f4njuge para uma b\u00ean\u00e7\u00e3o especial. Compreendo o seu cansa\u00e7o causado por todos os ataques de quem n\u00e3o acredita em mim, de quem tem medo das mensagens que minha amada M\u00e3e deixa e de quem n\u00e3o acredita em profecias. Mas estou com voc\u00ea no amor e no sofrimento, para ajud\u00e1-lo e mostrar-lhe o caminho. Muitos gostariam de bloquear o caminho que leva a mim, mas seja forte e determinado, meu amor te proteger\u00e1. Sempre que voc\u00ea falar de mim, n\u00e3o ser\u00e1 voc\u00ea quem falar\u00e1, mas \u00e9 o meu Esp\u00edrito que falar\u00e1 em voc\u00ea. Aben\u00e7oo a todos em nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Geliebte Br\u00fcder, heute bin ich unter euch, um den Heiligen Geist in euch zu bringen, damit ihr die Kraft und den Mut habt, vorw\u00e4rts zu gehen. Meine Schwester, nimm die H\u00e4nde deines Ehepartners f\u00fcr einen besonderen Segen. Ich verstehe Ihre M\u00fcdigkeit, die durch all die Angriffe derer verursacht wird, die nicht an mich glauben, derer, die Angst vor den Botschaften haben, die meine geliebte Mutter hinterl\u00e4sst, und derer, die nicht an Prophezeiungen glauben. Aber ich bin mit dir in Liebe und Leiden, um dir zu helfen und dir den Weg zu zeigen. Viele m\u00f6chten den Weg blockieren, der zu mir f\u00fchrt, aber sei stark und entschlossen, meine Liebe wird dich besch\u00fctzen. Wann immer du von mir sprichst, wirst nicht du sprechen, sondern mein Geist wird in dir sprechen. Ich segne euch alle im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Umi\u0142owani bracia, dzi\u015b jestem w\u015br\u00f3d was, aby tchn\u0105\u0107 w was Ducha \u015awi\u0119tego, aby\u015bcie mieli si\u0142\u0119 i odwag\u0119 i\u015b\u0107 naprz\u00f3d. Moja siostro, we\u017a r\u0119ce ma\u0142\u017conka na szczeg\u00f3lne b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo. Rozumiem Wasze zm\u0119czenie spowodowane wszystkimi atakami tych, kt\u00f3rzy we Mnie nie wierz\u0105, tych, kt\u00f3rzy boj\u0105 si\u0119 or\u0119dzi mojej ukochanej Matki, i tych, kt\u00f3rzy nie wierz\u0105 w proroctwa. Ale jestem z wami w mi\u0142o\u015bci i cierpieniu, aby wam pom\u00f3c i wskaza\u0107 drog\u0119. Wielu chcia\u0142oby zablokowa\u0107 drog\u0119, kt\u00f3ra do mnie prowadzi, ale b\u0105d\u017a silna i zdeterminowana, moja mi\u0142o\u015b\u0107 ci\u0119 ochroni. Ilekro\u0107 m\u00f3wisz o mnie, nie b\u0119dziesz m\u00f3wi\u0107, ale to m\u00f3j Duch przem\u00f3wi w tobie. Wszystkich was b\u0142ogos\u0142awi\u0119 w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5144\u5f1f\u4eec\uff0c\u4eca\u5929\u6211\u5728\u4f60\u4eec\u5f53\u4e2d\uff0c\u662f\u8981\u5411\u60a8\u704c\u8f93\u5723\u7075\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u4eec\u624d\u80fd\u6709\u524d\u8fdb\u7684\u529b\u91cf\u548c\u52c7\u6c14\u3002 \u6211\u59d0\u59d0\uff0c\u8bf7\u60a8\u914d\u5076\u7684\u624b\u5f97\u5230\u7279\u6b8a\u7684\u795d\u798f\u3002 \u6211\u7406\u89e3\u60a8\u7684\u75b2\u5026\u662f\u7531\u4e0d\u76f8\u4fe1\u6211\u7684\u4eba\uff0c\u5bb3\u6015\u6211\u5fc3\u7231\u7684\u6bcd\u4eb2\u7559\u4e0b\u7684\u4fe1\u606f\u4ee5\u53ca\u4e0d\u76f8\u4fe1\u9884\u8a00\u7684\u4eba\u7684\u6240\u6709\u653b\u51fb\u9020\u6210\u7684\u3002 \u4f46\u662f\u6211\u5728\u7231\u4e0e\u75db\u82e6\u4e2d\u4e0e\u60a8\u540c\u5728\uff0c\u4e3a\u60a8\u63d0\u4f9b\u5e2e\u52a9\u5e76\u4e3a\u60a8\u6307\u660e\u9053\u8def\u3002 \u8bb8\u591a\u4eba\u60f3\u963b\u6321\u901a\u5f80\u6211\u7684\u9053\u8def\uff0c\u4f46\u575a\u5f3a\u800c\u575a\u5b9a\uff0c\u6211\u7684\u7231\u5c06\u4fdd\u62a4\u60a8\u3002 \u6bcf\u5f53\u60a8\u8c08\u5230\u6211\u65f6\uff0c\u5c06\u4e0d\u4f1a\u662f\u60a8\u5728\u8bf4\u8bdd\uff0c\u800c\u662f\u5728\u60a8\u4e2d\u8bf4\u8bdd\u7684\u662f\u6211\u7684\u5723\u7075\u3002 \u6211\u4ee5\u7236\u4eb2\uff0c\u513f\u5b50\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u5927\u5bb6\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":12,"day":8,"author":"Holy Mary","month_string":"December","text_it":"Cari figli, grazie per essere qui con me. Grazie anche a coloro che sono arrivati increduli, ma la mia chiamata al vostro cuore \u00e8 stata pi\u00f9 forte. Amati apostoli, tutto \u00e8 pronto! Non vedo l'ora di venire da voi per portarvi con me e stringervi al mio cuore immacolato. Continuate a cibarvi del corpo di mio Figlio. Grazie alle vostre preghiere, io sto fermando la lunga mano del Padre. Vi benedico tutti nel nome del Padre, del Figlio e dello Spirito Santo. Amen Il segno di oggi alle ore 14:30 : Maria Purissima nel braccio sinistro..","text_en":"Dear children, thank you for being here with me. Thanks also to those who arrived in disbelief, but my call to your heart was stronger. Beloved apostles, everything is ready! I can't wait to come to you to take you with me and hold you to my immaculate heart. Continue to feed on the body of my Son. Thanks to your prayers, I am stopping the long hand of the Father. I bless you all in the name of the Father, the Son and the Holy Spirit. Amen Today's sign at 2:30 pm: Pure Mary in the left arm .. ","text_es":"Queridos hijos, gracias por estar aqu\u00ed conmigo. Gracias tambi\u00e9n a los que llegaron incr\u00e9dulos, pero mi llamado a tu coraz\u00f3n fue m\u00e1s fuerte. Amados ap\u00f3stoles, \u00a1todo est\u00e1 listo! Espero poder venir a ti para llevarte conmigo y abrazarte contra mi inmaculado coraz\u00f3n. Contin\u00faa aliment\u00e1ndote del cuerpo de mi Hijo. Gracias a sus oraciones, detengo la mano larga del Padre. Los bendigo a todos en el nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. Am\u00e9n Se\u00f1al de hoy a las 2:30 pm: Mar\u00eda Pura en el brazo izquierdo. ","text_fr":"Chers enfants, merci d'\u00eatre ici avec moi. Merci aussi \u00e0 ceux qui sont arriv\u00e9s incr\u00e9dules, mais mon appel \u00e0 votre c\u0153ur \u00e9tait plus fort. Ap\u00f4tres bien-aim\u00e9s, tout est pr\u00eat! J'ai h\u00e2te de venir \u00e0 vous pour vous emmener avec moi et vous tenir \u00e0 mon c\u0153ur immacul\u00e9. Continuez \u00e0 vous nourrir du corps de mon Fils. Gr\u00e2ce \u00e0 vos pri\u00e8res, j'arr\u00eate la longue main du P\u00e8re. Je vous b\u00e9nis tous au nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. Amen Signe du jour \u00e0 14h30: Pure Mary dans le bras gauche. ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por estar aqui comigo. Agrade\u00e7o tamb\u00e9m \u00e0queles que chegaram sem acreditar, mas meu chamado ao seu cora\u00e7\u00e3o foi mais forte. Amados ap\u00f3stolos, tudo est\u00e1 pronto! Estou ansioso para ir at\u00e9 voc\u00ea para lev\u00e1-lo comigo e mant\u00ea-lo em meu cora\u00e7\u00e3o imaculado. Continue a se alimentar do corpo do meu Filho. Gra\u00e7as \u00e0s suas ora\u00e7\u00f5es, estou parando a m\u00e3o comprida do Pai. Aben\u00e7oo a todos em nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Am\u00e9m. Sinal de hoje \u00e0s 14h30: Maria Pura no bra\u00e7o esquerdo. ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie hier bei mir sind. Danke auch an diejenigen, die ungl\u00e4ubig angekommen sind, aber mein Ruf an dein Herz war st\u00e4rker. Geliebte Apostel, alles ist fertig! Ich freue mich darauf, zu Ihnen zu kommen, um Sie mitzunehmen und Sie an mein makelloses Herz zu halten. F\u00fcttere weiterhin den K\u00f6rper meines Sohnes. Dank Ihrer Gebete halte ich die lange Hand des Vaters auf. Ich segne euch alle im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen Heutiges Zeichen um 14:30 Uhr: Reine Maria im linken Arm. ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce jeste\u015bcie tu ze mn\u0105. Dzi\u0119kuj\u0119 r\u00f3wnie\u017c tym, kt\u00f3rzy przybyli z niedowierzaniem, ale moje wezwanie do Waszego serca by\u0142o silniejsze. Umi\u0142owani aposto\u0142owie, wszystko jest gotowe! Nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107 przybycia do Ciebie, aby zabra\u0107 Ci\u0119 ze sob\u0105 i przytuli\u0107 do mojego  Niepokalanego Serca. Kontynuujcie karmienie si\u0119 cia\u0142em mojego Syna. Dzi\u0119ki waszym modlitwom zatrzymuj\u0119 d\u0142ug\u0105 r\u0119k\u0119 Ojca. Wszystkich was b\u0142ogos\u0142awi\u0119 w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen Dzisiejszy znak o 14:30: Niepokalana Maryja na lewym ramieniu. ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u4f60\u548c\u6211\u5728\u4e00\u8d77\u3002 \u8fd8\u8981\u611f\u8c22\u90a3\u4e9b\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u4eba\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u5bf9\u4f60\u5185\u5fc3\u7684\u547c\u5524\u66f4\u52a0\u5f3a\u70c8\u3002 \u4eb2\u7231\u7684\u4f7f\u5f92\uff0c\u4e00\u5207\u51c6\u5907\u5c31\u7eea\uff01 \u6211\u671f\u5f85\u7740\u60a8\u7684\u5149\u4e34\uff0c\u5e76\u5c06\u60a8\u62b1\u5728\u6000\u91cc\uff0c\u8ba9\u6211\u575a\u5b9a\u4e0d\u79fb\u3002 \u7ee7\u7eed\u4ee5\u6211\u513f\u5b50\u7684\u8eab\u4f53\u4e3a\u98df\u3002 \u591a\u4e8f\u60a8\u7684\u7948\u7977\uff0c\u6211\u624d\u505c\u6b62\u4e86\u7236\u4eb2\u7684\u957f\u624b\u3002 \u6211\u4ee5\u7236\u4eb2\uff0c\u513f\u5b50\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u5927\u5bb6\u3002 \u4eca\u65e5\u963f\u66fc\uff08Amen\uff09\u4eca\u5929\u4e0b\u53482\u70b930\u5206\u7684\u6807\u5fd7\uff1a\u5de6\u624b\u81c2\u4e0a\u7684\u7eaf\u739b\u4e3d.. "},{"year":2016,"month":12,"day":10,"author":"Holy Mary","month_string":"December","text_it":"Cari figli, piango per coloro che si sono perduti e per coloro che si perderanno. Questo e' il momento della tribolazione nelle famiglie. Voi aggrappatevi a me e sarete salvi. Amati figli di fede, non indietreggiate. Vi benedico nel nome del Padre, del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear children, I cry for those who are lost and for those who will be lost. This is the time of tribulation in families. You hold on to me and you will be saved. Beloved children of faith, do not retreat. I bless you in the name of the Father, the Son and the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, lloro por los que est\u00e1n perdidos y por los que se perder\u00e1n. Este es el momento de la tribulaci\u00f3n en las familias. Af\u00e9rrate a m\u00ed y ser\u00e1s salvo. Amados hijos de la fe, no retrocedan. Te bendigo en el nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, je pleure pour ceux qui sont perdus et pour ceux qui seront perdus. C'est le temps des tribulations dans les familles. Vous vous accrochez \u00e0 moi et vous serez sauv\u00e9. Enfants bien-aim\u00e9s de la foi, ne reculez pas. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, choro por aqueles que est\u00e3o perdidos e por aqueles que estar\u00e3o perdidos. Este \u00e9 o tempo de tribula\u00e7\u00e3o nas fam\u00edlias. Segure-se em mim e ser\u00e1 salvo. Amados filhos da f\u00e9, n\u00e3o recuem. Eu te aben\u00e7oo em nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, ich weine um diejenigen, die verloren sind und um diejenigen, die verloren gehen werden. Dies ist die Zeit der Tr\u00fcbsal in Familien. Du h\u00e4ltst mich fest und wirst gerettet. Geliebte Kinder des Glaubens, zieh dich nicht zur\u00fcck. Ich segne dich im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, p\u0142acz\u0119 za zagubionymi i tymi, kt\u00f3rzy si\u0119 zagubi\u0105. To czas ucisku rodzin. Trzymaj si\u0119 mnie, a b\u0119dziesz zbawiony. Umi\u0142owane dzieci wiary, nie wycofujcie si\u0119. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6211\u4e3a\u90a3\u4e9b\u8ff7\u5931\u7684\u4eba\u548c\u90a3\u4e9b\u8ff7\u5931\u7684\u4eba\u54ed\u6ce3\u3002 \u8fd9\u662f\u5bb6\u5ead\u4e2d\u60a3\u96be\u7684\u65f6\u523b\u3002 \u4f60\u575a\u6301\u4f4f\u6211\uff0c\u4f60\u5c06\u88ab\u4fdd\u5b58\u3002 \u4fe1\u4ef0\u7684\u5fc3\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u4e0d\u8981\u9000\u7f29\u3002 \u6211\u4ee5\u7236\uff0c\u5b50\uff0c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":12,"day":17,"author":"Holy Mary","month_string":"December","text_it":"Cari figli, grazie per essere riuniti qui a pregare il santo rosario, la terra continuer\u00e0 a tremare sempre pi\u00f9 forte, tornate e immergetevi nell' amore di Dio prima che sia troppo tardi, ascoltate i miei messaggi e meditate con il cuore. Amati figli pregate per la Sicilia il pi\u00f9 pericoloso dei vulcani si \u00e8 gi\u00e0 risvegliato, adesso Vi d\u00f2 la mia benedizione nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear children, thank you for being gathered here to pray the holy rosary, the earth will continue to tremble more and more strongly, come back and immerse yourself in the love of God before it is too late, listen to my messages and meditate with your heart. Beloved children, pray for Sicily the most dangerous of volcanoes has already awakened, now I give you my blessing in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por estar reunidos aqu\u00ed para rezar el santo rosario, la tierra seguir\u00e1 temblando cada vez con m\u00e1s fuerza, regresa y sum\u00e9rgete en el amor de Dios antes de que sea demasiado tarde, escucha mis mensajes y medita con tu coraz\u00f3n. Queridos hijos, oren por Sicilia, el m\u00e1s peligroso de los volcanes ya ha despertado, ahora les doy mi bendici\u00f3n en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, merci d'\u00eatre r\u00e9unis ici pour prier le saint chapelet, la terre continuera \u00e0 trembler de plus en plus fortement, revenez et plongez-vous dans l'amour de Dieu avant qu'il ne soit trop tard, \u00e9coutez mes messages et m\u00e9ditez avec votre c\u0153ur. Enfants bien-aim\u00e9s, priez pour que la Sicile, le plus dangereux des volcans se soit d\u00e9j\u00e0 r\u00e9veill\u00e9e, maintenant je vous donne ma b\u00e9n\u00e9diction au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por estarem aqui reunidos para rezar o santo ros\u00e1rio, a terra continuar\u00e1 a tremer cada vez com mais for\u00e7a, volte e mergulhe no amor de Deus antes que seja tarde demais, ou\u00e7am minhas mensagens e meditem com seus cora\u00e7\u00e3o. Amados filhos, rezem pela Sic\u00edlia o mais perigoso dos vulc\u00f5es j\u00e1 despertou, agora eu lhes dou minha b\u00ean\u00e7\u00e3o em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie hier versammelt sind, um den heiligen Rosenkranz zu beten. Die Erde wird immer st\u00e4rker beben. Kommen Sie zur\u00fcck und tauchen Sie in die Liebe Gottes ein, bevor es zu sp\u00e4t ist. H\u00f6ren Sie auf meine Botschaften und meditieren Sie mit Ihren Herz. Geliebte Kinder, betet f\u00fcr Sizilien, dass der gef\u00e4hrlichste Vulkan bereits erwacht ist. Jetzt gebe ich euch meinen Segen im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce zgromadzili\u015bcie si\u0119 tutaj, aby odmawia\u0107 \u015bwi\u0119ty r\u00f3\u017caniec, ziemia b\u0119dzie coraz bardziej dr\u017ce\u0107, powr\u00f3\u0107 i zanurz si\u0119 w mi\u0142o\u015bci Bo\u017cej, zanim b\u0119dzie za p\u00f3\u017ano, s\u0142uchaj moich or\u0119dzi i medytuj sercem. Umi\u0142owane dzieci, m\u00f3dlcie si\u0119 za Sycyli\u0119, najgro\u017aniejszy z wulkan\u00f3w ju\u017c si\u0119 obudzi\u0142, teraz daj\u0119 wam moje b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u611f\u8c22\u60a8\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u91cc\u7948\u7977\u5723\u5ff5\u73e0\uff0c\u5927\u5730\u5c06\u7ee7\u7eed\u9707\u52a8\u8d8a\u6765\u8d8a\u5927\uff0c\u5728\u4e3a\u65f6\u5df2\u665a\u4e4b\u524d\uff0c\u56de\u5230\u5e76\u6c89\u6d78\u5728\u5bf9\u4e0a\u5e1d\u7684\u7231\u4e2d\uff0c\u542c\u542c\u6211\u7684\u4fe1\u606f\u5e76\u4e0e\u60a8\u6c89\u601d\u5fc3\u3002 \u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u4e3a\u897f\u897f\u91cc\u5c9b\u7684\u6700\u5371\u9669\u7684\u706b\u5c71\u7948\u7977\u5df2\u7ecf\u9192\u4e86\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u4e3a\u60a8\u795d\u798f\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":12,"day":20,"author":"Holy Mary","month_string":"December","text_it":"Amati figli, grazie per essere qui riuniti. Vi invito ancora una volta alla confessione di tutti i peccati con vero pentimento. Amati figli, sar\u00e0 imminente una grande luce visibile su tutta la terra che metter\u00e0 a nudo le vostre coscienze, i vostri errori e le vostre bont\u00e0. Alcuni non sopporteranno la terribile visione, tanto da portarli verso la morte. Il popolo di Dio sar\u00e0 invece pronto per seguire mio Figlio Ges\u00f9 sulla nuova terra pronta per voi, dove i fratelli si aiuteranno l'un l'altro, dove regner\u00e0 la pace, l amore e la gioia . Figli miei, Satana sta innescando l'invidia e la gelosia tra gli uomini, non fatevi tentare. Pregate per l'Europa e in particolare per l'Italia, dove il terrorismo ha gi\u00e0 preso piede e non si fermer\u00e0. Vi benedico in nome del Padre, del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Beloved children, thank you for being gathered here. I invite you once again to confess all sins with true repentance. Beloved children, a great visible light will be imminent over the whole earth that will lay bare your consciences, your mistakes and your goodness. Some will not endure the terrible vision, enough to lead them to death. The people of God will instead be ready to follow my Son Jesus on the new earth ready for you, where the brothers will help each other, where peace, love and joy will reign. My children, Satan is triggering envy and jealousy among men, do not be tempted. Pray for Europe and in particular for Italy, where terrorism has already taken hold and will not stop. I bless you in the name of the Father, the Son and the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por estar reunidos aqu\u00ed. Te invito una vez m\u00e1s a confesar todos los pecados con verdadero arrepentimiento. Hijos amados, una gran luz visible ser\u00e1 inminente sobre toda la tierra que desnudar\u00e1 sus conciencias, sus errores y su bondad. Algunos no soportar\u00e1n la terrible visi\u00f3n, lo suficiente como para llevarlos a la muerte. En cambio, el pueblo de Dios estar\u00e1 dispuesto a seguir a mi Hijo Jes\u00fas en la tierra nueva, listo para ti, donde los hermanos se ayudar\u00e1n unos a otros, donde reinar\u00e1n la paz, el amor y la alegr\u00eda. Hijos m\u00edos, Satan\u00e1s est\u00e1 provocando envidia y celos entre los hombres, no se dejen tentar. Ore por Europa y en particular por Italia, donde el terrorismo ya se ha afianzado y no se detendr\u00e1. Te bendigo en el nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Enfants bien-aim\u00e9s, merci d'\u00eatre r\u00e9unis ici. Je vous invite \u00e0 nouveau \u00e0 confesser tous vos p\u00e9ch\u00e9s avec une vraie repentance. Enfants bien-aim\u00e9s, une grande lumi\u00e8re visible sera imminente sur toute la terre qui mettra \u00e0 nu vos consciences, vos erreurs et votre bont\u00e9. Certains n'endureront pas la terrible vision, assez pour les conduire \u00e0 la mort. Le peuple de Dieu sera plut\u00f4t pr\u00eat \u00e0 suivre mon Fils J\u00e9sus sur la nouvelle terre pr\u00eate pour vous, o\u00f9 les fr\u00e8res s'aideront les uns les autres, o\u00f9 la paix, l'amour et la joie r\u00e9gneront. Mes enfants, Satan suscite l'envie et la jalousie parmi les hommes, ne soyez pas tent\u00e9s. Priez pour l'Europe et en particulier pour l'Italie, o\u00f9 le terrorisme s'est d\u00e9j\u00e0 install\u00e9 et ne s'arr\u00eatera pas. Je vous b\u00e9nis au nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Amados filhos, obrigado por estarem aqui reunidos. Convido voc\u00ea mais uma vez a confessar todos os pecados com verdadeiro arrependimento. Amados filhos, uma grande luz vis\u00edvel ser\u00e1 iminente sobre toda a terra, que revelar\u00e1 suas consci\u00eancias, seus erros e sua bondade. Alguns n\u00e3o suportar\u00e3o a terr\u00edvel vis\u00e3o, o suficiente para lev\u00e1-los \u00e0 morte. Em vez disso, o povo de Deus estar\u00e1 pronto para seguir meu Filho Jesus na nova terra pronta para voc\u00ea, onde os irm\u00e3os se ajudar\u00e3o, onde a paz, o amor e a alegria reinar\u00e3o. Meus filhos, Satan\u00e1s est\u00e1 provocando inveja e ci\u00fame entre os homens, n\u00e3o se deixem tentar. Ore pela Europa e em particular pela It\u00e1lia, onde o terrorismo j\u00e1 se instalou e n\u00e3o vai parar. Eu te aben\u00e7oo em nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Geliebte Kinder, danke, dass Sie hier versammelt sind. Ich lade Sie noch einmal ein, alle S\u00fcnden mit wahrer Reue zu bekennen. Geliebte Kinder, auf der ganzen Erde wird ein gro\u00dfes sichtbares Licht unmittelbar bevorstehen, das Ihr Gewissen, Ihre Fehler und Ihre G\u00fcte blo\u00dflegt. Einige werden die schreckliche Vision nicht ertragen, genug, um sie in den Tod zu f\u00fchren. Das Volk Gottes wird stattdessen bereit sein, meinem Sohn Jesus auf der neuen Erde zu folgen, bereit f\u00fcr Sie, wo die Br\u00fcder einander helfen werden, wo Frieden, Liebe und Freude herrschen werden. Meine Kinder, Satan l\u00f6st Neid und Eifersucht unter M\u00e4nnern aus, seien Sie nicht versucht. Beten Sie f\u00fcr Europa und insbesondere f\u00fcr Italien, wo der Terrorismus bereits Einzug gehalten hat und nicht aufh\u00f6ren wird. Ich segne dich im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Kochane dzieci, dzi\u0119kujemy za to, \u017ce si\u0119 tu zgromadzili\u015bcie. Zapraszam Ci\u0119 jeszcze raz do wyznania wszystkich grzech\u00f3w z prawdziw\u0105 skruch\u0105. Umi\u0142owane dzieci, wielkie widzialne \u015bwiat\u0142o zapanuje nad ca\u0142\u0105 ziemi\u0105, kt\u00f3re ods\u0142oni wasze sumienia, wasze b\u0142\u0119dy i wasz\u0105 dobro\u0107. Dla niekt\u00f3rych wizja b\u0119dzie na tyle nie do zniesienia, \u017ce doprowadzi ich do \u015bmierci. Lud Bo\u017cy b\u0119dzie natomiast gotowy, aby p\u00f3j\u015b\u0107 za moim Synem Jezusem do nowej ziemi, gotowej dla was, gdzie bracia b\u0119d\u0105 sobie pomaga\u0107, gdzie zapanuje pok\u00f3j, mi\u0142o\u015b\u0107 i rado\u015b\u0107. Moje dzieci, Szatan wzbudza  zazdro\u015b\u0107 i zawi\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d ludzi, nie ulegajcie pokusie. M\u00f3dlcie si\u0119 za Europ\u0119, a zw\u0142aszcza za W\u0142ochy,  gdzie terroryzm ju\u017c zamieszka\u0142 i nie ustanie. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u4f60\u805a\u96c6\u5728\u8fd9\u91cc\u3002 \u6211\u518d\u6b21\u9080\u8bf7\u4f60\u4ee5\u771f\u6b63\u7684\u6094\u6539\u627f\u8ba4\u6240\u6709\u7684\u7f6a\u8fc7\u3002 \u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u6574\u4e2a\u5730\u7403\u90fd\u5c06\u8fce\u6765\u5de8\u5927\u7684\u53ef\u89c1\u5149\uff0c\u8fd9\u5c06\u9732\u51fa\u60a8\u7684\u826f\u5fc3\uff0c\u9519\u8bef\u548c\u826f\u5584\u3002 \u6709\u4e9b\u4eba\u4e0d\u4f1a\u5fcd\u53d7\u53ef\u6015\u7684\u89c6\u7ebf\uff0c\u8db3\u4ee5\u5bfc\u81f4\u4ed6\u4eec\u6b7b\u4ea1\u3002 \u76f8\u53cd\uff0c\u4e0a\u5e1d\u7684\u5b50\u6c11\u5c06\u51c6\u5907\u8ddf\u968f\u6211\u7684\u513f\u5b50\u8036\u7a23\u5728\u65b0\u4e16\u754c\u4e0a\u4e3a\u60a8\u51c6\u5907\uff0c\u5144\u5f1f\u4eec\u5c06\u5728\u8fd9\u91cc\u4e92\u76f8\u5e2e\u52a9\uff0c\u548c\u5e73\uff0c\u7231\u4e0e\u559c\u4e50\u5c06\u5728\u8fd9\u91cc\u7edf\u6cbb\u3002 \u6211\u7684\u5b69\u5b50\u6492\u4f46\u6b63\u5728\u5f15\u8d77\u7537\u4eba\u7684\u5ac9\u5992\u548c\u5ac9\u5992\uff0c\u4e0d\u8981\u88ab\u5438\u5f15\u3002 \u4e3a\u6b27\u6d32\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u4e3a\u610f\u5927\u5229\u7948\u7977\uff0c\u90a3\u91cc\u7684\u6050\u6016\u4e3b\u4e49\u5df2\u7ecf\u6839\u6df1\u8482\u56fa\uff0c\u5e76\u4e14\u4e0d\u4f1a\u505c\u6b62\u3002 \u6211\u4ee5\u7236\uff0c\u5b50\uff0c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u4f60\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":12,"day":24,"author":"Jesus Christ","month_string":"December","text_it":"Cari fratelli, Io il vostro Ges\u00f9, sono qui questa sera per donarvi la gioia, la pace e la serenit\u00e0 nel vostro cuore. Siate sempre gioiosi, amatevi come fratelli e perdonate. Io vi abbraccio e vi d\u00f2 la mia benedizione nel nome del Padre del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear brothers, I your Jesus, I am here this evening to give you joy, peace and serenity in your heart. Always be joyful, love each other as brothers and forgive. I embrace you and give you my blessing in the name of the Father of the Son and of the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hermanos, yo vuestro Jes\u00fas, estoy aqu\u00ed esta noche para daros alegr\u00eda, paz y serenidad en vuestro coraz\u00f3n. Est\u00e9n siempre alegres, \u00e1mense como hermanos y perdonen. Os abrazo y os doy mi bendici\u00f3n en el nombre del Padre del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers fr\u00e8res, moi votre J\u00e9sus, je suis ici ce soir pour vous donner la joie, la paix et la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 dans votre c\u0153ur. Soyez toujours joyeux, aimez-vous comme fr\u00e8res et pardonnez. Je vous embrasse et vous donne ma b\u00e9n\u00e9diction au nom du P\u00e8re du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos irm\u00e3os, eu seu Jesus, estou aqui esta noite para dar alegria, paz e serenidade ao seu cora\u00e7\u00e3o. Sempre sejam alegres, amem-se como irm\u00e3os e perdoem. Eu te abra\u00e7o e te dou minha b\u00ean\u00e7\u00e3o em nome do Pai do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Br\u00fcder, ich, dein Jesus, ich bin heute Abend hier, um dir Freude, Frieden und Gelassenheit in deinem Herzen zu geben. Sei immer fr\u00f6hlich, liebe dich als Br\u00fcder und vergib. Ich umarme dich und gebe dir meinen Segen im Namen des Vaters des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drodzy bracia, ja, wasz Jezus, jestem tu dzi\u015b wieczorem, aby da\u0107 wam rado\u015b\u0107, pok\u00f3j i pogod\u0119 ducha w waszych sercach. Zawsze b\u0105d\u017acie rado\u015bni, kochajcie si\u0119 jak bracia i wybaczajcie. Obejmuj\u0119 was i b\u0142ogos\u0142awi\u0119 wam w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5144\u5f1f\u4eec\uff0c\u6211\u662f\u4f60\u7684\u8036\u7a23\uff0c\u6211\u4eca\u665a\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u662f\u4e3a\u4e86\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u5feb\u4e50\uff0c\u5b89\u5b81\u548c\u5b81\u9759\u3002 \u6c38\u8fdc\u8981\u5feb\u4e50\uff0c\u50cf\u5144\u5f1f\u4e00\u6837\u5f7c\u6b64\u76f8\u7231\u5e76\u5bbd\u6055\u3002 \u6211\u62e5\u62b1\u4f60\uff0c\u5e76\u4ee5\u513f\u5b50\u4e4b\u7236\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u7ed9\u4f60\u6211\u7684\u795d\u798f\u3002 \u963f\u95e8 "},{"year":2016,"month":12,"day":27,"author":"Holy Mary","month_string":"December","text_it":"Cari figli, grazie di essere qui in questa casa benedetta. Finalmente vi ritrovo qui riuniti in pace con Dio, con la beatitudine e la dolcezza che avete nel vostro cuore. Mi raccomando agli adulti non battezzati e hai bambini non battezzati, di farlo ora, per non sentire all\u2019arrivo della grande luce, una forte sofferenza. Pregate per l\u2019Italia, per Roma, dove l\u2019istituzione del Vaticano verr\u00e0 attaccata. Pregate per la Chiesa, affinch\u00e8 non crolli davanti ai vostri occhi. Pregate per questa Europa affinch\u00e9 ritorni unita. Continuate ad avere sempre la pace di mio Figlio nei vostri cuori. Benedico voi e le vostre famiglie nel nome del Padre, del Figlio e dello Spirito Santo. Amen","text_en":"Dear children, thank you for being here in this blessed house. Finally, I find you here gathered in peace with God, with the bliss and sweetness that you have in your heart. I recommend to unbaptized adults and you have unbaptized children to do it now, so as not to feel a strong suffering when the great light arrives. Pray for Italy, for Rome, where the Vatican institution will be attacked. Pray for the Church, so that it does not collapse before your eyes. Pray for this Europe to return together. Continue to always have the peace of my Son in your hearts. I bless you and your families in the name of the Father, the Son and the Holy Spirit. Amen ","text_es":"Queridos hijos, gracias por estar aqu\u00ed en esta casa bendita. Finalmente te encuentro aqu\u00ed reunido en paz con Dios, con la dicha y la dulzura que tienes en tu coraz\u00f3n. Recomiendo a los adultos no bautizados y ten\u00e9is ni\u00f1os no bautizados que lo hagan ahora, para no sentir un fuerte sufrimiento cuando llegue la gran luz. Ore por Italia, por Roma, donde la instituci\u00f3n del Vaticano ser\u00e1 atacada. Ore por la Iglesia, para que no se derrumbe ante sus ojos. Ore para que esta Europa regrese junta. Contin\u00faen teniendo siempre la paz de mi Hijo en sus corazones. Los bendigo a ustedes y a sus familias en el nombre del Padre, del Hijo y del Esp\u00edritu Santo. am\u00e9n ","text_fr":"Chers enfants, merci d'\u00eatre ici dans cette maison b\u00e9nie. Enfin, je vous trouve ici r\u00e9unis en paix avec Dieu, avec la b\u00e9atitude et la douceur que vous avez dans votre c\u0153ur. Je recommande aux adultes non baptis\u00e9s et vous avez des enfants non baptis\u00e9s de le faire maintenant, afin de ne pas ressentir de fortes souffrances lorsque la grande lumi\u00e8re arrive. Priez pour l'Italie, pour Rome, o\u00f9 l'institution du Vatican sera attaqu\u00e9e. Priez pour l'\u00c9glise, afin qu'elle ne s'effondre pas sous vos yeux. Priez pour que cette Europe revienne ensemble. Continuez \u00e0 avoir toujours la paix de mon Fils dans vos c\u0153urs. Je vous b\u00e9nis vous et vos familles au nom du P\u00e8re, du Fils et du Saint-Esprit. Amen ","text_pt":"Queridos filhos, obrigado por estarem aqui nesta casa aben\u00e7oada. Finalmente, encontro voc\u00ea aqui reunido em paz com Deus, com a bem-aventuran\u00e7a e do\u00e7ura que voc\u00ea tem em seu cora\u00e7\u00e3o. Recomendo a adultos n\u00e3o batizados e voc\u00eas t\u00eam filhos n\u00e3o batizados que o fa\u00e7am agora, para n\u00e3o sentirem um grande sofrimento quando chegar a grande luz. Ore pela It\u00e1lia, por Roma, onde a institui\u00e7\u00e3o do Vaticano ser\u00e1 atacada. Ore pela Igreja, para que ela n\u00e3o desmorone diante de seus olhos. Ore para que esta Europa volte juntos. Continuem a ter sempre a paz do meu Filho em seus cora\u00e7\u00f5es. Aben\u00e7oo voc\u00eas e suas fam\u00edlias em nome do Pai, do Filho e do Esp\u00edrito Santo. Um homem ","text_de":"Liebe Kinder, danke, dass Sie hier in diesem gesegneten Haus sind. Schlie\u00dflich finde ich dich hier versammelt in Frieden mit Gott, mit der Gl\u00fcckseligkeit und S\u00fc\u00dfe, die du in deinem Herzen hast. Ich empfehle ungetauften Erwachsenen und Sie haben ungetaufte Kinder, dies jetzt zu tun, um kein starkes Leiden zu empfinden, wenn das gro\u00dfe Licht eintrifft. Beten Sie f\u00fcr Italien, f\u00fcr Rom, wo die vatikanische Institution angegriffen wird. Bete f\u00fcr die Kirche, damit sie nicht vor deinen Augen zusammenbricht. Beten Sie, dass dieses Europa zusammen zur\u00fcckkehrt. Habe weiterhin immer den Frieden meines Sohnes in deinen Herzen. Ich segne Sie und Ihre Familien im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen ","text_pl":"Drogie dzieci, dzi\u0119kuj\u0119 wam, \u017ce jeste\u015bcie w tym b\u0142ogos\u0142awionym domu. W ko\u0144cu znalaz\u0142am was tutaj zebranych w pokoju z Bogiem, z b\u0142ogo\u015bci\u0105 i s\u0142odycz\u0105, kt\u00f3re macie w swoich sercach. Polecam nieochrzczonym doros\u0142ym i nieochrzczonym dzieciom zrobi\u0107 to teraz, aby nie odczuwa\u0107 silnego cierpienia, gdy nadejdzie wielkie \u015bwiat\u0142o. M\u00f3dlcie si\u0119 za W\u0142ochy, za Rzym, gdzie instytucja watyka\u0144ska zostanie zatakowana. M\u00f3dlcie si\u0119 za Ko\u015bci\u00f3\u0142, aby nie upad\u0142 na waszych oczach. M\u00f3dlcie si\u0119, aby ta Europa si\u0119 zjednoczy\u0142a. Nadal miejcie zawsze pok\u00f3j mojego Syna w swoich sercach. B\u0142ogos\u0142awi\u0119 was i wasze rodziny w imi\u0119 Ojca i Syna i Ducha \u015awi\u0119tego. Amen ","text_zh":"\u4eb2\u7231\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\uff0c\u8c22\u8c22\u4f60\u6765\u5230\u8fd9\u91cc\u3002 \u7ec8\u4e8e\uff0c\u6211\u5728\u8fd9\u91cc\u53d1\u73b0\u4f60\u4e0e\u4e0a\u5e1d\u540c\u5728\uff0c\u5fc3\u4e2d\u5145\u6ee1\u4e86\u5e78\u798f\u4e0e\u751c\u871c\u3002 \u6211\u5efa\u8bae\u672a\u53d7\u6d17\u7684\u6210\u5e74\u4eba\u548c\u60a8\u6709\u672a\u53d7\u6d17\u7684\u5b69\u5b50\u73b0\u5728\u5c31\u8fd9\u6837\u505a\uff0c\u4ee5\u514d\u5728\u5927\u5149\u4eae\u65f6\u611f\u5230\u5f3a\u70c8\u7684\u75db\u82e6\u3002 \u4e3a\u610f\u5927\u5229\u7948\u7977\uff0c\u4e3a\u7f57\u9a6c\u7948\u7977\uff0c\u68b5\u8482\u5188\u673a\u6784\u5c06\u5728\u90a3\u91cc\u906d\u5230\u88ad\u51fb\u3002 \u4e3a\u6559\u4f1a\u7977\u544a\uff0c\u4f7f\u5b83\u4e0d\u4f1a\u5728\u60a8\u773c\u524d\u74e6\u89e3\u3002 \u7948\u6c42\u8fd9\u4e2a\u6b27\u6d32\u5171\u540c\u8fd4\u56de\u3002 \u7ee7\u7eed\u6c38\u8fdc\u62e5\u6709\u6211\u513f\u5b50\u7684\u5e73\u5b89\u3002 \u6211\u4ee5\u7236\u4eb2\uff0c\u513f\u5b50\u548c\u5723\u7075\u7684\u540d\u4e49\u795d\u798f\u60a8\u548c\u60a8\u7684\u5bb6\u4eba\u3002 \u963f\u95e8 "}]